{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AmarilsaPi/status/1090760391850934281", "date": "2019-01-30T23:55:17+00:00", "rawContent": "@estudioi N\u00e3o estou preocupada com o custo financeiro dessa empresa genocida. Lamento as vidas ceifadas por todos os atores dessa trag\u00e9dia, \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, governates, legisladores, empresa e afins. Espero uma justi\u00e7a humana para as v\u00edtimas. N\u00e3o p os criminosos", "renderedContent": "@estudioi N\u00e3o estou preocupada com o custo financeiro dessa empresa genocida. Lamento as vidas ceifadas por todos os atores dessa trag\u00e9dia, \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, governates, legisladores, empresa e afins. Espero uma justi\u00e7a humana para as v\u00edtimas. N\u00e3o p os criminosos", "id": 1090760391850934281, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AmarilsaPi", "id": 890243914573152256, "displayname": "Amarilsa Ferreira Pi\ud83c\udf3f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3e", "rawDescription": "Quem busca em excesso ser notado, acaba sendo solit\u00e1rio.", "renderedDescription": "Quem busca em excesso ser notado, acaba sendo solit\u00e1rio.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-07-26T16:14:23+00:00", "followersCount": 244, "friendsCount": 567, "statusesCount": 11150, "favouritesCount": 21751, "listedCount": 0, "mediaCount": 132, "location": "Brasil ", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377242553230225409/b3nlSrpC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/890243914573152256/1548643604", "label": null, "url": "https://twitter.com/AmarilsaPi"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090621718891241472, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090621718891241472, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "estudioi", "id": 41589948, "displayname": "Est\u00fadio i", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/estudioi"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "estudioi", "id": 41589948, "displayname": "Est\u00fadio i", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/estudioi"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FranciscoSenaDF/status/1090760120911491073", "date": "2019-01-30T23:54:12+00:00", "rawContent": "@Antonbaptista @folha Venezuela \u00e9 ditadura genocida. Sem altern\u00e2ncia de poder, pois enquanto os pol\u00edticos comem caviar o povo morre de fome e migra para Roraima dentre outros lugares. Mulheres Venezuelanas se prostituem para ganhar dinheiro. Venezuela n\u00e3o \u00e9 exemplo de nada bom.", "renderedContent": "@Antonbaptista @folha Venezuela \u00e9 ditadura genocida. Sem altern\u00e2ncia de poder, pois enquanto os pol\u00edticos comem caviar o povo morre de fome e migra para Roraima dentre outros lugares. Mulheres Venezuelanas se prostituem para ganhar dinheiro. Venezuela n\u00e3o \u00e9 exemplo de nada bom.", "id": 1090760120911491073, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FranciscoSenaDF", "id": 595830314, "displayname": "Francisco Granato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-05-31T21:11:38+00:00", "followersCount": 71, "friendsCount": 228, "statusesCount": 11152, "favouritesCount": 24688, "listedCount": 0, "mediaCount": 62, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107824984603443200/Mk-H-Na0_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FranciscoSenaDF"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090748508804730880, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090756758044319744, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Antonbaptista", "id": 818389826462511104, "displayname": "Ant\u00f3nio\u262dBaptista\u270a", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Antonbaptista"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Antonbaptista", "id": 818389826462511104, "displayname": "Ant\u00f3nio\u262dBaptista\u270a", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Antonbaptista"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "folha", "id": 14594813, "displayname": "Folha de S.Paulo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/folha"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/eduardolm171/status/1090759491627503616", "date": "2019-01-30T23:51:42+00:00", "rawContent": "Bolsonaro se encontrou com presidente genocida da Ucr\u00e2nia https://t.co/hVNGY4GDRN via @YouTube", "renderedContent": "Bolsonaro se encontrou com presidente genocida da Ucr\u00e2nia youtu.be/OusVPHzL9Y0 via @YouTube", "id": 1090759491627503616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "eduardolm171", "id": 1064907173854105602, "displayname": "Eduardo Lima", "rawDescription": "Professor de Hist\u00f3ria. Criador do Canal Eduardo Lima - Anti-imperialismo.", "renderedDescription": "Professor de Hist\u00f3ria. Criador do Canal Eduardo Lima - Anti-imperialismo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-11-20T15:43:50+00:00", "followersCount": 170, "friendsCount": 240, "statusesCount": 4904, "favouritesCount": 271, "listedCount": 4, "mediaCount": 2636, "location": "", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtube.com/channel/UCgkgi\u2026", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCgkgiZymD_-sRKpmeH1BCBw", "tcourl": "https://t.co/VfBTvZJFOM", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064914441773506561/3K_AxCne_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064907173854105602/1542729139", "label": null, "url": "https://twitter.com/eduardolm171"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090759491627503616, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtu.be/OusVPHzL9Y0", "url": "https://youtu.be/OusVPHzL9Y0", "tcourl": "https://t.co/hVNGY4GDRN", "indices": [58, 81]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YouTube", "id": 10228272, "displayname": "YouTube", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YouTube"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VPFac/status/1090756459099537408", "date": "2019-01-30T23:39:39+00:00", "rawContent": "@PolitzOficial \u00c8 uma quest\u00e3o humanit\u00e1ria, sim, claro, pra uma pessoal normal, do bem, n\u00e3o pra um genocida que n\u00e3o valoriza nada e ningu\u00e9m, e usa esses momentos pra milit\u00e2ncia e qui\u00e7\u00e1 uma FUGA...\nNem a pau Juvenau, #chorapetralha @jairbolsonaro @GeneralMourao", "renderedContent": "@PolitzOficial \u00c8 uma quest\u00e3o humanit\u00e1ria, sim, claro, pra uma pessoal normal, do bem, n\u00e3o pra um genocida que n\u00e3o valoriza nada e ningu\u00e9m, e usa esses momentos pra milit\u00e2ncia e qui\u00e7\u00e1 uma FUGA...\nNem a pau Juvenau, #chorapetralha @jairbolsonaro @GeneralMourao", "id": 1090756459099537408, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VPFac", "id": 129865687, "displayname": "VaL", "rawDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "renderedDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-04-05T17:04:42+00:00", "followersCount": 2022, "friendsCount": 2499, "statusesCount": 10891, "favouritesCount": 107039, "listedCount": 1, "mediaCount": 7, "location": "Portugal ", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035115896556142592/5S3aiOPJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129865687/1651008210", "label": null, "url": "https://twitter.com/VPFac"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090375329070370816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090375329070370816, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PolitzOficial", "id": 4858045199, "displayname": "POLITZ", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PolitzOficial"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PolitzOficial", "id": 4858045199, "displayname": "POLITZ", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PolitzOficial"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jairbolsonaro", "id": 128372940, "displayname": "Jair M. Bolsonaro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jairbolsonaro"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeneralMourao", "id": 1058819604741525510, "displayname": "General Hamilton Mour\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeneralMourao"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["chorapetralha"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DrReynaldo/status/1090755218566975488", "date": "2019-01-30T23:34:44+00:00", "rawContent": "@monicabergamo A Sra pensa q \u00e9 correto esse genocida respons\u00e1vel p morte de centenas milhares brasileiros, p desvios criminosos sa\u00fade, segur, infraestrutura mere\u00e7a tratamento diferente outros preso ? Responda   Caralho?", "renderedContent": "@monicabergamo A Sra pensa q \u00e9 correto esse genocida respons\u00e1vel p morte de centenas milhares brasileiros, p desvios criminosos sa\u00fade, segur, infraestrutura mere\u00e7a tratamento diferente outros preso ? Responda   Caralho?", "id": 1090755218566975488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DrReynaldo", "id": 73190508, "displayname": "Reynaldo Barros", "rawDescription": "Igitur qui desiderat pacem, praeparet bellum.", "renderedDescription": "Igitur qui desiderat pacem, praeparet bellum.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-09-10T18:54:18+00:00", "followersCount": 26778, "friendsCount": 26495, "statusesCount": 117989, "favouritesCount": 18626, "listedCount": 0, "mediaCount": 6520, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2358172016/image_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73190508/1349217619", "label": null, "url": "https://twitter.com/DrReynaldo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090623014742446081, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090623014742446081, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "monicabergamo", "id": 58951368, "displayname": "M\u00f4nica Bergamo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/monicabergamo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "monicabergamo", "id": 58951368, "displayname": "M\u00f4nica Bergamo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/monicabergamo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/KarlaBraga20/status/1090752793940582403", "date": "2019-01-30T23:25:05+00:00", "rawContent": "@LucianoBeethov2 @lindberghfarias \ud83d\ude31 Lula agora \u00e9 genocida!!!\nNossa, achei que j\u00e1 tinha ouvido de tudo... infelizmente, os repasses da sa\u00fade tbm passam pelos estados. Tem que cobrar do governo estadual tbm.\ud83d\udc4d\nhttps://t.co/Q1MLtRdrch", "renderedContent": "@LucianoBeethov2 @lindberghfarias \ud83d\ude31 Lula agora \u00e9 genocida!!!\nNossa, achei que j\u00e1 tinha ouvido de tudo... infelizmente, os repasses da sa\u00fade tbm passam pelos estados. Tem que cobrar do governo estadual tbm.\ud83d\udc4d\n\u2026rsas-wordpress-com.cdn.ampproject.org/v/s/novascarta\u2026", "id": 1090752793940582403, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KarlaBraga20", "id": 730749061440081920, "displayname": "Karla Braga \ud83d\udc51", "rawDescription": "N\u00e3o \u00e9 sobre quem vai ganhar, ou perder, \u00e9 que todo mundo vai perder! \n\nRock, Pop/Rock, Pol\u00edtica e Causas sociais!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u270a", "renderedDescription": "N\u00e3o \u00e9 sobre quem vai ganhar, ou perder, \u00e9 que todo mundo vai perder! \n\nRock, Pop/Rock, Pol\u00edtica e Causas sociais!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u270a", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-05-12T13:18:47+00:00", "followersCount": 403, "friendsCount": 706, "statusesCount": 18134, "favouritesCount": 33287, "listedCount": 0, "mediaCount": 462, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133943827553824775/rolXH-yO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/730749061440081920/1587937163", "label": null, "url": "https://twitter.com/KarlaBraga20"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090409062045544449, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "\u2026rsas-wordpress-com.cdn.ampproject.org/v/s/novascarta\u2026", "url": "https://novascartaspersas-wordpress-com.cdn.ampproject.org/v/s/novascartaspersas.wordpress.com/2014/08/08/gasto-federal-em-saude-aumenta-74-em-termos-reais-entre-2003-e-2011/amp/?amp_js_v=a2&amp_gsa=1&usqp=mq331AQCCAE%3D#referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=Fonte%3A%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fnovascartaspersas.wordpress.com%2F2014%2F08%2F08%2Fgasto-federal-em-saude-aumenta-74-em-termos-reais-entre-2003-e-2011%2F", "tcourl": "https://t.co/Q1MLtRdrch", "indices": [207, 230]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090635539450085376, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucianoBeethov2", "id": 976573481583341568, "displayname": "Luciano Beethoven", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucianoBeethov2"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucianoBeethov2", "id": 976573481583341568, "displayname": "Luciano Beethoven", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucianoBeethov2"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lindberghfarias", "id": 71310152, "displayname": "Lindbergh Farias", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lindberghfarias"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JWellingtonMelo/status/1090745430563086338", "date": "2019-01-30T22:55:50+00:00", "rawContent": "@humbertocostapt @LulaOficial Um genocida como Lula tem mofar na cadeia babaca!\n#LulaTaPresoBabaca", "renderedContent": "@humbertocostapt @LulaOficial Um genocida como Lula tem mofar na cadeia babaca!\n#LulaTaPresoBabaca", "id": 1090745430563086338, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JWellingtonMelo", "id": 630511432, "displayname": "Wellington\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Melo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "- Crist\u00e3o evang\u00e9lico, nordestino, Patriota,  anti-comunoglobalista, conservador, Deus acima de tudo e todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedDescription": "- Crist\u00e3o evang\u00e9lico, nordestino, Patriota,  anti-comunoglobalista, conservador, Deus acima de tudo e todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-07-08T20:43:12+00:00", "followersCount": 16019, "friendsCount": 17688, "statusesCount": 122089, "favouritesCount": 186664, "listedCount": 18, "mediaCount": 16213, "location": "Brasil-Paraibano", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586458563152646145/sOLzcCNl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/630511432/1543156418", "label": null, "url": "https://twitter.com/JWellingtonMelo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 10, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090563970954678272, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090563970954678272, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "senadorhumberto", "id": 76049312, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/senadorhumberto"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "humbertocostapt", "id": 1167682649718239232, "displayname": "Humbertocostapt", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/humbertocostapt"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LulaOficial", "id": 2670726740, "displayname": "Lula", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LulaOficial"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LulaTaPresoBabaca"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cod_fonte/status/1090745147258798082", "date": "2019-01-30T22:54:42+00:00", "rawContent": "@TerraNoticiasBR https://t.co/HtSmB2M8TJ  UM  ASSASSINO,GENOCIDA PSICOPATA TEM MAIS \u00c9 QUE MORRER E PAGAR POR SEUS CRIMES CONTRA O POVO VENEZUELANO.O RESTO \u00c9 MIMIMI DA ESQUERDA", "renderedContent": "@TerraNoticiasBR twitter.com/TerraNoticiasB\u2026  UM  ASSASSINO,GENOCIDA PSICOPATA TEM MAIS \u00c9 QUE MORRER E PAGAR POR SEUS CRIMES CONTRA O POVO VENEZUELANO.O RESTO \u00c9 MIMIMI DA ESQUERDA", "id": 1090745147258798082, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cod_fonte", "id": 280778390, "displayname": "C\u00f3digo Fonte", "rawDescription": "Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s ?\n-. --- / .--. .- .-. .- .-. --..-- / -. --- / .--. .-. . -.-. .. .--. .. - .- .-. --..-- / -. --- / .-. . - .-. --- -.", "renderedDescription": "Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s ?\n-. --- / .--. .- .-. .- .-. --..-- / -. --- / .--. .-. . -.-. .. .--. .. - .- .-. --..-- / -. --- / .-. . - .-. --- -.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-04-12T00:49:11+00:00", "followersCount": 16, "friendsCount": 18, "statusesCount": 17602, "favouritesCount": 2958, "listedCount": 0, "mediaCount": 2328, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1610727777656885250/WYdcc_fj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/280778390/1672866196", "label": null, "url": "https://twitter.com/cod_fonte"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090686083434729472, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "twitter.com/TerraNoticiasB\u2026", "url": "https://twitter.com/TerraNoticiasBR/status/1090686083434729472", "tcourl": "https://t.co/HtSmB2M8TJ", "indices": [17, 40]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Terra/status/1090686083434729472", "date": "2019-01-30T19:00:00+00:00", "rawContent": "Maduro diz que Trump quer mat\u00e1-lo; R\u00fassia pede media\u00e7\u00e3o https://t.co/pFIIC8TrQ3 #TerraNot\u00edcias https://t.co/XyI9rbvtUt", "renderedContent": "Maduro diz que Trump quer mat\u00e1-lo; R\u00fassia pede media\u00e7\u00e3o bit.ly/2MHPnjw #TerraNot\u00edcias https://t.co/XyI9rbvtUt", "id": 1090686083434729472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Terra", "id": 80937256, "displayname": "Terra", "rawDescription": "O que acontece na Terra est\u00e1 no #terrabrasil.", "renderedDescription": "O que acontece na Terra est\u00e1 no #terrabrasil.", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2009-10-08T20:37:06+00:00", "followersCount": 3026667, "friendsCount": 63, "statusesCount": 215860, "favouritesCount": 3560, "listedCount": 4177, "mediaCount": 43794, "location": "Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "terra.com.br", "url": "http://www.terra.com.br", "tcourl": "https://t.co/xWhoUfv72z", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513462593544990727/Ccn8G4ZI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80937256/1649672577", "label": null, "url": "https://twitter.com/Terra"}, "replyCount": 10, "retweetCount": 2, "likeCount": 12, "quoteCount": 5, "conversationId": 1090686083434729472, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "bit.ly/2MHPnjw", "url": "https://bit.ly/2MHPnjw", "tcourl": "https://t.co/pFIIC8TrQ3", "indices": [56, 79]}], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLY0iQW0AAk5XK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLY0iQW0AAk5XK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TerraNot\u00edcias"], "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": 1090686083434729472, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Terra", "id": 80937256, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Terra"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Terranoticiasbr", "id": 77469764, "displayname": "Terra", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Terranoticiasbr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Coneg69/status/1090741663117598722", "date": "2019-01-30T22:40:52+00:00", "rawContent": "Vagabundo de cara com LULA indicado ao Nobel da Paz, s\u00f3 queria lembrar q:\n\nYasser Arafat 1vz indicado (Terrorista, estuprador, ped\u00f3filo e genocida)\nHitler 1vz indicado (21 mi de mortes)\nStalin 2 vz indicado (100 mi de mortes)\n\nA Ta\u00e7a Guanabara tem mais meu respeito q essa merda!", "renderedContent": "Vagabundo de cara com LULA indicado ao Nobel da Paz, s\u00f3 queria lembrar q:\n\nYasser Arafat 1vz indicado (Terrorista, estuprador, ped\u00f3filo e genocida)\nHitler 1vz indicado (21 mi de mortes)\nStalin 2 vz indicado (100 mi de mortes)\n\nA Ta\u00e7a Guanabara tem mais meu respeito q essa merda!", "id": 1090741663117598722, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Coneg69", "id": 1067129680212492289, "displayname": "V A $ C O N E G", "rawDescription": "Trapper Produtor Cat\u00f3lico Vascaino Esfomeado Fofo Carinhoso Safado Rom\u00e2ntico Traumatizado Nerd Rancoroso Vingativo \ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2649\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @vishmob Insta: @Coneg69", "renderedDescription": "Trapper Produtor Cat\u00f3lico Vascaino Esfomeado Fofo Carinhoso Safado Rom\u00e2ntico Traumatizado Nerd Rancoroso Vingativo \ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2649\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @vishmob Insta: @Coneg69", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-11-26T18:55:16+00:00", "followersCount": 543, "friendsCount": 505, "statusesCount": 1950, "favouritesCount": 3348, "listedCount": 0, "mediaCount": 95, "location": "CDP - Rio das Ostras/RJ", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "open.spotify.com/album/1GSuIdia\u2026", "url": "https://open.spotify.com/album/1GSuIdiaVnsUQYPRKb00Ia?si=DOgGzRMbRxKv4sBF0gJ3tQ", "tcourl": "https://t.co/PU7q7uvlnv", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1605845646510022656/Vjxv-d_8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1067129680212492289/1648500130", "label": null, "url": "https://twitter.com/Coneg69"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090741663117598722, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/karlos532/status/1090741553063251968", "date": "2019-01-30T22:40:25+00:00", "rawContent": "@gnatalini n\u00e3o existe nenhuma press\u00e3o externa que n\u00e3o mate ainda mais a popula\u00e7\u00e3o inocente SR.Diga UMA PRESS\u00c3O internacional que retirou um genocida do poder e salvou vidas.O Sr. tem lido muitas resolu\u00e7\u00f5es da ONU,t\u00e3o longas e enumer\u00e1veis quanto in\u00fateis.", "renderedContent": "@gnatalini n\u00e3o existe nenhuma press\u00e3o externa que n\u00e3o mate ainda mais a popula\u00e7\u00e3o inocente SR.Diga UMA PRESS\u00c3O internacional que retirou um genocida do poder e salvou vidas.O Sr. tem lido muitas resolu\u00e7\u00f5es da ONU,t\u00e3o longas e enumer\u00e1veis quanto in\u00fateis.", "id": 1090741553063251968, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "karlos532", "id": 741341574911660032, "displayname": "roberto gushenau", "rawDescription": "nuclear engineer,chessplayer,ariano,italo-espanhol-portugues descendente.Leitor \u00e1vido,contradi\u00e7\u00e3o \u00e9 o lema.\ncosmorama/sp", "renderedDescription": "nuclear engineer,chessplayer,ariano,italo-espanhol-portugues descendente.Leitor \u00e1vido,contradi\u00e7\u00e3o \u00e9 o lema.\ncosmorama/sp", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-06-10T18:49:39+00:00", "followersCount": 257, "friendsCount": 635, "statusesCount": 39247, "favouritesCount": 20, "listedCount": 1, "mediaCount": 632, "location": "Brasil-It\u00e1lia-Espanha-Portugal", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036433716384604160/8NKtMRaI_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/karlos532"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090740782930243585, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090740782930243585, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gnatalini", "id": 35879806, "displayname": "Gilberto Natalini", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gnatalini"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gnatalini", "id": 35879806, "displayname": "Gilberto Natalini", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gnatalini"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/iAvancaBrasil/status/1090739825471299586", "date": "2019-01-30T22:33:34+00:00", "rawContent": "Pessoal, a Tate @tate_cg do Canal Curta e Grossa sofreu uma agress\u00e3o, uma paulada de um meliante da UNE. Ela foi protestar contra o fato desses Idiotas \u00dateis estarem usando a a UNE para defender o Regime Socialista Genocida do Maduro.\n\nCad\u00ea as feministas para a defenderem? https://t.co/mLu6PCXgHa", "renderedContent": "Pessoal, a Tate @tate_cg do Canal Curta e Grossa sofreu uma agress\u00e3o, uma paulada de um meliante da UNE. Ela foi protestar contra o fato desses Idiotas \u00dateis estarem usando a a UNE para defender o Regime Socialista Genocida do Maduro.\n\nCad\u00ea as feministas para a defenderem? https://t.co/mLu6PCXgHa", "id": 1090739825471299586, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "iAvancaBrasil", "id": 51797285, "displayname": "Instituto Avan\u00e7a Brasil", "rawDescription": "O Instituto Avan\u00e7a Brasil foi fundado em 15/02/15 por um grupo de cidad\u00e3os livres e conservadores dos bons costumes, trabalhando para a TRANSFORMA\u00c7\u00c3O do Brasil", "renderedDescription": "O Instituto Avan\u00e7a Brasil foi fundado em 15/02/15 por um grupo de cidad\u00e3os livres e conservadores dos bons costumes, trabalhando para a TRANSFORMA\u00c7\u00c3O do Brasil", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-06-28T18:17:14+00:00", "followersCount": 42245, "friendsCount": 933, "statusesCount": 73548, "favouritesCount": 15891, "listedCount": 96, "mediaCount": 14708, "location": "Miami, FL", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "avancabrasil.org", "url": "https://www.avancabrasil.org", "tcourl": "https://t.co/8uvcZYfgDc", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1560369264510525440/Pt0CHLEv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51797285/1667517037", "label": null, "url": "https://twitter.com/iAvancaBrasil"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090739825471299586, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyMWE4cXgAASMii?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyMWE4cXgAASMii?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tate_cg", "id": 3105758284, "displayname": "insta: @tate.sca", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tate_cg"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rushtfg/status/1090739191930068997", "date": "2019-01-30T22:31:02+00:00", "rawContent": "@JornalOGlobo Rezar por um genocida est\u00e3o viajando?", "renderedContent": "@JornalOGlobo Rezar por um genocida est\u00e3o viajando?", "id": 1090739191930068997, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rushtfg", "id": 2292664323, "displayname": "Thompson F.Garcez", "rawDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde8\ud83c\udde6Nossa na\u00e7\u00e3o ainda ser\u00e1 grande\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nInstagram:tfgarcez", "renderedDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde8\ud83c\udde6Nossa na\u00e7\u00e3o ainda ser\u00e1 grande\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nInstagram:tfgarcez", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-01-20T00:45:17+00:00", "followersCount": 2286, "friendsCount": 5029, "statusesCount": 19259, "favouritesCount": 43293, "listedCount": 0, "mediaCount": 351, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1619737518009638920/S9T5N3eD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2292664323/1566296741", "label": null, "url": "https://twitter.com/rushtfg"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090736412910080000, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090736412910080000, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JornalOGlobo", "id": 54341363, "displayname": "Jornal O Globo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JornalOGlobo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JornalOGlobo", "id": 54341363, "displayname": "Jornal O Globo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JornalOGlobo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sabrinanaquino/status/1090737977544847361", "date": "2019-01-30T22:26:13+00:00", "rawContent": "Ali\u00e1s, a direita militarista brasileira anda aproveitando o clima de ECOC\u00cdDIO e est\u00e1 bem ocupada em fazer concurso de miss-genocida com as soldados do IDF. \n\nBem t\u00edpico de punheteiro belicista.", "renderedContent": "Ali\u00e1s, a direita militarista brasileira anda aproveitando o clima de ECOC\u00cdDIO e est\u00e1 bem ocupada em fazer concurso de miss-genocida com as soldados do IDF. \n\nBem t\u00edpico de punheteiro belicista.", "id": 1090737977544847361, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sabrinanaquino", "id": 390385836, "displayname": "Sabrina Aquino \ud83d\udc9a", "rawDescription": "Feminista. Comunista. Muy brasileira y un poco chilena. Militante de @la_convergencia. #AbortoLegalYA", "renderedDescription": "Feminista. Comunista. Muy brasileira y un poco chilena. Militante de @la_convergencia. #AbortoLegalYA", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-10-13T22:11:27+00:00", "followersCount": 15620, "friendsCount": 1567, "statusesCount": 49869, "favouritesCount": 3240, "listedCount": 88, "mediaCount": 2996, "location": "Chile", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "sabrinaaquino.wordpress.com", "url": "http://sabrinaaquino.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/jQi6LKZLWK", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1576557262918893576/7wUfKqsi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/390385836/1621307247", "label": null, "url": "https://twitter.com/sabrinanaquino"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 11, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090736990620971008, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090736990620971008, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sabrinanaquino", "id": 390385836, "displayname": "Sabrina Aquino \ud83d\udc9a", "rawDescription": "Feminista. Comunista. Muy brasileira y un poco chilena. Militante de @la_convergencia. #AbortoLegalYA", "renderedDescription": "Feminista. Comunista. Muy brasileira y un poco chilena. Militante de @la_convergencia. #AbortoLegalYA", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-10-13T22:11:27+00:00", "followersCount": 15620, "friendsCount": 1567, "statusesCount": 49869, "favouritesCount": 3240, "listedCount": 88, "mediaCount": 2996, "location": "Chile", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "sabrinaaquino.wordpress.com", "url": "http://sabrinaaquino.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/jQi6LKZLWK", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1576557262918893576/7wUfKqsi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/390385836/1621307247", "label": null, "url": "https://twitter.com/sabrinanaquino"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jssmetal/status/1090736232211120128", "date": "2019-01-30T22:19:17+00:00", "rawContent": "@GiseleReimao @GeneralMourao @UOLNoticias @UOL O respeito que vossa senhoria tem pela Venezuela e queremos o genocida deposto, qualquer ajuda ao insano presidente \u00e9 chover no molhado, o canalha s\u00f3 tem olhos pra desgra\u00e7a bolivarianista, e quase implantaram aqui no Brasil, abra o olho e n\u00e3o confie no assassino dos venezuelanos!", "renderedContent": "@GiseleReimao @GeneralMourao @UOLNoticias @UOL O respeito que vossa senhoria tem pela Venezuela e queremos o genocida deposto, qualquer ajuda ao insano presidente \u00e9 chover no molhado, o canalha s\u00f3 tem olhos pra desgra\u00e7a bolivarianista, e quase implantaram aqui no Brasil, abra o olho e n\u00e3o confie no assassino dos venezuelanos!", "id": 1090736232211120128, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jssmetal", "id": 280515233, "displayname": "Jss Heloim", "rawDescription": "The Rock cries out!", "renderedDescription": "The Rock cries out!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-04-11T13:44:18+00:00", "followersCount": 585, "friendsCount": 1358, "statusesCount": 48291, "favouritesCount": 95459, "listedCount": 2, "mediaCount": 478, "location": "", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "bandaheloim.blogspot.com", "url": "http://www.bandaheloim.blogspot.com", "tcourl": "https://t.co/U3Qiv5zLWS", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1563211997700886528/SkFlG_gS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/280515233/1431622150", "label": null, "url": "https://twitter.com/jssmetal"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1088814050526576642, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1089658772111413248, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DadsDaughter777", "id": 3241951007, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DadsDaughter777"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeneralMourao", "id": 1058819604741525510, "displayname": "General Hamilton Mour\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeneralMourao"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UOLNoticias", "id": 14594698, "displayname": "UOL Not\u00edcias", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UOLNoticias"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UOL", "id": 70799317, "displayname": "UOL", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UOL"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MegbellaGaldino/status/1090733839176093699", "date": "2019-01-30T22:09:46+00:00", "rawContent": "@SaabBrasil Gente. Defender um genocida \u00e9 horror!", "renderedContent": "@SaabBrasil Gente. Defender um genocida \u00e9 horror!", "id": 1090733839176093699, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MegbellaGaldino", "id": 866855084495425537, "displayname": "Mara Eliane", "rawDescription": "A vida passa muito r\u00e1pido. E se voc\u00ea n\u00e3o curtir a vida ela passa e voc\u00ea nem v\u00ea.", "renderedDescription": "A vida passa muito r\u00e1pido. E se voc\u00ea n\u00e3o curtir a vida ela passa e voc\u00ea nem v\u00ea.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-05-23T03:15:32+00:00", "followersCount": 199, "friendsCount": 849, "statusesCount": 10881, "favouritesCount": 12799, "listedCount": 0, "mediaCount": 1842, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591816753255948288/RhKW8YHR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/866855084495425537/1668353663", "label": null, "url": "https://twitter.com/MegbellaGaldino"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090471792882401280, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SaabBrasil", "id": 1210202004074778624, "displayname": "Saab Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SaabBrasil"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/guerraguimaraes/status/1090732627672281089", "date": "2019-01-30T22:04:57+00:00", "rawContent": "Ex\u00e9rcito Venezuelano , n\u00e3o reconhece mais Maduro como presidente do pa\u00eds e apoia o novo presidente eleito de forma limpa e democr\u00e1tica . Anunciada queda iminente desse sanguin\u00e1rio ditador , genocida e usurpador das liberdades desse povo subjugado por... https://t.co/7HeoCDiwh0", "renderedContent": "Ex\u00e9rcito Venezuelano , n\u00e3o reconhece mais Maduro como presidente do pa\u00eds e apoia o novo presidente eleito de forma limpa e democr\u00e1tica . Anunciada queda iminente desse sanguin\u00e1rio ditador , genocida e usurpador das liberdades desse povo subjugado por... facebook.com/guerraguimarae\u2026", "id": 1090732627672281089, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "guerraguimaraes", "id": 380000854, "displayname": "Roberto Guerra", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-09-25T22:30:15+00:00", "followersCount": 38, "friendsCount": 16, "statusesCount": 6414, "favouritesCount": 5, "listedCount": 0, "mediaCount": 13, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3481904269/0c615bec2920cc60391f5104c7791288_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/guerraguimaraes"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090732627672281089, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "sourceUrl": "http://www.facebook.com/twitter", "sourceLabel": "Facebook", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "facebook.com/guerraguimarae\u2026", "url": "https://www.facebook.com/guerraguimaraes/videos/2104649089582885/", "tcourl": "https://t.co/7HeoCDiwh0", "indices": [254, 277]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/socioambiental/status/1090732576153710592", "date": "2019-01-30T22:04:45+00:00", "rawContent": "O sangue ind\u00edgena \u00e9 o sangue do Brasil! Amanh\u00e3 \u00e9 o dia em que o pa\u00eds e o mundo v\u00e3o se unir contra a viol\u00eancia genocida e em defesa dos direitos origin\u00e1rios, garantidos pela Constitui\u00e7\u00e3o - mas amea\u00e7ados h\u00e1 519 anos.\n\n#JaneiroVermelho\n#Dermaca\u00e7\u00e3oJ\u00e1\nhttps://t.co/eTKMkVKbmf", "renderedContent": "O sangue ind\u00edgena \u00e9 o sangue do Brasil! Amanh\u00e3 \u00e9 o dia em que o pa\u00eds e o mundo v\u00e3o se unir contra a viol\u00eancia genocida e em defesa dos direitos origin\u00e1rios, garantidos pela Constitui\u00e7\u00e3o - mas amea\u00e7ados h\u00e1 519 anos.\n\n#JaneiroVermelho\n#Dermaca\u00e7\u00e3oJ\u00e1\nisa.to/2RneJDX", "id": 1090732576153710592, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "socioambiental", "id": 17871562, "displayname": "socioambiental", "rawDescription": "Somos uma organiza\u00e7\u00e3o que atua na defesa dos direitos dos #PovosDaFloresta e na prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Junte-se a n\u00f3s no link do perfl! \ud83d\udc47\ud83c\udffe", "renderedDescription": "Somos uma organiza\u00e7\u00e3o que atua na defesa dos direitos dos #PovosDaFloresta e na prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Junte-se a n\u00f3s no link do perfl! \ud83d\udc47\ud83c\udffe", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2008-12-04T16:39:18+00:00", "followersCount": 89398, "friendsCount": 1361, "statusesCount": 24888, "favouritesCount": 15684, "listedCount": 1009, "mediaCount": 7478, "location": "", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "socioambiental.org", "url": "http://www.socioambiental.org", "tcourl": "https://t.co/zcIHGt87Sc", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1546986752451248131/47bdntBB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17871562/1674760391", "label": null, "url": "https://twitter.com/socioambiental"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 46, "likeCount": 78, "quoteCount": 4, "conversationId": 1090732576153710592, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "isa.to/2RneJDX", "url": "https://isa.to/2RneJDX", "tcourl": "https://t.co/eTKMkVKbmf", "indices": [247, 270]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["JaneiroVermelho", "Dermaca\u00e7\u00e3oJ\u00e1"], "cashtags": null, "card": {"_type": "snscrape.modules.twitter.SummaryCard", "title": "Ind\u00edgenas realizam Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional nesta quinta-feira, 31", "url": "https://isa.to/2RneJDX", "description": "Atos em pelo menos 22 estados e no DF denunciam a crescente amea\u00e7a aos povos origin\u00e1rios", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/card_img/1626231833108287488/6drQWzmV?format=jpg&name=orig", "siteUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "socioambiental", "id": 17871562, "displayname": "socioambiental", "rawDescription": "Somos uma organiza\u00e7\u00e3o que atua na defesa dos direitos dos #PovosDaFloresta e na prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Junte-se a n\u00f3s no link do perfl! \ud83d\udc47\ud83c\udffe", "renderedDescription": "Somos uma organiza\u00e7\u00e3o que atua na defesa dos direitos dos #PovosDaFloresta e na prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Junte-se a n\u00f3s no link do perfl! \ud83d\udc47\ud83c\udffe", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2008-12-04T16:39:18+00:00", "followersCount": 89398, "friendsCount": 1361, "statusesCount": 24888, "favouritesCount": 15684, "listedCount": 1009, "mediaCount": 7478, "location": "", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "socioambiental.org", "url": "http://www.socioambiental.org", "tcourl": "https://t.co/zcIHGt87Sc", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1546986752451248131/47bdntBB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17871562/1674760391", "label": null, "url": "https://twitter.com/socioambiental"}, "creatorUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "socioambiental", "id": 17871562, "displayname": "socioambiental", "rawDescription": "Somos uma organiza\u00e7\u00e3o que atua na defesa dos direitos dos #PovosDaFloresta e na prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Junte-se a n\u00f3s no link do perfl! \ud83d\udc47\ud83c\udffe", "renderedDescription": "Somos uma organiza\u00e7\u00e3o que atua na defesa dos direitos dos #PovosDaFloresta e na prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Junte-se a n\u00f3s no link do perfl! \ud83d\udc47\ud83c\udffe", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2008-12-04T16:39:18+00:00", "followersCount": 89398, "friendsCount": 1361, "statusesCount": 24888, "favouritesCount": 15684, "listedCount": 1009, "mediaCount": 7478, "location": "", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "socioambiental.org", "url": "http://www.socioambiental.org", "tcourl": "https://t.co/zcIHGt87Sc", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1546986752451248131/47bdntBB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17871562/1674760391", "label": null, "url": "https://twitter.com/socioambiental"}}}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VelindaDe/status/1090724462696296448", "date": "2019-01-30T21:32:31+00:00", "rawContent": "Israel j\u00e1 faz propaganda de si mesma e \u00e9  a pior poss\u00edvel.  \u00c9 propaganda de genocida!\n\nBolsonaro... \u00e9 pura vergonha!\n\n#BolsonaroTeEnganouBabaca \n#LulaPresoPolitico \n#LulaNobeldaPaz \ud83d\udd4a", "renderedContent": "Israel j\u00e1 faz propaganda de si mesma e \u00e9  a pior poss\u00edvel.  \u00c9 propaganda de genocida!\n\nBolsonaro... \u00e9 pura vergonha!\n\n#BolsonaroTeEnganouBabaca \n#LulaPresoPolitico \n#LulaNobeldaPaz \ud83d\udd4a", "id": 1090724462696296448, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VelindaDe", "id": 2836377093, "displayname": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Golpe. Ops! ...amplo acordo nacional... Fraude Eleitoral. Ops! elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas. \nAqui, s\u00f3 del\u00edrios comunistas !\nLULA PRESIDENTE DO BRASIL \u270a S\u00e1tira tb", "renderedDescription": "Golpe. Ops! ...amplo acordo nacional... Fraude Eleitoral. Ops! elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas. \nAqui, s\u00f3 del\u00edrios comunistas !\nLULA PRESIDENTE DO BRASIL \u270a S\u00e1tira tb", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-10-18T19:02:17+00:00", "followersCount": 6902, "friendsCount": 753, "statusesCount": 579098, "favouritesCount": 422172, "listedCount": 24, "mediaCount": 17564, "location": "Terra Redonda", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595953459760603136/cP12WhPq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2836377093/1522897919", "label": null, "url": "https://twitter.com/VelindaDe"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090724462696296448, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/brasil247/status/1090705219380482054", "date": "2019-01-30T20:16:03+00:00", "rawContent": "Bolsonaro usa crime ambiental para fazer propaganda de Israel, diz pesquisador https://t.co/MlxiQyKuR9", "renderedContent": "Bolsonaro usa crime ambiental para fazer propaganda de Israel, diz pesquisador brasil247.com/pt/247/mundo/3\u2026", "id": 1090705219380482054, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "brasil247", "id": 248890506, "displayname": "Brasil 247", "rawDescription": "Jornalismo independente, progressista, 24 horas por dia, 7 dias por semana. Assine: (https://t.co/9osqP6SbjD) Telegram: https://t.co/Hld10tstNN \ud83d\udce2", "renderedDescription": "Jornalismo independente, progressista, 24 horas por dia, 7 dias por semana. Assine: (brasil247.com/apoio) Telegram: t.me/brasil247ofici\u2026 \ud83d\udce2", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "brasil247.com/apoio", "url": "http://brasil247.com/apoio", "tcourl": "https://t.co/9osqP6SbjD", "indices": [85, 108]}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "t.me/brasil247ofici\u2026", "url": "http://t.me/brasil247oficial", "tcourl": "https://t.co/Hld10tstNN", "indices": [120, 143]}], "verified": true, "created": "2011-02-07T23:03:07+00:00", "followersCount": 667958, "friendsCount": 679, "statusesCount": 288899, "favouritesCount": 938, "listedCount": 2062, "mediaCount": 17003, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "brasil247.com", "url": "http://www.brasil247.com", "tcourl": "https://t.co/iLSW7vrPQn", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274756492344856578/vk0smlDr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248890506/1598897352", "label": null, "url": "https://twitter.com/brasil247"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 89, "likeCount": 149, "quoteCount": 4, "conversationId": 1090705219380482054, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "brasil247.com/pt/247/mundo/3\u2026", "url": "https://www.brasil247.com/pt/247/mundo/382219/Bolsonaro-usa-crime-ambiental-para-fazer-propaganda-de-Israel-diz-pesquisador.htm#.XFIF-4Ozc6Q.twitter", "tcourl": "https://t.co/MlxiQyKuR9", "indices": [79, 102]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": {"_type": "snscrape.modules.twitter.SummaryCard", "title": "Bolsonaro usa crime ambiental para fazer propaganda de Israel, diz pesquisador", "url": "https://www.brasil247.com/pt/247/mundo/382219/Bolsonaro-usa-crime-ambiental-para-fazer-propaganda-de-Israel-diz-pesquisador.htm#.XFIF-4Ozc6Q.twitter", "description": "Para o\u00a0professor de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais no Centro Universit\u00e1rio Funda\u00e7\u00e3o Santo Andr\u00e9,\u00a0Marcelo Buzetto, diante de um dos crimes ambientais mais graves da hist\u00f3ria do pa\u00eds, com mais de 80 mortos...", "thumbnailUrl": null, "siteUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "brasil247", "id": 248890506, "displayname": "Brasil 247", "rawDescription": "Jornalismo independente, progressista, 24 horas por dia, 7 dias por semana. Assine: (https://t.co/9osqP6SbjD) Telegram: https://t.co/Hld10tstNN \ud83d\udce2", "renderedDescription": "Jornalismo independente, progressista, 24 horas por dia, 7 dias por semana. Assine: (brasil247.com/apoio) Telegram: t.me/brasil247ofici\u2026 \ud83d\udce2", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "brasil247.com/apoio", "url": "http://brasil247.com/apoio", "tcourl": "https://t.co/9osqP6SbjD", "indices": [85, 108]}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "t.me/brasil247ofici\u2026", "url": "http://t.me/brasil247oficial", "tcourl": "https://t.co/Hld10tstNN", "indices": [120, 143]}], "verified": true, "created": "2011-02-07T23:03:07+00:00", "followersCount": 667958, "friendsCount": 679, "statusesCount": 288899, "favouritesCount": 938, "listedCount": 2062, "mediaCount": 17003, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "brasil247.com", "url": "http://www.brasil247.com", "tcourl": "https://t.co/iLSW7vrPQn", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274756492344856578/vk0smlDr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248890506/1598897352", "label": null, "url": "https://twitter.com/brasil247"}, "creatorUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "brasil247", "id": 248890506, "displayname": "Brasil 247", "rawDescription": "Jornalismo independente, progressista, 24 horas por dia, 7 dias por semana. Assine: (https://t.co/9osqP6SbjD) Telegram: https://t.co/Hld10tstNN \ud83d\udce2", "renderedDescription": "Jornalismo independente, progressista, 24 horas por dia, 7 dias por semana. Assine: (brasil247.com/apoio) Telegram: t.me/brasil247ofici\u2026 \ud83d\udce2", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "brasil247.com/apoio", "url": "http://brasil247.com/apoio", "tcourl": "https://t.co/9osqP6SbjD", "indices": [85, 108]}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "t.me/brasil247ofici\u2026", "url": "http://t.me/brasil247oficial", "tcourl": "https://t.co/Hld10tstNN", "indices": [120, 143]}], "verified": true, "created": "2011-02-07T23:03:07+00:00", "followersCount": 667958, "friendsCount": 679, "statusesCount": 288899, "favouritesCount": 938, "listedCount": 2062, "mediaCount": 17003, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "brasil247.com", "url": "http://www.brasil247.com", "tcourl": "https://t.co/iLSW7vrPQn", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274756492344856578/vk0smlDr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248890506/1598897352", "label": null, "url": "https://twitter.com/brasil247"}}}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BolsonaroTeEnganouBabaca", "LulaPresoPolitico", "LulaNobeldaPaz"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NaWebMais/status/1090720955578621954", "date": "2019-01-30T21:18:35+00:00", "rawContent": "PROPAGA\u00c7\u00c3O GENOCIDA molecular da prostiui\u00e7\u00e3o anal?\nDez de 2013\nhttps://t.co/xdga65r8yP", "renderedContent": "PROPAGA\u00c7\u00c3O GENOCIDA molecular da prostiui\u00e7\u00e3o anal?\nDez de 2013\nyoutube.com/watch?v=w1ybTE\u2026", "id": 1090720955578621954, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NaWebMais", "id": 794809458, "displayname": "S\u00e1tira Exorcismo e MANOEL SANT ANA LOPES", "rawDescription": "Oligarquia S\u00e1tira Exorcismo Contra IRRADIA\u00c7\u00d5ES-RADIOATIVAS provocadas suspeitas. 96Td\u00f3lares \u00e0 venda a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias em 2023 para o mercado dos investimentos.", "renderedDescription": "Oligarquia S\u00e1tira Exorcismo Contra IRRADIA\u00c7\u00d5ES-RADIOATIVAS provocadas suspeitas. 96Td\u00f3lares \u00e0 venda a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias em 2023 para o mercado dos investimentos.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-08-31T22:37:51+00:00", "followersCount": 50756, "friendsCount": 0, "statusesCount": 78323, "favouritesCount": 3, "listedCount": 27, "mediaCount": 18790, "location": "Paris, France", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "twitter.com/hashtag/s\u00e1tira\u2026", "url": "https://twitter.com/hashtag/s\u00e1tiraexorcismo?src=hash&f=live&vertical=default", "tcourl": "https://t.co/pKfytUkv6l", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220052850191032320/dUobqfVY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/794809458/1593023781", "label": null, "url": "https://twitter.com/NaWebMais"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090720955578621954, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtube.com/watch?v=w1ybTE\u2026", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=w1ybTEKElOE", "tcourl": "https://t.co/xdga65r8yP", "indices": [63, 86]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gibrasilll/status/1090720643514011648", "date": "2019-01-30T21:17:20+00:00", "rawContent": "@ShelterDarlon @CarlosBolsonaro @cafecomkremlin O camarada Putin se mant\u00e9m no poder por mais ou menos 17 anos, exercendo bem seu regime autorit\u00e1rio disfar\u00e7ado de democracia, a mesma democracia que defende a Ditadura genocida de Maduro e que os socialistas desejam para o Brasil.", "renderedContent": "@ShelterDarlon @CarlosBolsonaro @cafecomkremlin O camarada Putin se mant\u00e9m no poder por mais ou menos 17 anos, exercendo bem seu regime autorit\u00e1rio disfar\u00e7ado de democracia, a mesma democracia que defende a Ditadura genocida de Maduro e que os socialistas desejam para o Brasil.", "id": 1090720643514011648, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gibrasilll", "id": 816236342434791424, "displayname": "Giovana Brasil", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-01-03T10:54:43+00:00", "followersCount": 10654, "friendsCount": 268, "statusesCount": 51759, "favouritesCount": 65552, "listedCount": 13, "mediaCount": 5936, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214712625419829248/rqga-FGR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/816236342434791424/1594425335", "label": null, "url": "https://twitter.com/gibrasilll"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090689871725936640, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090717470149828608, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ShelterDarlon", "id": 953826319476944896, "displayname": "Darlon Shelter", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ShelterDarlon"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ShelterDarlon", "id": 953826319476944896, "displayname": "Darlon Shelter", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ShelterDarlon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CarlosBolsonaro", "id": 68712576, "displayname": "Carlos Bolsonaro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cafecomkremlin", "id": 80045052, "displayname": "Sandro da Costa Fernandes", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cafecomkremlin"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SeabraEdnilson/status/1090719060382441472", "date": "2019-01-30T21:11:03+00:00", "rawContent": "@gleisi Lugar de bandido e na cadeia , este ser animalesco destrui a esperan\u00e7a dos mais humildes ,fora as vidas perdidas nas filas de hospitais por falta de recursos que este genocida enviou para os comunistas irm\u00e3os.", "renderedContent": "@gleisi Lugar de bandido e na cadeia , este ser animalesco destrui a esperan\u00e7a dos mais humildes ,fora as vidas perdidas nas filas de hospitais por falta de recursos que este genocida enviou para os comunistas irm\u00e3os.", "id": 1090719060382441472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SeabraEdnilson", "id": 995960347021455360, "displayname": "Ednilson Seabra", "rawDescription": "Filho de Deus vivo", "renderedDescription": "Filho de Deus vivo", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-05-14T09:33:45+00:00", "followersCount": 59, "friendsCount": 232, "statusesCount": 349, "favouritesCount": 1449, "listedCount": 0, "mediaCount": 131, "location": "Muria\u00e9, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103407452308074498/4Mp-MIuY_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SeabraEdnilson"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090416916492152832, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090416916492152832, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Gui_BR_USA/status/1090712071921156107", "date": "2019-01-30T20:43:17+00:00", "rawContent": "@KennedyAlencar Acabo de escutar na CBN opini\u00e3o de Kennedy de que lula n\u00e3o \u00e9 perigoso. O que ??????????? O maior ladr\u00e3o da humanidade que provocou torturas e mortes em todo um povo. Um genocida. CORRUP\u00c7AO=GENOCIDIO=CRIME HEDIONDO - Lula \u00e9 perigos\u00edssimo !!!!", "renderedContent": "@KennedyAlencar Acabo de escutar na CBN opini\u00e3o de Kennedy de que lula n\u00e3o \u00e9 perigoso. O que ??????????? O maior ladr\u00e3o da humanidade que provocou torturas e mortes em todo um povo. Um genocida. CORRUP\u00c7AO=GENOCIDIO=CRIME HEDIONDO - Lula \u00e9 perigos\u00edssimo !!!!", "id": 1090712071921156107, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gui_BR_USA", "id": 421830338, "displayname": "S\u00d3 JESUS CRISTO SALVA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Crist\u00e3o Direita \nOu ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\nAdvocacia internacional / direito cibern\u00e9tico\nGREVE GERAL BRASIL\n#JesusCristoSalva", "renderedDescription": "Crist\u00e3o Direita \nOu ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\nAdvocacia internacional / direito cibern\u00e9tico\nGREVE GERAL BRASIL\n#JesusCristoSalva", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-11-26T12:47:04+00:00", "followersCount": 6241, "friendsCount": 6625, "statusesCount": 45367, "favouritesCount": 60916, "listedCount": 6, "mediaCount": 3668, "location": "Fort Worth, Texas", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613008584278790145/WocNDCXU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/421830338/1675817094", "label": null, "url": "https://twitter.com/Gui_BR_USA"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090408391640526849, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090408391640526849, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KennedyAlencar", "id": 69650953, "displayname": "Kennedy Alencar", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KennedyAlencar"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KennedyAlencar", "id": 69650953, "displayname": "Kennedy Alencar", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KennedyAlencar"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/doutorcury/status/1090709899816943620", "date": "2019-01-30T20:34:39+00:00", "rawContent": "@PolitzOficial Permitir que Lula, maior GENOCIDA desse Pa\u00eds, v\u00e1 ao enterro do irm\u00e3o \u00e9 igual perguntar \u00e0s v\u00edtimas do holocausto se Hitler pode ir ao enterro da irm\u00e3...", "renderedContent": "@PolitzOficial Permitir que Lula, maior GENOCIDA desse Pa\u00eds, v\u00e1 ao enterro do irm\u00e3o \u00e9 igual perguntar \u00e0s v\u00edtimas do holocausto se Hitler pode ir ao enterro da irm\u00e3...", "id": 1090709899816943620, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "doutorcury", "id": 575676373, "displayname": "Jos\u00e9 Eduardo Cury", "rawDescription": "M\u00e9dico Guiado por Deus! Ex-Consultor do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Ex-Professor de Medicina da UEMS. Medico Perito Judicial. Jesus Rei dos Reis!", "renderedDescription": "M\u00e9dico Guiado por Deus! Ex-Consultor do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Ex-Professor de Medicina da UEMS. Medico Perito Judicial. Jesus Rei dos Reis!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-05-09T21:01:49+00:00", "followersCount": 13532, "friendsCount": 13894, "statusesCount": 42847, "favouritesCount": 52001, "listedCount": 16, "mediaCount": 792, "location": "Campo Grande, MS", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340089930912059392/7_zDGTns_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/575676373/1650771830", "label": null, "url": "https://twitter.com/doutorcury"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090375329070370816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090375329070370816, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PolitzOficial", "id": 4858045199, "displayname": "POLITZ", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PolitzOficial"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PolitzOficial", "id": 4858045199, "displayname": "POLITZ", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PolitzOficial"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NaWebMais/status/1090708471815815187", "date": "2019-01-30T20:28:58+00:00", "rawContent": "os SAT\u00c9LITES PIRATA estavam por cima das estrelinhas de g\u00e1s \u00e9 tudo de g\u00e1s? as estrelinhas estouram?\nInforma\u00e7\u00e3o PROPAGADA da PROPAGA\u00c7\u00c3O GENOCIDA molecular. Verdadeira....\nDez de 2014\nhttps://t.co/0Wd7c5IJNl", "renderedContent": "os SAT\u00c9LITES PIRATA estavam por cima das estrelinhas de g\u00e1s \u00e9 tudo de g\u00e1s? as estrelinhas estouram?\nInforma\u00e7\u00e3o PROPAGADA da PROPAGA\u00c7\u00c3O GENOCIDA molecular. Verdadeira....\nDez de 2014\nyoutube.com/watch?v=5y4YES\u2026", "id": 1090708471815815187, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NaWebMais", "id": 794809458, "displayname": "S\u00e1tira Exorcismo e MANOEL SANT ANA LOPES", "rawDescription": "Oligarquia S\u00e1tira Exorcismo Contra IRRADIA\u00c7\u00d5ES-RADIOATIVAS provocadas suspeitas. 96Td\u00f3lares \u00e0 venda a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias em 2023 para o mercado dos investimentos.", "renderedDescription": "Oligarquia S\u00e1tira Exorcismo Contra IRRADIA\u00c7\u00d5ES-RADIOATIVAS provocadas suspeitas. 96Td\u00f3lares \u00e0 venda a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias em 2023 para o mercado dos investimentos.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-08-31T22:37:51+00:00", "followersCount": 50756, "friendsCount": 0, "statusesCount": 78323, "favouritesCount": 3, "listedCount": 27, "mediaCount": 18790, "location": "Paris, France", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "twitter.com/hashtag/s\u00e1tira\u2026", "url": "https://twitter.com/hashtag/s\u00e1tiraexorcismo?src=hash&f=live&vertical=default", "tcourl": "https://t.co/pKfytUkv6l", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220052850191032320/dUobqfVY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/794809458/1593023781", "label": null, "url": "https://twitter.com/NaWebMais"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1090708471815815187, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtube.com/watch?v=5y4YES\u2026", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=5y4YES7r22k", "tcourl": "https://t.co/0Wd7c5IJNl", "indices": [182, 205]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jairomatheus/status/1090706726402297856", "date": "2019-01-30T20:22:02+00:00", "rawContent": "@tah_viapiana Tadinho do presidi\u00e1rio genocida do brasil", "renderedContent": "@tah_viapiana Tadinho do presidi\u00e1rio genocida do brasil", "id": 1090706726402297856, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jairomatheus", "id": 14225054, "displayname": "j.mathews", "rawDescription": "living in Brazil, philosopher, day trader and investor in stock market", "renderedDescription": "living in Brazil, philosopher, day trader and investor in stock market", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2008-03-26T12:14:41+00:00", "followersCount": 63, "friendsCount": 301, "statusesCount": 3348, "favouritesCount": 232, "listedCount": 0, "mediaCount": 100, "location": "sao paulo", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022956398412476417/S1USIOZV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14225054/1527267694", "label": null, "url": "https://twitter.com/jairomatheus"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090632286259867649, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090632286259867649, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tah_viapiana", "id": 39366339, "displayname": "Tabata Viapiana", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tah_viapiana"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tah_viapiana", "id": 39366339, "displayname": "Tabata Viapiana", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tah_viapiana"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -44.888954, "latitude": -23.369641}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Paraty, Brasil", "name": "Paraty", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui/status/1090706071566643201", "date": "2019-01-30T20:19:26+00:00", "rawContent": "@accio1912 @BlogdoNoblat Filho , ele matou minha m\u00e3e , como matou muitos na fila do SUS, e genocida sim, porque matou mutos brasileiros,", "renderedContent": "@accio1912 @BlogdoNoblat Filho , ele matou minha m\u00e3e , como matou muitos na fila do SUS, e genocida sim, porque matou mutos brasileiros,", "id": 1090706071566643201, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "renderedDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-01-02T11:59:12+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 374, "statusesCount": 3324, "favouritesCount": 2069, "listedCount": 0, "mediaCount": 117, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119043663009546242/4loc4pLB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2956490585/1537832876", "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090443961930530816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090651658785312771, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "accio1912", "id": 3402765796, "displayname": "Rodri de Xiaomi", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/accio1912"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "accio1912", "id": 3402765796, "displayname": "Rodri de Xiaomi", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/accio1912"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PereiraSdc/status/1090705499769708544", "date": "2019-01-30T20:17:10+00:00", "rawContent": "Foto oficial da quadrilha comandandada por um GENOCIDA E ASSALTANTE (o resto que est\u00e1 a\u00ed nessa foto costus\u00e1vamos chamar nos meus tempos de moleque de BUNDA SUJA).", "renderedContent": "Foto oficial da quadrilha comandandada por um GENOCIDA E ASSALTANTE (o resto que est\u00e1 a\u00ed nessa foto costus\u00e1vamos chamar nos meus tempos de moleque de BUNDA SUJA).", "id": 1090705499769708544, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PereiraSdc", "id": 1020146562, "displayname": "Sid Alves #LulaPresidente\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "rawDescription": "Carioca, funcion\u00e1rio p\u00fablico, sou PT, sou LULA, sou DILMA, formado em Gastronomia,.\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas\n#LulaLivreJ\u00e1\n#Fines", "renderedDescription": "Carioca, funcion\u00e1rio p\u00fablico, sou PT, sou LULA, sou DILMA, formado em Gastronomia,.\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas\n#LulaLivreJ\u00e1\n#Fines", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-12-18T16:35:23+00:00", "followersCount": 10759, "friendsCount": 11293, "statusesCount": 261096, "favouritesCount": 293251, "listedCount": 42, "mediaCount": 1497, "location": "Nova Igua\u00e7u RJ", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "page.is/pereirasdc", "url": "http://page.is/pereirasdc", "tcourl": "https://t.co/Epfl9i3Xdv", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613766964437991426/aTWig3D-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1020146562/1460248928", "label": null, "url": "https://twitter.com/PereiraSdc"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090705499769708544, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GuyBrasil/status/1090415694460715008", "date": "2019-01-30T01:05:35+00:00", "rawContent": "Sempre se falou em QUADRILHA na pol\u00edtica, eis que agora foi divulgada a foto oficial https://t.co/sBMB8aP7vN", "renderedContent": "Sempre se falou em QUADRILHA na pol\u00edtica, eis que agora foi divulgada a foto oficial https://t.co/sBMB8aP7vN", "id": 1090415694460715008, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GuyBrasil", "id": 711289467198377985, "displayname": "LUTA b r a s i l", "rawDescription": "Brasileiro com muito orgulho! De olho nos moralistas sem moral \ud83d\udc40#ForaBolsonaro", "renderedDescription": "Brasileiro com muito orgulho! De olho nos moralistas sem moral \ud83d\udc40#ForaBolsonaro", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-03-19T20:33:18+00:00", "followersCount": 798, "friendsCount": 557, "statusesCount": 19853, "favouritesCount": 75562, "listedCount": 5, "mediaCount": 83, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273614390693150730/ZTctcv8z_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/711289467198377985/1586749199", "label": null, "url": "https://twitter.com/GuyBrasil"}, "replyCount": 62, "retweetCount": 332, "likeCount": 1008, "quoteCount": 32, "conversationId": 1090415694460715008, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHvSdoWwAEe2Fe?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHvSdoWwAEe2Fe?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MarcoErlandi/status/1090704594127208459", "date": "2019-01-30T20:13:34+00:00", "rawContent": "O parlamento europeu reconhece o genocida marroquino, Mohamed VI, como rey \u00e9 aliado. N\u00e3o h\u00e1 ultimato nem hostilidade militar na esp\u00faria rela\u00e7\u00e3o. Portanto...direitos humanos e meio ambiente restam fulminados pela a\u00e7\u00e3o do predador. Omiss\u00e3o europeia \u00e9 muito bem remunerada. Vergonha!", "renderedContent": "O parlamento europeu reconhece o genocida marroquino, Mohamed VI, como rey \u00e9 aliado. N\u00e3o h\u00e1 ultimato nem hostilidade militar na esp\u00faria rela\u00e7\u00e3o. Portanto...direitos humanos e meio ambiente restam fulminados pela a\u00e7\u00e3o do predador. Omiss\u00e3o europeia \u00e9 muito bem remunerada. Vergonha!", "id": 1090704594127208459, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarcoErlandi", "id": 3093497103, "displayname": "Marco Erlandi Orsi Sanches", "rawDescription": "Advogado militante na defesa dos Direitos Humanos", "renderedDescription": "Advogado militante na defesa dos Direitos Humanos", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-03-17T22:27:43+00:00", "followersCount": 384, "friendsCount": 407, "statusesCount": 14172, "favouritesCount": 132, "listedCount": 5, "mediaCount": 1097, "location": "Porto Alegre, RS", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "phoenixsaharaui.blogspot.com.br", "url": "http://phoenixsaharaui.blogspot.com.br", "tcourl": "https://t.co/wjYqdra4b6", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577960419802763264/EiNX1AvS_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarcoErlandi"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090704594127208459, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/elpais_inter/status/1090700515732832256", "date": "2019-01-30T19:57:21+00:00", "rawContent": "\u00daLTIMA HORA | El Parlamento Europeo se dispone a reconocer a Guaid\u00f3 como presidente venezolano\nhttps://t.co/z3wFKT2tC2", "renderedContent": "\u00daLTIMA HORA | El Parlamento Europeo se dispone a reconocer a Guaid\u00f3 como presidente venezolano\nelpais.com/internacional/\u2026", "id": 1090700515732832256, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "elpais_inter", "id": 381583235, "displayname": "EL PA\u00cdS Internacional", "rawDescription": "La mejor informaci\u00f3n internacional en espa\u00f1ol\nSuscr\u00edbete: https://t.co/LfNbvyIDt3", "renderedDescription": "La mejor informaci\u00f3n internacional en espa\u00f1ol\nSuscr\u00edbete: bit.ly/39L9ooB", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "bit.ly/39L9ooB", "url": "http://bit.ly/39L9ooB", "tcourl": "https://t.co/LfNbvyIDt3", "indices": [58, 81]}], "verified": true, "created": "2011-09-28T15:44:56+00:00", "followersCount": 296294, "friendsCount": 293, "statusesCount": 62902, "favouritesCount": 199, "listedCount": 3832, "mediaCount": 2602, "location": "", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "elpais.com/internacional/", "url": "https://elpais.com/internacional/", "tcourl": "https://t.co/Bn3p9whJhr", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236549977381449728/XuDm4rf3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/381583235/1642510000", "label": null, "url": "https://twitter.com/elpais_inter"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 29, "likeCount": 21, "quoteCount": 4, "conversationId": 1090700515732832256, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "elpais.com/internacional/\u2026", "url": "https://elpais.com/internacional/2019/01/30/actualidad/1548874627_207620.html", "tcourl": "https://t.co/z3wFKT2tC2", "indices": [95, 118]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Willian__Suiane/status/1090702296151928839", "date": "2019-01-30T20:04:26+00:00", "rawContent": "@MOAssun @cartacapital Vc idolatra um criminoso, defende uma ideologia genocida e falida e me chama de ignorante??? Professor de IST\u00d3RA... V\u00e1 ver se eu estou em Cuba! https://t.co/9yDsnCRfyT", "renderedContent": "@MOAssun @cartacapital Vc idolatra um criminoso, defende uma ideologia genocida e falida e me chama de ignorante??? Professor de IST\u00d3RA... V\u00e1 ver se eu estou em Cuba! https://t.co/9yDsnCRfyT", "id": 1090702296151928839, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Willian__Suiane", "id": 752884634736787456, "displayname": "Willian.suiane", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-07-12T15:17:39+00:00", "followersCount": 719, "friendsCount": 1118, "statusesCount": 12003, "favouritesCount": 30984, "listedCount": 0, "mediaCount": 1519, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582787591782506496/TPHvGVY1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/752884634736787456/1583794800", "label": null, "url": "https://twitter.com/Willian__Suiane"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090616643351441408, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLz8ZdWoAUyeh2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLz8ZdWoAUyeh2?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090683482706268162, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MLoAssun", "id": 30858927, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MLoAssun"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cartacapital", "id": 16632084, "displayname": "CartaCapital", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cartacapital"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MarcoErlandi/status/1090700363618045952", "date": "2019-01-30T19:56:45+00:00", "rawContent": "@sanchezcastejon O povo saharaui espera com ansiedade (27 anos) vosso ultimato para que o genocida marroquino realize o referendo no sahara ocidental. A Espanha n\u00e3o merece Pedro, o astuto. Vergonha!", "renderedContent": "@sanchezcastejon O povo saharaui espera com ansiedade (27 anos) vosso ultimato para que o genocida marroquino realize o referendo no sahara ocidental. A Espanha n\u00e3o merece Pedro, o astuto. Vergonha!", "id": 1090700363618045952, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarcoErlandi", "id": 3093497103, "displayname": "Marco Erlandi Orsi Sanches", "rawDescription": "Advogado militante na defesa dos Direitos Humanos", "renderedDescription": "Advogado militante na defesa dos Direitos Humanos", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-03-17T22:27:43+00:00", "followersCount": 384, "friendsCount": 407, "statusesCount": 14172, "favouritesCount": 132, "listedCount": 5, "mediaCount": 1097, "location": "Porto Alegre, RS", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "phoenixsaharaui.blogspot.com.br", "url": "http://phoenixsaharaui.blogspot.com.br", "tcourl": "https://t.co/wjYqdra4b6", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577960419802763264/EiNX1AvS_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarcoErlandi"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090674727390269440, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090674727390269440, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sanchezcastejon", "id": 68740712, "displayname": "Pedro S\u00e1nchez", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sanchezcastejon"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sanchezcastejon", "id": 68740712, "displayname": "Pedro S\u00e1nchez", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sanchezcastejon"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MarcoErlandi/status/1090699362420838400", "date": "2019-01-30T19:52:46+00:00", "rawContent": "O povo saharaui espera com ansiedade (27 anos) vosso ultimato para que o genocida marroquino realize o referendo no sahara ocidental. A Espanha n\u00e3o merece Pedro, o astuto. Vergonha!", "renderedContent": "O povo saharaui espera com ansiedade (27 anos) vosso ultimato para que o genocida marroquino realize o referendo no sahara ocidental. A Espanha n\u00e3o merece Pedro, o astuto. Vergonha!", "id": 1090699362420838400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarcoErlandi", "id": 3093497103, "displayname": "Marco Erlandi Orsi Sanches", "rawDescription": "Advogado militante na defesa dos Direitos Humanos", "renderedDescription": "Advogado militante na defesa dos Direitos Humanos", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-03-17T22:27:43+00:00", "followersCount": 384, "friendsCount": 407, "statusesCount": 14172, "favouritesCount": 132, "listedCount": 5, "mediaCount": 1097, "location": "Porto Alegre, RS", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "phoenixsaharaui.blogspot.com.br", "url": "http://phoenixsaharaui.blogspot.com.br", "tcourl": "https://t.co/wjYqdra4b6", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577960419802763264/EiNX1AvS_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarcoErlandi"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090699362420838400, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1090674727390269440", "date": "2019-01-30T18:14:53+00:00", "rawContent": "En Bosnia conoc\u00ed las consecuencias de la guerra. Comprend\u00ed que la paz, la democracia y la libertad nunca deben darse por sentadas, entend\u00ed su fragilidad y supe que son lo m\u00e1s valioso a lo que pueden aspirar las sociedades. Celebremos el #D\u00edaDeLaPaz. Trabajemos por ella cada d\u00eda.", "renderedContent": "En Bosnia conoc\u00ed las consecuencias de la guerra. Comprend\u00ed que la paz, la democracia y la libertad nunca deben darse por sentadas, entend\u00ed su fragilidad y supe que son lo m\u00e1s valioso a lo que pueden aspirar las sociedades. Celebremos el #D\u00edaDeLaPaz. Trabajemos por ella cada d\u00eda.", "id": 1090674727390269440, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sanchezcastejon", "id": 68740712, "displayname": "Pedro S\u00e1nchez", "rawDescription": "Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a. Secretario gral. del @PSOE y presidente de @Soc_Intl. Padre. Trabajamos por instituciones dignas, la igualdad y la justicia.", "renderedDescription": "Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a. Secretario gral. del @PSOE y presidente de @Soc_Intl. Padre. Trabajamos por instituciones dignas, la igualdad y la justicia.", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2009-08-25T16:45:56+00:00", "followersCount": 1745517, "friendsCount": 5993, "statusesCount": 32497, "favouritesCount": 5014, "listedCount": 6951, "mediaCount": 8847, "location": "", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "lamoncloa.gob.es", "url": "http://www.lamoncloa.gob.es", "tcourl": "https://t.co/h8b36qazCM", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1627220896904519680/AhwgIiJ9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68740712/1662369747", "label": {"_type": "snscrape.modules.twitter.UserLabel", "description": "Representante gubernamental de Espa\u00f1a", "url": "https://help.twitter.com/rules-and-policies/state-affiliated", "badgeUrl": "https://pbs.twimg.com/semantic_core_img/1290392753013002240/mWq1iE5L?format=png&name=orig", "longDescription": null}, "url": "https://twitter.com/sanchezcastejon"}, "replyCount": 1406, "retweetCount": 906, "likeCount": 2849, "quoteCount": 291, "conversationId": 1090674727390269440, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["D\u00edaDeLaPaz"], "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SentiFabio/status/1090697679825485824", "date": "2019-01-30T19:46:05+00:00", "rawContent": "@BlogdoJuca Pelo amor de Deus @BlogdoJuca q decep\u00e7\u00e3o, eu e acho q muitos admiravam vc, o cara ta condenado, \u00e9 um ladr\u00e3o, genocida, um ser humano da pior esp\u00e9cie e vc apoia ainda??? \u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o ver o mal q ele causou ai nosso pa\u00eds, ao nosso povo q sofre de sede, fome, doen\u00e7as... pensa!!!", "renderedContent": "@BlogdoJuca Pelo amor de Deus @BlogdoJuca q decep\u00e7\u00e3o, eu e acho q muitos admiravam vc, o cara ta condenado, \u00e9 um ladr\u00e3o, genocida, um ser humano da pior esp\u00e9cie e vc apoia ainda??? \u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o ver o mal q ele causou ai nosso pa\u00eds, ao nosso povo q sofre de sede, fome, doen\u00e7as... pensa!!!", "id": 1090697679825485824, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SentiFabio", "id": 1083497653844037633, "displayname": "Fabio Senti", "rawDescription": "Cabelo, Corinthians e Rock!!!!;)", "renderedDescription": "Cabelo, Corinthians e Rock!!!!;)", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2019-01-10T22:55:45+00:00", "followersCount": 85, "friendsCount": 252, "statusesCount": 1484, "favouritesCount": 17631, "listedCount": 0, "mediaCount": 2, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105290007554768896/In2hcg98_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083497653844037633/1547426472", "label": null, "url": "https://twitter.com/SentiFabio"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090689161315655680, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090689161315655680, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoJuca", "id": 78684416, "displayname": "Juca Kfouri", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoJuca"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoJuca", "id": 78684416, "displayname": "Juca Kfouri", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoJuca"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoJuca", "id": 78684416, "displayname": "Juca Kfouri", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoJuca"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gracagarcia/status/1090693253492543488", "date": "2019-01-30T19:28:30+00:00", "rawContent": "QUEM EST\u00c1 PROTEGENDO A TERRORISTA BESTA FERA GENOCIDA, L\u00c9PIDA E FACEIRA SOLTA AINDA, CONSPIRANDO CONTRA A NOSSA SOBERANIA?", "renderedContent": "QUEM EST\u00c1 PROTEGENDO A TERRORISTA BESTA FERA GENOCIDA, L\u00c9PIDA E FACEIRA SOLTA AINDA, CONSPIRANDO CONTRA A NOSSA SOBERANIA?", "id": 1090693253492543488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gracagarcia", "id": 65686440, "displayname": "gra\u00e7a garcia", "rawDescription": "ARTISTA GA\u00daCHA: Compositora, Cantora, Int\u00e9rprete. Atriz.  Conselho Fiscal da ANVFEB/ RS.AVCFN SR Porto Alegre. LDN/RS. Batalh\u00e3o Suez e LABM.", "renderedDescription": "ARTISTA GA\u00daCHA: Compositora, Cantora, Int\u00e9rprete. Atriz.  Conselho Fiscal da ANVFEB/ RS.AVCFN SR Porto Alegre. LDN/RS. Batalh\u00e3o Suez e LABM.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-08-14T17:27:29+00:00", "followersCount": 166, "friendsCount": 718, "statusesCount": 31767, "favouritesCount": 4252, "listedCount": 1, "mediaCount": 15912, "location": "Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "gracagarcia.blogspot.com", "url": "http://www.gracagarcia.blogspot.com", "tcourl": "https://t.co/YAhOuWfTBR", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114288416076775424/C5xkpDdX_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/65686440/1554502006", "label": null, "url": "https://twitter.com/gracagarcia"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090693253492543488, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HerbertLTorres/status/1090693190838046720", "date": "2019-01-30T19:28:15+00:00", "rawContent": "TVHERBERTTORRES: UM CLARO ATENTADO GENOCIDA COMUNISTA DOS GOVERNOS ANTERIORES, SEM D\u00d3 E SEM REMORSO. https://t.co/ag1mKxNmeJ", "renderedContent": "TVHERBERTTORRES: UM CLARO ATENTADO GENOCIDA COMUNISTA DOS GOVERNOS ANTERIORES, SEM D\u00d3 E SEM REMORSO. instagram.com/p/BtOW6MDBN2J/\u2026", "id": 1090693190838046720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HerbertLTorres", "id": 975938028337356801, "displayname": "Herbert Jos\u00e9 Lisboa Martins Torres", "rawDescription": "Psic(P\u00f3s-PUC-MG)/Cineasta14 Filmes/BachDireito/ https://t.co/7xMz2u9P05 M\u00e9tZendo&Progr.Zendo++/InstrCursoAtor/CanalProf.Herbert Lisboa Torres...", "renderedDescription": "Psic(P\u00f3s-PUC-MG)/Cineasta14 Filmes/BachDireito/ Apresent.Tv/Criador M\u00e9tZendo&Progr.Zendo++/InstrCursoAtor/CanalProf.Herbert Lisboa Torres...", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "Apresent.Tv/Criador", "url": "http://Apresent.Tv/Criador", "tcourl": "https://t.co/7xMz2u9P05", "indices": [48, 71]}], "verified": false, "created": "2018-03-20T03:32:12+00:00", "followersCount": 8, "friendsCount": 82, "statusesCount": 8317, "favouritesCount": 2, "listedCount": 0, "mediaCount": 32, "location": "Macei\u00f3 - AL", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975946656419065856/5-ts3zZK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/975938028337356801/1525818165", "label": null, "url": "https://twitter.com/HerbertLTorres"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090693190838046720, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "sourceUrl": "http://instagram.com", "sourceLabel": "Instagram", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "instagram.com/p/BtOW6MDBN2J/\u2026", "url": "https://www.instagram.com/p/BtOW6MDBN2J/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=10gzn3jlcmvsd", "tcourl": "https://t.co/ag1mKxNmeJ", "indices": [101, 124]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HerbertLTorres/status/1090693179551166464", "date": "2019-01-30T19:28:12+00:00", "rawContent": "TVHERBERTTORRES: UM CLARO ATENTADO GENOCIDA COMUNISTA DOS GOVERNOS ANTERIORES, SEM D\u00d3 E SEM REMORSO. https://t.co/rQSANSOWnV", "renderedContent": "TVHERBERTTORRES: UM CLARO ATENTADO GENOCIDA COMUNISTA DOS GOVERNOS ANTERIORES, SEM D\u00d3 E SEM REMORSO. instagram.com/p/BtOW6MDBN2J/\u2026", "id": 1090693179551166464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HerbertLTorres", "id": 975938028337356801, "displayname": "Herbert Jos\u00e9 Lisboa Martins Torres", "rawDescription": "Psic(P\u00f3s-PUC-MG)/Cineasta14 Filmes/BachDireito/ https://t.co/7xMz2u9P05 M\u00e9tZendo&Progr.Zendo++/InstrCursoAtor/CanalProf.Herbert Lisboa Torres...", "renderedDescription": "Psic(P\u00f3s-PUC-MG)/Cineasta14 Filmes/BachDireito/ Apresent.Tv/Criador M\u00e9tZendo&Progr.Zendo++/InstrCursoAtor/CanalProf.Herbert Lisboa Torres...", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "Apresent.Tv/Criador", "url": "http://Apresent.Tv/Criador", "tcourl": "https://t.co/7xMz2u9P05", "indices": [48, 71]}], "verified": false, "created": "2018-03-20T03:32:12+00:00", "followersCount": 8, "friendsCount": 82, "statusesCount": 8317, "favouritesCount": 2, "listedCount": 0, "mediaCount": 32, "location": "Macei\u00f3 - AL", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975946656419065856/5-ts3zZK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/975938028337356801/1525818165", "label": null, "url": "https://twitter.com/HerbertLTorres"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090693179551166464, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "sourceUrl": "http://instagram.com", "sourceLabel": "Instagram", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "instagram.com/p/BtOW6MDBN2J/\u2026", "url": "https://www.instagram.com/p/BtOW6MDBN2J/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vvuxd6hfxmkm", "tcourl": "https://t.co/rQSANSOWnV", "indices": [101, 124]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/OnofreLisboa/status/1090687377285283840", "date": "2019-01-30T19:05:09+00:00", "rawContent": "@NicolasMaduro @monicabergamo Eles deveriam come\u00e7ar  defendendo a p\u00e1tria de vc,que \u00e9 um genocida e que est\u00e1 massacrando seu pr\u00f3prio povo.", "renderedContent": "@NicolasMaduro @monicabergamo Eles deveriam come\u00e7ar  defendendo a p\u00e1tria de vc,que \u00e9 um genocida e que est\u00e1 massacrando seu pr\u00f3prio povo.", "id": 1090687377285283840, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OnofreLisboa", "id": 585555274, "displayname": "Rafael Onofre Lisboa 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "rawDescription": "Casado, pai, crist\u00e3o, conservador, patriota, anticomunista e bolsonarista.", "renderedDescription": "Casado, pai, crist\u00e3o, conservador, patriota, anticomunista e bolsonarista.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-05-20T10:23:56+00:00", "followersCount": 1162, "friendsCount": 1943, "statusesCount": 5536, "favouritesCount": 14605, "listedCount": 0, "mediaCount": 244, "location": "Nova Igua\u00e7u", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357016047044468736/ZMoRAh8b_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/585555274/1540007906", "label": null, "url": "https://twitter.com/OnofreLisboa"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090662886022758408, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090662886022758408, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicolasMaduro", "id": 1252764865, "displayname": "Nicol\u00e1s Maduro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicolasMaduro"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicolasMaduro", "id": 1252764865, "displayname": "Nicol\u00e1s Maduro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicolasMaduro"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "monicabergamo", "id": 58951368, "displayname": "M\u00f4nica Bergamo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/monicabergamo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Deiapalmeira/status/1090682634156625920", "date": "2019-01-30T18:46:18+00:00", "rawContent": "@monicabergamo Por mim este Genocida tinha que estar no quinto dos infernos, ele vai escapar da justi\u00e7a dos homens mas n\u00e3o d\u00e1 justi\u00e7a divina, vai encontrar o Diabo em pessoa.", "renderedContent": "@monicabergamo Por mim este Genocida tinha que estar no quinto dos infernos, ele vai escapar da justi\u00e7a dos homens mas n\u00e3o d\u00e1 justi\u00e7a divina, vai encontrar o Diabo em pessoa.", "id": 1090682634156625920, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Deiapalmeira", "id": 305914495, "displayname": "DeiaPalmeira", "rawDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-05-27T00:11:43+00:00", "followersCount": 669, "friendsCount": 1284, "statusesCount": 9324, "favouritesCount": 10649, "listedCount": 2, "mediaCount": 435, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559747698386878465/VxPU1fVZ_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305914495/1673293169", "label": null, "url": "https://twitter.com/Deiapalmeira"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090623014742446081, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090623014742446081, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "monicabergamo", "id": 58951368, "displayname": "M\u00f4nica Bergamo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/monicabergamo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "monicabergamo", "id": 58951368, "displayname": "M\u00f4nica Bergamo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/monicabergamo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/paulajohanna77/status/1090680961342279680", "date": "2019-01-30T18:39:39+00:00", "rawContent": "@padre_paulo At\u00e9 o genocida de Hitler se tivesse vivo teria um processo com advogado, j\u00e1 o inocente nascituro \u00e9 condenado a morte! E credo! Onde tem o aborto liberado, os pagadores de impostos paga o assassinato dos nascituros!", "renderedContent": "@padre_paulo At\u00e9 o genocida de Hitler se tivesse vivo teria um processo com advogado, j\u00e1 o inocente nascituro \u00e9 condenado a morte! E credo! Onde tem o aborto liberado, os pagadores de impostos paga o assassinato dos nascituros!", "id": 1090680961342279680, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "paulajohanna77", "id": 2883067323, "displayname": "Paula Vasconcelos", "rawDescription": "Conservadora\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esquerdinhas, por favor, n\u00e3o me sigam!", "renderedDescription": "Conservadora\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esquerdinhas, por favor, n\u00e3o me sigam!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-11-18T20:30:26+00:00", "followersCount": 8890, "friendsCount": 9315, "statusesCount": 212446, "favouritesCount": 170268, "listedCount": 6, "mediaCount": 20501, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1568791885254213632/dv-sGywo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2883067323/1561229866", "label": null, "url": "https://twitter.com/paulajohanna77"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090678609289850883, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090678609289850883, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "padre_paulo", "id": 131035224, "displayname": "Padre Paulo Ricardo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/padre_paulo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "padre_paulo", "id": 131035224, "displayname": "Padre Paulo Ricardo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/padre_paulo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Deiapalmeira/status/1090678439730921472", "date": "2019-01-30T18:29:38+00:00", "rawContent": "@joicehasselmann Por mim ele poderia sair, n\u00e3o tenho medo nenhum deste cr\u00e1pula genocida, ele vai escapar da justi\u00e7a do homem, nas justi\u00e7a divina n\u00e3o, vai para o inferno com o Diabo o esperando.", "renderedContent": "@joicehasselmann Por mim ele poderia sair, n\u00e3o tenho medo nenhum deste cr\u00e1pula genocida, ele vai escapar da justi\u00e7a do homem, nas justi\u00e7a divina n\u00e3o, vai para o inferno com o Diabo o esperando.", "id": 1090678439730921472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Deiapalmeira", "id": 305914495, "displayname": "DeiaPalmeira", "rawDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-05-27T00:11:43+00:00", "followersCount": 669, "friendsCount": 1284, "statusesCount": 9324, "favouritesCount": 10649, "listedCount": 2, "mediaCount": 435, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559747698386878465/VxPU1fVZ_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305914495/1673293169", "label": null, "url": "https://twitter.com/Deiapalmeira"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090624147489808384, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090624147489808384, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "joicehasselmann", "id": 116519514, "displayname": "Joice Hasselmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/joicehasselmann"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "joicehasselmann", "id": 116519514, "displayname": "Joice Hasselmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/joicehasselmann"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PMarcosSpitfire/status/1090676374371741698", "date": "2019-01-30T18:21:26+00:00", "rawContent": "@filgmartin @marcorubio Olha a\u00ed @wilsonwitzel, com quem o senhor deveria estar viabilizando conv\u00eanios, parcerias e interc\u00e2mbios. Mas infelizmente o senhor prefere negociar com inimigos da democracia e apoiadores do ditador genocida Nicol\u00e1s Maduro.\n\nAinda est\u00e1 em tempo de voltar atr\u00e1s!", "renderedContent": "@filgmartin @marcorubio Olha a\u00ed @wilsonwitzel, com quem o senhor deveria estar viabilizando conv\u00eanios, parcerias e interc\u00e2mbios. Mas infelizmente o senhor prefere negociar com inimigos da democracia e apoiadores do ditador genocida Nicol\u00e1s Maduro.\n\nAinda est\u00e1 em tempo de voltar atr\u00e1s!", "id": 1090676374371741698, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PMarcosSpitfire", "id": 994710471268814848, "displayname": "Paulo Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Desligue o r\u00e1dio e a TV. S\u00f3 utilize jornal para forrar gaiola de passarinho ou recolher o coc\u00f4 do cachorro.", "renderedDescription": "Desligue o r\u00e1dio e a TV. S\u00f3 utilize jornal para forrar gaiola de passarinho ou recolher o coc\u00f4 do cachorro.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-05-10T22:47:11+00:00", "followersCount": 320, "friendsCount": 480, "statusesCount": 11276, "favouritesCount": 106038, "listedCount": 2, "mediaCount": 1780, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349328570708094981/4T3q6NEi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/994710471268814848/1546862980", "label": null, "url": "https://twitter.com/PMarcosSpitfire"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 11, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090670336100761601, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090670336100761601, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "filgmartin", "id": 896736181198741505, "displayname": "Filipe G. Martins", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/filgmartin"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "filgmartin", "id": 896736181198741505, "displayname": "Filipe G. Martins", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/filgmartin"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcorubio", "id": 15745368, "displayname": "Marco Rubio", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcorubio"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wilsonwitzel", "id": 971110539169591298, "displayname": "Wilson Witzel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wilsonwitzel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FernandaParrei6/status/1090674700613812224", "date": "2019-01-30T18:14:47+00:00", "rawContent": "@CarlosBolsonaro Que boa ideia seria a \"fam\u00edlia nacionalista\" valorizar o CBM de Minas Gerais. Ao inv\u00e9s de ficar puxando saco de governo autorit\u00e1rio e genocida!", "renderedContent": "@CarlosBolsonaro Que boa ideia seria a \"fam\u00edlia nacionalista\" valorizar o CBM de Minas Gerais. Ao inv\u00e9s de ficar puxando saco de governo autorit\u00e1rio e genocida!", "id": 1090674700613812224, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FernandaParrei6", "id": 1019433358475059201, "displayname": "Nandah \ud83d\udc0a\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u270a\ufe0f", "rawDescription": "Servidora p\u00fablica, polit\u00f3loga, doutora em sociologia. Professora Universit\u00e1ria. Defensora dos DH e da Natureza. Progressista,humanista,antirracista, democrata.", "renderedDescription": "Servidora p\u00fablica, polit\u00f3loga, doutora em sociologia. Professora Universit\u00e1ria. Defensora dos DH e da Natureza. Progressista,humanista,antirracista, democrata.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-07-18T04:07:07+00:00", "followersCount": 153, "friendsCount": 529, "statusesCount": 6093, "favouritesCount": 138775, "listedCount": 0, "mediaCount": 380, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1601313651297849344/rvNhZfE7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1019433358475059201/1532009030", "label": null, "url": "https://twitter.com/FernandaParrei6"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090313989421187074, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090313989421187074, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CarlosBolsonaro", "id": 68712576, "displayname": "Carlos Bolsonaro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CarlosBolsonaro", "id": 68712576, "displayname": "Carlos Bolsonaro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RejaneBP38/status/1090671091608182784", "date": "2019-01-30T18:00:26+00:00", "rawContent": "@mariadorosario Ele resolveu n\u00e3o ir mais, porque sabe que as chances de fugir foram colocadas por terra. Ele ia no enterro somente pra isso. Ele \u00e9 um genocida! E extremamente ego\u00edsta. S\u00f3 tem olhos pra ele e a paix\u00e3o dele por dinheiro e poder. O poder j\u00e1 acabou!", "renderedContent": "@mariadorosario Ele resolveu n\u00e3o ir mais, porque sabe que as chances de fugir foram colocadas por terra. Ele ia no enterro somente pra isso. Ele \u00e9 um genocida! E extremamente ego\u00edsta. S\u00f3 tem olhos pra ele e a paix\u00e3o dele por dinheiro e poder. O poder j\u00e1 acabou!", "id": 1090671091608182784, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RejaneBP38", "id": 776178491184275456, "displayname": "Rejane Posay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro2022", "rawDescription": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia e Liberdade! Ga\u00facha e crist\u00e3!  Sou 100% Bolsonaro. #Bolsonaro2022", "renderedDescription": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia e Liberdade! Ga\u00facha e crist\u00e3!  Sou 100% Bolsonaro. #Bolsonaro2022", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-09-14T21:59:08+00:00", "followersCount": 47326, "friendsCount": 47548, "statusesCount": 43512, "favouritesCount": 283046, "listedCount": 6, "mediaCount": 554, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588165175609278464/ZdDqsCpz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/776178491184275456/1667483058", "label": null, "url": "https://twitter.com/RejaneBP38"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090634375425912832, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090634375425912832, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mariadorosario", "id": 63118359, "displayname": "Maria do Ros\u00e1rio", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mariadorosario"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mariadorosario", "id": 63118359, "displayname": "Maria do Ros\u00e1rio", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mariadorosario"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MALONOTROYOIANO/status/1090669228305383424", "date": "2019-01-30T17:53:02+00:00", "rawContent": "@PeriodistaPeron O como boudou,genocida como Milano tal vez?", "renderedContent": "@PeriodistaPeron O como boudou,genocida como Milano tal vez?", "id": 1090669228305383424, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MALONOTROYOIANO", "id": 93586456, "displayname": "HECTOR DARIO FLORES", "rawDescription": "Z76u  y.4", "renderedDescription": "Z76u  y.4", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-11-30T07:57:58+00:00", "followersCount": 2053, "friendsCount": 4733, "statusesCount": 67948, "favouritesCount": 538688, "listedCount": 3, "mediaCount": 1153, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/867473560599769089/aVQ12PY-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93586456/1651581465", "label": null, "url": "https://twitter.com/MALONOTROYOIANO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090502120971882496, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090502120971882496, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PeriodistaPeron", "id": 3164905360, "displayname": "Periodista de Per\u00f3n", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PeriodistaPeron"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PeriodistaPeron", "id": 3164905360, "displayname": "Periodista de Per\u00f3n", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PeriodistaPeron"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cod_fonte/status/1090666140014133250", "date": "2019-01-30T17:40:46+00:00", "rawContent": "@BahiaNoticias https://t.co/aBGoiysCqx um povo n\u00e3o pode ficar subjugado a um ditador genocida e louco.A ONU tem que se manifestar", "renderedContent": "@BahiaNoticias twitter.com/BahiaNoticias/\u2026 um povo n\u00e3o pode ficar subjugado a um ditador genocida e louco.A ONU tem que se manifestar", "id": 1090666140014133250, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cod_fonte", "id": 280778390, "displayname": "C\u00f3digo Fonte", "rawDescription": "Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s ?\n-. --- / .--. .- .-. .- .-. --..-- / -. --- / .--. .-. . -.-. .. .--. .. - .- .-. --..-- / -. --- / .-. . - .-. --- -.", "renderedDescription": "Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s ?\n-. --- / .--. .- .-. .- .-. --..-- / -. --- / .--. .-. . -.-. .. .--. .. - .- .-. --..-- / -. --- / .-. . - .-. --- -.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-04-12T00:49:11+00:00", "followersCount": 16, "friendsCount": 18, "statusesCount": 17602, "favouritesCount": 2958, "listedCount": 0, "mediaCount": 2328, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1610727777656885250/WYdcc_fj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/280778390/1672866196", "label": null, "url": "https://twitter.com/cod_fonte"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090647110398234624, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "twitter.com/BahiaNoticias/\u2026", "url": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1090647110398234624", "tcourl": "https://t.co/aBGoiysCqx", "indices": [15, 38]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BahiaNoticias/status/1090647110398234624", "date": "2019-01-30T16:25:09+00:00", "rawContent": "Maduro diz aceitar novas elei\u00e7\u00f5es legislativas, mas n\u00e3o presidenciais https://t.co/9Myvkgdw7I https://t.co/BjKGFjsyBA", "renderedContent": "Maduro diz aceitar novas elei\u00e7\u00f5es legislativas, mas n\u00e3o presidenciais dlvr.it/QxqDky https://t.co/BjKGFjsyBA", "id": 1090647110398234624, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BahiaNoticias", "id": 26560366, "displayname": "Bahia Not\u00edcias", "rawDescription": "Fique muito bem informado sobre o que acontece na Bahia, no Brasil e no mundo. \ud83d\udcf8 https://t.co/YIsncXzsRH", "renderedDescription": "Fique muito bem informado sobre o que acontece na Bahia, no Brasil e no mundo. \ud83d\udcf8 instagram.com/bahianoticias", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "instagram.com/bahianoticias", "url": "http://instagram.com/bahianoticias", "tcourl": "https://t.co/YIsncXzsRH", "indices": [81, 104]}], "verified": true, "created": "2009-03-25T18:44:00+00:00", "followersCount": 342326, "friendsCount": 485, "statusesCount": 273094, "favouritesCount": 1440, "listedCount": 597, "mediaCount": 121250, "location": "Salvador, Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "bahianoticias.com.br", "url": "http://www.bahianoticias.com.br", "tcourl": "https://t.co/crsB2QSnd9", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1605691137758568468/htqyawnV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26560366/1671661069", "label": null, "url": "https://twitter.com/BahiaNoticias"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1090647110398234624, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "sourceUrl": "https://dlvrit.com/", "sourceLabel": "dlvr.it", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "dlvr.it/QxqDky", "url": "http://dlvr.it/QxqDky", "tcourl": "https://t.co/9Myvkgdw7I", "indices": [70, 93]}], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLBxEBU0AAWKH3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLBxEBU0AAWKH3?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": 1090647110398234624, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BahiaNoticias", "id": 26560366, "displayname": "Bahia Not\u00edcias", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BahiaNoticias"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BahiaNoticias", "id": 26560366, "displayname": "Bahia Not\u00edcias", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BahiaNoticias"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/chefbig_/status/1090665007199719424", "date": "2019-01-30T17:36:15+00:00", "rawContent": "Enquanto isso, trag\u00e9dia em MG, o governo sendo bombardeado diariamente, pagando o pato por tudo, o PT apoiando o genocida da Venezuela, e o gen. Mour\u00e3o babando os ovos do presidi\u00e1rio na saidinha pra vel\u00f3rio e enterro, que certamente viraria palanque pol\u00edtico.\n#mouraogeneralcuzao", "renderedContent": "Enquanto isso, trag\u00e9dia em MG, o governo sendo bombardeado diariamente, pagando o pato por tudo, o PT apoiando o genocida da Venezuela, e o gen. Mour\u00e3o babando os ovos do presidi\u00e1rio na saidinha pra vel\u00f3rio e enterro, que certamente viraria palanque pol\u00edtico.\n#mouraogeneralcuzao", "id": 1090665007199719424, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chefbig_", "id": 2365004738, "displayname": "Big Paleo Low Carb", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-02-28T03:34:07+00:00", "followersCount": 4, "friendsCount": 34, "statusesCount": 44, "favouritesCount": 302, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065010653201600512/zEbmEE5o_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2365004738/1542753409", "label": null, "url": "https://twitter.com/chefbig_"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090665007199719424, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["mouraogeneralcuzao"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jairomatheus/status/1090664807290863616", "date": "2019-01-30T17:35:28+00:00", "rawContent": "@FlavioDino Verdade n\u00e3o e um criminoso comum, \u00e9 um genocida que atrav\u00e9s da corrup\u00e7\u00e3o matou indiretamente milhares de brasileiros", "renderedContent": "@FlavioDino Verdade n\u00e3o e um criminoso comum, \u00e9 um genocida que atrav\u00e9s da corrup\u00e7\u00e3o matou indiretamente milhares de brasileiros", "id": 1090664807290863616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jairomatheus", "id": 14225054, "displayname": "j.mathews", "rawDescription": "living in Brazil, philosopher, day trader and investor in stock market", "renderedDescription": "living in Brazil, philosopher, day trader and investor in stock market", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2008-03-26T12:14:41+00:00", "followersCount": 63, "friendsCount": 301, "statusesCount": 3348, "favouritesCount": 232, "listedCount": 0, "mediaCount": 100, "location": "sao paulo", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022956398412476417/S1USIOZV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14225054/1527267694", "label": null, "url": "https://twitter.com/jairomatheus"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090547377130344448, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090547377130344448, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FlavioDino", "id": 25577585, "displayname": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FlavioDino"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FlavioDino", "id": 25577585, "displayname": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FlavioDino"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -44.888954, "latitude": -23.369641}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Paraty, Brasil", "name": "Paraty", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GazetadigitdoBr/status/1090662309670866944", "date": "2019-01-30T17:25:32+00:00", "rawContent": "ASSISTAM O V\u00cdDEO - Em congresso na UFPA, comunistas psicopatas, que apoiam o genocida venezuelano Maduro, travestidos de professores cantam hino da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e gritam \u201cLula Livre\u201d, e pregam abertamente a derrubada do Governo do Presi\nleia mais em : https://t.co/uPHsiNyo5q https://t.co/YH7EfcA92j", "renderedContent": "ASSISTAM O V\u00cdDEO - Em congresso na UFPA, comunistas psicopatas, que apoiam o genocida venezuelano Maduro, travestidos de professores cantam hino da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e gritam \u201cLula Livre\u201d, e pregam abertamente a derrubada do Governo do Presi\nleia mais em : paulogodinho18.blogspot.com https://t.co/YH7EfcA92j", "id": 1090662309670866944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GazetadigitdoBr", "id": 559240746, "displayname": "Gazeta Digital do Brasil", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-04-21T03:26:01+00:00", "followersCount": 134, "friendsCount": 955, "statusesCount": 30206, "favouritesCount": 9531, "listedCount": 2, "mediaCount": 1945, "location": "Ananindeua-Par\u00e1", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233633570922651648/zAeJp-f8_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/559240746/1582956010", "label": null, "url": "https://twitter.com/GazetadigitdoBr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090662309670866944, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "paulogodinho18.blogspot.com", "url": "https://paulogodinho18.blogspot.com/", "tcourl": "https://t.co/uPHsiNyo5q", "indices": [255, 278]}], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLPU18XgAEbChw?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLPU18XgAEbChw?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VPFac/status/1090654142530494465", "date": "2019-01-30T16:53:05+00:00", "rawContent": "@BlogdoBG Isso mesmo! Genocida, se tu fosse gente de bem estaria l\u00e1 sem problemas, mas tu \u00e9s assassino, ladr\u00e3o e corrupto!\n#NobelT\u00e1PresoBabaca", "renderedContent": "@BlogdoBG Isso mesmo! Genocida, se tu fosse gente de bem estaria l\u00e1 sem problemas, mas tu \u00e9s assassino, ladr\u00e3o e corrupto!\n#NobelT\u00e1PresoBabaca", "id": 1090654142530494465, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VPFac", "id": 129865687, "displayname": "VaL", "rawDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "renderedDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-04-05T17:04:42+00:00", "followersCount": 2022, "friendsCount": 2499, "statusesCount": 10891, "favouritesCount": 107039, "listedCount": 1, "mediaCount": 7, "location": "Portugal ", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035115896556142592/5S3aiOPJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129865687/1651008210", "label": null, "url": "https://twitter.com/VPFac"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090651183138725891, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090651183138725891, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoBG", "id": 266741252, "displayname": "BLOGDOBG", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoBG"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoBG", "id": 266741252, "displayname": "BLOGDOBG", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoBG"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NobelT\u00e1PresoBabaca"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VPFac/status/1090652850932322304", "date": "2019-01-30T16:47:57+00:00", "rawContent": "@JoelAlexandreM Esse genocida t\u00e1 se lixando pra todo mundo, inclusive pro grande \"amor\" que ele teve pelo irm\u00e3o, repentinamente...\n#NobelT\u00e1PresoBabaca", "renderedContent": "@JoelAlexandreM Esse genocida t\u00e1 se lixando pra todo mundo, inclusive pro grande \"amor\" que ele teve pelo irm\u00e3o, repentinamente...\n#NobelT\u00e1PresoBabaca", "id": 1090652850932322304, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VPFac", "id": 129865687, "displayname": "VaL", "rawDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "renderedDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-04-05T17:04:42+00:00", "followersCount": 2022, "friendsCount": 2499, "statusesCount": 10891, "favouritesCount": 107039, "listedCount": 1, "mediaCount": 7, "location": "Portugal ", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035115896556142592/5S3aiOPJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129865687/1651008210", "label": null, "url": "https://twitter.com/VPFac"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090649541517496321, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090649541517496321, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PATRlOTAS", "id": 955586323452219393, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PATRlOTAS"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NobelT\u00e1PresoBabaca"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VPFac/status/1090652246780624901", "date": "2019-01-30T16:45:33+00:00", "rawContent": "@JairCapitao2 Nuncaaaa, vai te ferrar genocida! #NobelT\u00e1PresoBabaca", "renderedContent": "@JairCapitao2 Nuncaaaa, vai te ferrar genocida! #NobelT\u00e1PresoBabaca", "id": 1090652246780624901, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VPFac", "id": 129865687, "displayname": "VaL", "rawDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "renderedDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-04-05T17:04:42+00:00", "followersCount": 2022, "friendsCount": 2499, "statusesCount": 10891, "favouritesCount": 107039, "listedCount": 1, "mediaCount": 7, "location": "Portugal ", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035115896556142592/5S3aiOPJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129865687/1651008210", "label": null, "url": "https://twitter.com/VPFac"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090396345146449920, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090396345146449920, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jairbolsonaro28", "id": 1066424004788043778, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jairbolsonaro28"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NobelT\u00e1PresoBabaca"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/accio1912/status/1090651658785312771", "date": "2019-01-30T16:43:13+00:00", "rawContent": "@CbelmonteKanui @BlogdoNoblat Como matou tua m\u00e3e? Meus p\u00easames por isso. Tambem perdi a minha. \n\nGenocida \u00e9 quem mata uma etnia toda.", "renderedContent": "@CbelmonteKanui @BlogdoNoblat Como matou tua m\u00e3e? Meus p\u00easames por isso. Tambem perdi a minha. \n\nGenocida \u00e9 quem mata uma etnia toda.", "id": 1090651658785312771, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "accio1912", "id": 3402765796, "displayname": "Rodri de Xiaomi", "rawDescription": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 Comunista \n\ud83c\udf0e Professor e Doutorando em Geografia \n\u26bd Santos FC\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PACHECO", "renderedDescription": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 Comunista \n\ud83c\udf0e Professor e Doutorando em Geografia \n\u26bd Santos FC\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PACHECO", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-08-04T13:43:38+00:00", "followersCount": 473, "friendsCount": 514, "statusesCount": 22367, "favouritesCount": 116484, "listedCount": 2, "mediaCount": 397, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1619823410267258881/G7DaQD1E_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3402765796/1672349317", "label": null, "url": "https://twitter.com/accio1912"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090443961930530816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090644149295026176, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/roquebrasileiro/status/1090650800731447296", "date": "2019-01-30T16:39:48+00:00", "rawContent": "@naiane_carmo Pilantra \u00e9 outra designa\u00e7\u00e3o, ele est\u00e1 mais pra genocida,pois o que j\u00e1 morreu de gente por causa direta ou indireta deste homem,talvez a hist\u00f3ria leve duzentos anos pra quantificar", "renderedContent": "@naiane_carmo Pilantra \u00e9 outra designa\u00e7\u00e3o, ele est\u00e1 mais pra genocida,pois o que j\u00e1 morreu de gente por causa direta ou indireta deste homem,talvez a hist\u00f3ria leve duzentos anos pra quantificar", "id": 1090650800731447296, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "roquebrasileiro", "id": 719345818, "displayname": "J R&B de Brasileiro", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2013-10-17T15:11:34+00:00", "followersCount": 378, "friendsCount": 1038, "statusesCount": 10952, "favouritesCount": 14730, "listedCount": 0, "mediaCount": 110, "location": "Santa Catarina, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141836520334249985/vMLCAlTC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/719345818/1452335089", "label": null, "url": "https://twitter.com/roquebrasileiro"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090316457454551040, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090431893097639936, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "naiane_carmo", "id": 117862042, "displayname": "Medicada ela \u00e9 \u00f3tima.", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/naiane_carmo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "naiane_carmo", "id": 117862042, "displayname": "Medicada ela \u00e9 \u00f3tima.", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/naiane_carmo"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -54.977739, "latitude": -17.072789}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "name": "Rondon\u00f3polis", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SrgioLeoSilva1/status/1090649550367408128", "date": "2019-01-30T16:34:50+00:00", "rawContent": "@intzeus @PolitzOficial Lamento muito pela perda dele e meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia, mas esse genocida tem que ficar onde est\u00e1.", "renderedContent": "@intzeus @PolitzOficial Lamento muito pela perda dele e meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia, mas esse genocida tem que ficar onde est\u00e1.", "id": 1090649550367408128, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SrgioLeoSilva1", "id": 1039643580808220677, "displayname": "Mitsuha Myamizu", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-09-11T22:35:20+00:00", "followersCount": 65, "friendsCount": 18, "statusesCount": 1634, "favouritesCount": 25889, "listedCount": 0, "mediaCount": 9, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208473724388814849/vsD6Lai2_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SrgioLeoSilva1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090375329070370816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090643075188297730, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "intzeus", "id": 4866961271, "displayname": "Wendel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/intzeus"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "intzeus", "id": 4866961271, "displayname": "Wendel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/intzeus"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PolitzOficial", "id": 4858045199, "displayname": "POLITZ", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PolitzOficial"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VPFac/status/1090648831430217728", "date": "2019-01-30T16:31:59+00:00", "rawContent": "@o_antagonista V\u00e3o pro inferno, dem\u00f4nios! Voc\u00eas e o genocida #NobelT\u00e1PresoBabaca", "renderedContent": "@o_antagonista V\u00e3o pro inferno, dem\u00f4nios! Voc\u00eas e o genocida #NobelT\u00e1PresoBabaca", "id": 1090648831430217728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VPFac", "id": 129865687, "displayname": "VaL", "rawDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "renderedDescription": "De direita at\u00e9 o fim dos tempos!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-04-05T17:04:42+00:00", "followersCount": 2022, "friendsCount": 2499, "statusesCount": 10891, "favouritesCount": 107039, "listedCount": 1, "mediaCount": 7, "location": "Portugal ", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035115896556142592/5S3aiOPJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/129865687/1651008210", "label": null, "url": "https://twitter.com/VPFac"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090599294351097856, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090599294351097856, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NobelT\u00e1PresoBabaca"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DireitaMaria/status/1090646867388628992", "date": "2019-01-30T16:24:11+00:00", "rawContent": "@CrisMenshova Bandido- criminoso- genocida deve ser tratado com \"humanidade\"!! https://t.co/cVsUDRRA81", "renderedContent": "@CrisMenshova Bandido- criminoso- genocida deve ser tratado com \"humanidade\"!! https://t.co/cVsUDRRA81", "id": 1090646867388628992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DireitaMaria", "id": 1002041935299833856, "displayname": "Maria Direita", "rawDescription": "Deus no controle. #BolsonaroPresidente\nO diabo \u00e9 MENTIROSO e o pai da MENTIRA. Esquerda aqui N\u00c3O, PTf\u00f3bico", "renderedDescription": "Deus no controle. #BolsonaroPresidente\nO diabo \u00e9 MENTIROSO e o pai da MENTIRA. Esquerda aqui N\u00c3O, PTf\u00f3bico", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-05-31T04:19:49+00:00", "followersCount": 899, "friendsCount": 1221, "statusesCount": 52465, "favouritesCount": 64910, "listedCount": 3, "mediaCount": 12153, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347875829183881216/2enGaPSg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1002041935299833856/1664844416", "label": null, "url": "https://twitter.com/DireitaMaria"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090389511903866880, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLBiXfWwAAIz5u?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyLBiXfWwAAIz5u?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090389511903866880, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CrisMenshova", "id": 2828823327, "displayname": "Cristiana Alexandrevna Menshova", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CrisMenshova"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CrisMenshova", "id": 2828823327, "displayname": "Cristiana Alexandrevna Menshova", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CrisMenshova"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Gui_BR_USA/status/1090645455434932224", "date": "2019-01-30T16:18:34+00:00", "rawContent": "@saritacoelho @odiodobem2 @CarlosBolsonaro M\u00eddia espanhola de esquerda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nLan\u00e7ado o concurso; \"O maior ladr\u00e3o genocida da humanidade\"\nCandidatos: Hitler, Stalin, Mussolini e lula\nVai ser equilibrado mas deve ganhar o molusco que roubou trilh\u00f5es e provocou tortura e morte em todo um povo\n@almir_otero", "renderedContent": "@saritacoelho @odiodobem2 @CarlosBolsonaro M\u00eddia espanhola de esquerda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nLan\u00e7ado o concurso; \"O maior ladr\u00e3o genocida da humanidade\"\nCandidatos: Hitler, Stalin, Mussolini e lula\nVai ser equilibrado mas deve ganhar o molusco que roubou trilh\u00f5es e provocou tortura e morte em todo um povo\n@almir_otero", "id": 1090645455434932224, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gui_BR_USA", "id": 421830338, "displayname": "S\u00d3 JESUS CRISTO SALVA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Crist\u00e3o Direita \nOu ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\nAdvocacia internacional / direito cibern\u00e9tico\nGREVE GERAL BRASIL\n#JesusCristoSalva", "renderedDescription": "Crist\u00e3o Direita \nOu ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\nAdvocacia internacional / direito cibern\u00e9tico\nGREVE GERAL BRASIL\n#JesusCristoSalva", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-11-26T12:47:04+00:00", "followersCount": 6241, "friendsCount": 6625, "statusesCount": 45367, "favouritesCount": 60916, "listedCount": 6, "mediaCount": 3668, "location": "Fort Worth, Texas", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613008584278790145/WocNDCXU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/421830338/1675817094", "label": null, "url": "https://twitter.com/Gui_BR_USA"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090643499886747649, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090643499886747649, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "saritacoelho", "id": 50456603, "displayname": "Sarita Coelho", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/saritacoelho"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "saritacoelho", "id": 50456603, "displayname": "Sarita Coelho", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/saritacoelho"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Odiodobem2", "id": 1103809131004219392, "displayname": "Odiodobem", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Odiodobem2"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CarlosBolsonaro", "id": 68712576, "displayname": "Carlos Bolsonaro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "almir_otero", "id": 870119914622922752, "displayname": "Almir \ud83e\udd18\ud83c\udffcLula da Silva \u2b50\ufe0f", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/almir_otero"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/doutorcury/status/1090645404788707329", "date": "2019-01-30T16:18:22+00:00", "rawContent": "@JornalDaCidadeO Desgra\u00e7ados, @gleisi vc \u00e9 respons\u00e1vel pelas mortes de Mariana e Brumadinho. PT e o maior Genocida do Pa\u00eds.", "renderedContent": "@JornalDaCidadeO Desgra\u00e7ados, @gleisi vc \u00e9 respons\u00e1vel pelas mortes de Mariana e Brumadinho. PT e o maior Genocida do Pa\u00eds.", "id": 1090645404788707329, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "doutorcury", "id": 575676373, "displayname": "Jos\u00e9 Eduardo Cury", "rawDescription": "M\u00e9dico Guiado por Deus! Ex-Consultor do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Ex-Professor de Medicina da UEMS. Medico Perito Judicial. Jesus Rei dos Reis!", "renderedDescription": "M\u00e9dico Guiado por Deus! Ex-Consultor do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Ex-Professor de Medicina da UEMS. Medico Perito Judicial. Jesus Rei dos Reis!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-05-09T21:01:49+00:00", "followersCount": 13532, "friendsCount": 13894, "statusesCount": 42847, "favouritesCount": 52001, "listedCount": 16, "mediaCount": 792, "location": "Campo Grande, MS", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340089930912059392/7_zDGTns_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/575676373/1650771830", "label": null, "url": "https://twitter.com/doutorcury"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090203988195266560, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090203988195266560, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JornalDaCidadeO", "id": 994303120376303616, "displayname": "Jornal da Cidade Online", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JornalDaCidadeO"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JornalDaCidadeO", "id": 994303120376303616, "displayname": "Jornal da Cidade Online", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JornalDaCidadeO"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui/status/1090644149295026176", "date": "2019-01-30T16:13:23+00:00", "rawContent": "@accio1912 @BlogdoNoblat E com certeza muito .mais que voc\u00ea, pois que defende um assassino genocida , n\u00e3o tem valor algum e muito menos moral , esse desgracado matou minha m\u00e3e , e a vida dela com certeza valia muito para mim , entao se recolha a sua insignific\u00e2ncia e me deixe em paz !", "renderedContent": "@accio1912 @BlogdoNoblat E com certeza muito .mais que voc\u00ea, pois que defende um assassino genocida , n\u00e3o tem valor algum e muito menos moral , esse desgracado matou minha m\u00e3e , e a vida dela com certeza valia muito para mim , entao se recolha a sua insignific\u00e2ncia e me deixe em paz !", "id": 1090644149295026176, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "renderedDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-01-02T11:59:12+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 374, "statusesCount": 3324, "favouritesCount": 2069, "listedCount": 0, "mediaCount": 117, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119043663009546242/4loc4pLB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2956490585/1537832876", "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090443961930530816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090631568685707265, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "accio1912", "id": 3402765796, "displayname": "Rodri de Xiaomi", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/accio1912"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "accio1912", "id": 3402765796, "displayname": "Rodri de Xiaomi", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/accio1912"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/heliomaianeto/status/1090638278200561669", "date": "2019-01-30T15:50:03+00:00", "rawContent": "@mariadorosario Choradeira rid\u00edcula. Lula \u00e9 um preso especial. Isso \u00e9 verdade. Ele \u00e9 mto pior q assassinos e traficantes.Ele \u00e9 o maior genocida q esse pa\u00eds produziu, roubando bilh\u00f5es e dessa forma o dinheiro n\u00e3o chegava a quem precisava.Mtos morreram em hospitais por causa dos bilh\u00f5es desviados", "renderedContent": "@mariadorosario Choradeira rid\u00edcula. Lula \u00e9 um preso especial. Isso \u00e9 verdade. Ele \u00e9 mto pior q assassinos e traficantes.Ele \u00e9 o maior genocida q esse pa\u00eds produziu, roubando bilh\u00f5es e dessa forma o dinheiro n\u00e3o chegava a quem precisava.Mtos morreram em hospitais por causa dos bilh\u00f5es desviados", "id": 1090638278200561669, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "heliomaianeto", "id": 102471948, "displayname": "Helio Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Quem quer mudan\u00e7a faz acontecer! Direta, Anti- CorruPTos da Esquerda Doente! Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e Rubro Negro \ud83d\udd34\u26ab", "renderedDescription": "Quem quer mudan\u00e7a faz acontecer! Direta, Anti- CorruPTos da Esquerda Doente! Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e Rubro Negro \ud83d\udd34\u26ab", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-01-06T20:34:27+00:00", "followersCount": 468, "friendsCount": 440, "statusesCount": 2342, "favouritesCount": 2217, "listedCount": 0, "mediaCount": 145, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430730753424465922/EfP_7xtI_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102471948/1629947854", "label": null, "url": "https://twitter.com/heliomaianeto"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090634375425912832, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090634375425912832, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mariadorosario", "id": 63118359, "displayname": "Maria do Ros\u00e1rio", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mariadorosario"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mariadorosario", "id": 63118359, "displayname": "Maria do Ros\u00e1rio", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mariadorosario"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jcarlosdss/status/1090637814302154752", "date": "2019-01-30T15:48:12+00:00", "rawContent": "@BlogDoPim Esse STF \u00e9 inimigo n\u00famero 1 do Brasil. Um genocida como esse Lula com tantas regalias. Mais um tapa na cara do povo brasileiro.", "renderedContent": "@BlogDoPim Esse STF \u00e9 inimigo n\u00famero 1 do Brasil. Um genocida como esse Lula com tantas regalias. Mais um tapa na cara do povo brasileiro.", "id": 1090637814302154752, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jcarlosdss", "id": 2806168868, "displayname": "jc2", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-09-12T20:49:47+00:00", "followersCount": 68, "friendsCount": 15, "statusesCount": 18287, "favouritesCount": 41717, "listedCount": 0, "mediaCount": 28, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420341231155040258/6Y39_twc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2806168868/1627470694", "label": null, "url": "https://twitter.com/jcarlosdss"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090625633330307073, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090625633330307073, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FMouraBrasil", "id": 52849416, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FMouraBrasil"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Gui_BR_USA/status/1090636784587952131", "date": "2019-01-30T15:44:07+00:00", "rawContent": "@henriolliveira Lula pode ser considerado o maior criminoso da humanidade. O desvio de trilh\u00f5es torturou e matou milhares (se n\u00e3o milh\u00f5es) de pessoas no Brasil. Trata-se de crime HEDIONDO. Trata-se de um GENOCIDA.", "renderedContent": "@henriolliveira Lula pode ser considerado o maior criminoso da humanidade. O desvio de trilh\u00f5es torturou e matou milhares (se n\u00e3o milh\u00f5es) de pessoas no Brasil. Trata-se de crime HEDIONDO. Trata-se de um GENOCIDA.", "id": 1090636784587952131, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gui_BR_USA", "id": 421830338, "displayname": "S\u00d3 JESUS CRISTO SALVA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Crist\u00e3o Direita \nOu ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\nAdvocacia internacional / direito cibern\u00e9tico\nGREVE GERAL BRASIL\n#JesusCristoSalva", "renderedDescription": "Crist\u00e3o Direita \nOu ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\nAdvocacia internacional / direito cibern\u00e9tico\nGREVE GERAL BRASIL\n#JesusCristoSalva", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-11-26T12:47:04+00:00", "followersCount": 6241, "friendsCount": 6625, "statusesCount": 45367, "favouritesCount": 60916, "listedCount": 6, "mediaCount": 3668, "location": "Fort Worth, Texas", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613008584278790145/WocNDCXU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/421830338/1675817094", "label": null, "url": "https://twitter.com/Gui_BR_USA"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090633566764044290, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090633566764044290, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "henriolliveira", "id": 2571656740, "displayname": "Henrique", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/henriolliveira"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "henriolliveira", "id": 2571656740, "displayname": "Henrique", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/henriolliveira"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LucianoBeethov2/status/1090635539450085376", "date": "2019-01-30T15:39:10+00:00", "rawContent": "@KarlaBraga20 @lindberghfarias A mim interessa que aquele genocida que matou meu pai na fila de um hospital , apodre\u00e7a na cadeia .", "renderedContent": "@KarlaBraga20 @lindberghfarias A mim interessa que aquele genocida que matou meu pai na fila de um hospital , apodre\u00e7a na cadeia .", "id": 1090635539450085376, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucianoBeethov2", "id": 976573481583341568, "displayname": "Luciano Beethoven", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-03-21T21:37:16+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 115, "statusesCount": 55, "favouritesCount": 68, "listedCount": 0, "mediaCount": 6, "location": "Centro, Curitiba", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029092656331321349/WLFTotQO_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucianoBeethov2"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090409062045544449, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090442006122414081, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KarlaBraga20", "id": 730749061440081920, "displayname": "Karla Braga \ud83d\udc51", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KarlaBraga20"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KarlaBraga20", "id": 730749061440081920, "displayname": "Karla Braga \ud83d\udc51", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KarlaBraga20"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lindberghfarias", "id": 71310152, "displayname": "Lindbergh Farias", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lindberghfarias"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -49.3916434, "latitude": -25.6447517}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Curitiba, Brazil", "name": "Curitiba", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Alexand77588250/status/1090635531690618881", "date": "2019-01-30T15:39:08+00:00", "rawContent": "@Savagefiction @GarciaElh Esse bandido matou muitos por falta de recursos em hospitais, miseric\u00f3rdia para esse genocida?", "renderedContent": "@Savagefiction @GarciaElh Esse bandido matou muitos por falta de recursos em hospitais, miseric\u00f3rdia para esse genocida?", "id": 1090635531690618881, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Alexand77588250", "id": 765365402742493188, "displayname": "Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado, de Direita e temente a Deus.", "renderedDescription": "Advogado, de Direita e temente a Deus.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-08-16T01:51:46+00:00", "followersCount": 1662, "friendsCount": 2334, "statusesCount": 5087, "favouritesCount": 16480, "listedCount": 0, "mediaCount": 74, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400534586464026624/poFhulLW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/765365402742493188/1622748467", "label": null, "url": "https://twitter.com/Alexand77588250"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090595775132897280, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090595775132897280, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Savagefiction", "id": 53738068, "displayname": "Ale Santos", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Savagefiction"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Savagefiction", "id": 53738068, "displayname": "Ale Santos", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Savagefiction"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GarciaElh", "id": 2832687622, "displayname": "\ud83d\udea9 Looh \ud83d\udea9", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GarciaElh"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/mirao8/status/1090633029855399944", "date": "2019-01-30T15:29:11+00:00", "rawContent": "I liked a @YouTube video https://t.co/LaZR0BadYZ TVHERBERTTORRES: UM ATENTADO GENOCIDA COMUNISTA \u00d3BVIO PLANEJADO, SEM D\u00d3 E SEM", "renderedContent": "I liked a @YouTube video youtu.be/CFUVBufpkkU?a TVHERBERTTORRES: UM ATENTADO GENOCIDA COMUNISTA \u00d3BVIO PLANEJADO, SEM D\u00d3 E SEM", "id": 1090633029855399944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mirao8", "id": 429206149, "displayname": "Mirao Numer", "rawDescription": "@MiraoNumer", "renderedDescription": "@MiraoNumer", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-12-05T17:55:39+00:00", "followersCount": 13, "friendsCount": 101, "statusesCount": 3624, "favouritesCount": 8, "listedCount": 0, "mediaCount": 416, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251171901570981889/xBSu3sfH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/429206149/1550271660", "label": null, "url": "https://twitter.com/mirao8"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090633029855399944, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "sourceUrl": "https://www.google.com/", "sourceLabel": "Google", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtu.be/CFUVBufpkkU?a", "url": "http://youtu.be/CFUVBufpkkU?a", "tcourl": "https://t.co/LaZR0BadYZ", "indices": [25, 48]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YouTube", "id": 10228272, "displayname": "YouTube", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YouTube"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BruunoBritto/status/1090631859510362114", "date": "2019-01-30T15:24:32+00:00", "rawContent": "@Jussaraalmeida @uneoficial @jandira_feghali Ent\u00e3o \u00e9 um prazer ser chamado de Genoc\u00edda ? \nhttps://t.co/6wNRTsDxjJ", "renderedContent": "@Jussaraalmeida @uneoficial @jandira_feghali Ent\u00e3o \u00e9 um prazer ser chamado de Genoc\u00edda ? \nepochtimes.com.br/comunismo-ideo\u2026", "id": 1090631859510362114, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BruunoBritto", "id": 119815692, "displayname": "BrunoBrito", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-03-04T18:43:56+00:00", "followersCount": 73, "friendsCount": 468, "statusesCount": 2377, "favouritesCount": 10819, "listedCount": 0, "mediaCount": 360, "location": "Brasil -Salvador BA", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584696022026129410/H8DqXZPt_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BruunoBritto"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090333822695161856, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "epochtimes.com.br/comunismo-ideo\u2026", "url": "https://www.epochtimes.com.br/comunismo-ideologia-causou-mais-mortes-seculo-xx/", "tcourl": "https://t.co/6wNRTsDxjJ", "indices": [90, 113]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090603236300603394, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ProtetoraSara", "id": 54406904, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ProtetoraSara"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JussaraAlmeida", "id": 1113426660865523712, "displayname": "Jussara De Almeida Ramos", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JussaraAlmeida"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "uneoficial", "id": 60640635, "displayname": "UNI\u00c3O NACIONAL DOS ESTUDANTES \ud83c\udf93\u270a\ud83c\udfff", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/uneoficial"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jandira_feghali", "id": 39116717, "displayname": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jandira_feghali"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LucianoBeethov2/status/1090631856968646661", "date": "2019-01-30T15:24:32+00:00", "rawContent": "@Ivany40 @lindberghfarias Grandeza nos bilh\u00f5es que roubou , e que condenou a nossa na\u00e7\u00e3o , grandeza de ser um genocida...", "renderedContent": "@Ivany40 @lindberghfarias Grandeza nos bilh\u00f5es que roubou , e que condenou a nossa na\u00e7\u00e3o , grandeza de ser um genocida...", "id": 1090631856968646661, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LucianoBeethov2", "id": 976573481583341568, "displayname": "Luciano Beethoven", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-03-21T21:37:16+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 115, "statusesCount": 55, "favouritesCount": 68, "listedCount": 0, "mediaCount": 6, "location": "Centro, Curitiba", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029092656331321349/WLFTotQO_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LucianoBeethov2"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090409062045544449, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090409774636769285, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ivany40", "id": 525763998, "displayname": "Ivany Magalh\u00e3es Lula 2022", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ivany40"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ivany40", "id": 525763998, "displayname": "Ivany Magalh\u00e3es Lula 2022", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ivany40"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lindberghfarias", "id": 71310152, "displayname": "Lindbergh Farias", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lindberghfarias"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -49.3916434, "latitude": -25.6447517}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Curitiba, Brazil", "name": "Curitiba", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Biatrue/status/1090629024848719872", "date": "2019-01-30T15:13:17+00:00", "rawContent": "@conexaopolitica Senhor ministro da educa\u00e7\u00e3o @ricardovelez , olha os professores do Amazonas apoiando o genocida Maduro.", "renderedContent": "@conexaopolitica Senhor ministro da educa\u00e7\u00e3o @ricardovelez , olha os professores do Amazonas apoiando o genocida Maduro.", "id": 1090629024848719872, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Biatrue", "id": 320199415, "displayname": "Bia Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\uff3c\u2060(\u2060^\u2060o\u2060^\u2060)\u2060\uff0f", "rawDescription": "Ai dos que ao mal chamam bem, e ao bem mal; que fazem das trevas luz, e da luz trevas; e fazem do amargo doce, e do doce amargo! Isa\u00edas 5:20", "renderedDescription": "Ai dos que ao mal chamam bem, e ao bem mal; que fazem das trevas luz, e da luz trevas; e fazem do amargo doce, e do doce amargo! Isa\u00edas 5:20", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-06-19T13:53:32+00:00", "followersCount": 10419, "friendsCount": 11473, "statusesCount": 33406, "favouritesCount": 66711, "listedCount": 1, "mediaCount": 4373, "location": "Argentina", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "bia-santidadeaosenhor.blogspot.com", "url": "http://bia-santidadeaosenhor.blogspot.com/", "tcourl": "https://t.co/h0R7ZIgT2j", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584962443490562062/J7jgjvsO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/320199415/1668258618", "label": null, "url": "https://twitter.com/Biatrue"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090364311560749058, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090364311560749058, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ricardovelez", "id": 20986250, "displayname": "Ricardo V\u00e9lez", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ricardovelez"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/wmuratori/status/1090627037197492225", "date": "2019-01-30T15:05:23+00:00", "rawContent": "@conexaopolitica Deveria ser....\n \"O advogado do PT Dias Toffoli, acaba de conceder liminar \u00e0 defesa de Luladr\u00e3o autorizando o Criminoso Genocida petista a sair da cadeia para comparecer ao vel\u00f3rio do irm\u00e3o em S\u00e3o Bernardo.\"", "renderedContent": "@conexaopolitica Deveria ser....\n \"O advogado do PT Dias Toffoli, acaba de conceder liminar \u00e0 defesa de Luladr\u00e3o autorizando o Criminoso Genocida petista a sair da cadeia para comparecer ao vel\u00f3rio do irm\u00e3o em S\u00e3o Bernardo.\"", "id": 1090627037197492225, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wmuratori", "id": 185047014, "displayname": "\ud83c\udf0c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "All the crazy shit I did tonight, Those would be the best memories, I just wanna let it go for the night, That would be the best therapy for me.", "renderedDescription": "All the crazy shit I did tonight, Those would be the best memories, I just wanna let it go for the night, That would be the best therapy for me.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-08-31T02:56:51+00:00", "followersCount": 2286, "friendsCount": 4078, "statusesCount": 24575, "favouritesCount": 86312, "listedCount": 5, "mediaCount": 920, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579997585456173056/ebne3yTY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185047014/1546182751", "label": null, "url": "https://twitter.com/wmuratori"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090624489153593344, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090624489153593344, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MG_Alcantara/status/1090623615245131776", "date": "2019-01-30T14:51:47+00:00", "rawContent": "@o_antagonista Ele tem o que merece. Ali\u00e1s, tem at\u00e9 mais, pois ainda est\u00e1 na pol\u00edcia federal, com mordomias, etc. Ele matou muitas pessoas. \u00c9 um genocida.", "renderedContent": "@o_antagonista Ele tem o que merece. Ali\u00e1s, tem at\u00e9 mais, pois ainda est\u00e1 na pol\u00edcia federal, com mordomias, etc. Ele matou muitas pessoas. \u00c9 um genocida.", "id": 1090623615245131776, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MG_Alcantara", "id": 239993385, "displayname": "Gra\u00e7a Alcantara", "rawDescription": "Cidad\u00e3 carioca, engenheira DSc, advogada e, atualmente, extremamente insatisfeita com a corrup\u00e7\u00e3o e criminalidade no Brasil.", "renderedDescription": "Cidad\u00e3 carioca, engenheira DSc, advogada e, atualmente, extremamente insatisfeita com a corrup\u00e7\u00e3o e criminalidade no Brasil.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-01-18T22:40:48+00:00", "followersCount": 249, "friendsCount": 434, "statusesCount": 8800, "favouritesCount": 4473, "listedCount": 0, "mediaCount": 1148, "location": "rio de janeiro", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362484729707192321/IGPfJpZx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/239993385/1613675835", "label": null, "url": "https://twitter.com/MG_Alcantara"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090600151301976065, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090600151301976065, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SidneiDornelles/status/1090623109789556736", "date": "2019-01-30T14:49:46+00:00", "rawContent": "@mamaefalei Prcessa ele. Vamos lutar para que o comunismo seja criminalizado no Brasil (chega de toler\u00e2ncia com esse sistema genocida muuiiitttooo pior que o nazismo sendo que o segundo deixou de atazanar a Terra no p\u00f3s II Guerra! ).", "renderedContent": "@mamaefalei Prcessa ele. Vamos lutar para que o comunismo seja criminalizado no Brasil (chega de toler\u00e2ncia com esse sistema genocida muuiiitttooo pior que o nazismo sendo que o segundo deixou de atazanar a Terra no p\u00f3s II Guerra! ).", "id": 1090623109789556736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SidneiDornelles", "id": 919270380, "displayname": "Sidnei Dornelles da Silva", "rawDescription": "Rio de Janeiro", "renderedDescription": "Rio de Janeiro", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-11-01T15:45:06+00:00", "followersCount": 243, "friendsCount": 454, "statusesCount": 40531, "favouritesCount": 14797, "listedCount": 0, "mediaCount": 1276, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877501145068994561/ALPMzQRf_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SidneiDornelles"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090473459304550400, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090473459304550400, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "arthurmoledoval", "id": 4106068103, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/arthurmoledoval"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mamaefalei", "id": 1387895165877161994, "displayname": "Mamaefalei", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mamaefalei"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Gui_BR_USA/status/1090621771814969344", "date": "2019-01-30T14:44:27+00:00", "rawContent": "@Smith_Hays Ele se junta a  Adolf Hitler, Josef Stalin e Benito Mussolini que tamb\u00e9m foram indicados em sua \u00e9poca. Dever\u00edamos lan\u00e7ar o concurso \"O maior ladr\u00e3o genocida da hist\u00f3ria \" e colocar o lula nesta disputa.", "renderedContent": "@Smith_Hays Ele se junta a  Adolf Hitler, Josef Stalin e Benito Mussolini que tamb\u00e9m foram indicados em sua \u00e9poca. Dever\u00edamos lan\u00e7ar o concurso \"O maior ladr\u00e3o genocida da hist\u00f3ria \" e colocar o lula nesta disputa.", "id": 1090621771814969344, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Gui_BR_USA", "id": 421830338, "displayname": "S\u00d3 JESUS CRISTO SALVA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Crist\u00e3o Direita \nOu ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\nAdvocacia internacional / direito cibern\u00e9tico\nGREVE GERAL BRASIL\n#JesusCristoSalva", "renderedDescription": "Crist\u00e3o Direita \nOu ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\nAdvocacia internacional / direito cibern\u00e9tico\nGREVE GERAL BRASIL\n#JesusCristoSalva", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-11-26T12:47:04+00:00", "followersCount": 6241, "friendsCount": 6625, "statusesCount": 45367, "favouritesCount": 60916, "listedCount": 6, "mediaCount": 3668, "location": "Fort Worth, Texas", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613008584278790145/WocNDCXU_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/421830338/1675817094", "label": null, "url": "https://twitter.com/Gui_BR_USA"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090312953717575685, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090312953717575685, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Smith_Hays", "id": 2901602044, "displayname": "Smith Hays", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Smith_Hays"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Smith_Hays", "id": 2901602044, "displayname": "Smith Hays", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Smith_Hays"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ElvisRibeiro18/status/1090620724786671616", "date": "2019-01-30T14:40:18+00:00", "rawContent": "@jandira_feghali @LulaOficial Por mim ele pode ser o Nobel que quiserem...\nDesde que ele cumpra a pena que foi aplicada a ele por ser um grandioso Genocida...", "renderedContent": "@jandira_feghali @LulaOficial Por mim ele pode ser o Nobel que quiserem...\nDesde que ele cumpra a pena que foi aplicada a ele por ser um grandioso Genocida...", "id": 1090620724786671616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ElvisRibeiro18", "id": 4765339704, "displayname": "Elvis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "S\u00e3o Paulino, sagitariano \u2650, apaixonado por esporte.", "renderedDescription": "S\u00e3o Paulino, sagitariano \u2650, apaixonado por esporte.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-01-16T00:11:44+00:00", "followersCount": 3084, "friendsCount": 3572, "statusesCount": 14969, "favouritesCount": 18903, "listedCount": 0, "mediaCount": 8381, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1605009392428089345/L6Rc0vpL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4765339704/1667818365", "label": null, "url": "https://twitter.com/ElvisRibeiro18"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090208937146753024, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090208937146753024, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jandira_feghali", "id": 39116717, "displayname": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jandira_feghali"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jandira_feghali", "id": 39116717, "displayname": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jandira_feghali"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LulaOficial", "id": 2670726740, "displayname": "Lula", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LulaOficial"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/andreotario/status/1090620474831396865", "date": "2019-01-30T14:39:18+00:00", "rawContent": "@tavosmm Sabe o que isso significa?\n\nQue o estado de Israel \u00e9 ileg\u00edtimo, criminoso e genocida.", "renderedContent": "@tavosmm Sabe o que isso significa?\n\nQue o estado de Israel \u00e9 ileg\u00edtimo, criminoso e genocida.", "id": 1090620474831396865, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "andreotario", "id": 3398797995, "displayname": "Andr\u00e9 Travassos", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-08-01T15:29:29+00:00", "followersCount": 53, "friendsCount": 1425, "statusesCount": 1743, "favouritesCount": 24387, "listedCount": 0, "mediaCount": 632, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347595203645943809/P1aT6QSV_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/andreotario"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 24, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090608353166925824, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090608353166925824, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tavosmm", "id": 37412336, "displayname": "Tavos Silva \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tavosmm"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tavosmm", "id": 37412336, "displayname": "Tavos Silva \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tavosmm"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sequeladosdevac/status/1090618566649569280", "date": "2019-01-30T14:31:43+00:00", "rawContent": "@DTessuto @JFMargarida @PTnaCamara Genocida??? Voc\u00ea \u00e9 retardada??? https://t.co/9FzIrUHFa9", "renderedContent": "@DTessuto @JFMargarida @PTnaCamara Genocida??? Voc\u00ea \u00e9 retardada??? https://t.co/9FzIrUHFa9", "id": 1090618566649569280, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sequeladosdevac", "id": 1045306543695187968, "displayname": "sequeladosdevacinas", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-09-27T13:37:55+00:00", "followersCount": 2353, "friendsCount": 3386, "statusesCount": 11542, "favouritesCount": 23830, "listedCount": 1, "mediaCount": 207, "location": "RS", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242146825999695874/2htHtHEA_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1045306543695187968/1541696809", "label": null, "url": "https://twitter.com/sequeladosdevac"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090584526051512320, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKnzRwXQAE7rPL?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKnzRwXQAE7rPL?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090588334169223173, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DTessuto", "id": 1015017993758273536, "displayname": "Denise Tessuto\ud83d\udea9 - Feliz Lula de novo!", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DTessuto"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DTessuto", "id": 1015017993758273536, "displayname": "Denise Tessuto\ud83d\udea9 - Feliz Lula de novo!", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DTessuto"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JFMargarida", "id": 626725650, "displayname": "Margarida Salom\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JFMargarida"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnaCamara", "id": 75031882, "displayname": "PT na C\u00e2mara", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnaCamara"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aluiziopalmar/status/1090616353629839361", "date": "2019-01-30T14:22:56+00:00", "rawContent": "Em nosso retrocesso civilizat\u00f3rio, duas provas cabais do \u00f3dio de classe que impera no Brasil:\n- o descaso perverso e genocida com as v\u00edtimas de Brumadinho.\n- Lula e o atropelo do Estado Democr\u00e1tico de Direito para impedi-lo de ir ao vel\u00f3rio do irm\u00e3o. De J Maschio", "renderedContent": "Em nosso retrocesso civilizat\u00f3rio, duas provas cabais do \u00f3dio de classe que impera no Brasil:\n- o descaso perverso e genocida com as v\u00edtimas de Brumadinho.\n- Lula e o atropelo do Estado Democr\u00e1tico de Direito para impedi-lo de ir ao vel\u00f3rio do irm\u00e3o. De J Maschio", "id": 1090616353629839361, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aluiziopalmar", "id": 61777522, "displayname": "Alu\u00edzio Palmar", "rawDescription": "Jornalista, ex-preso pol\u00edtico, presidente do Centro de Direitos Humanos e Mem\u00f3ria Popular de Foz do Igua\u00e7u e editor do site https://t.co/Bv2hg1WxTO", "renderedDescription": "Jornalista, ex-preso pol\u00edtico, presidente do Centro de Direitos Humanos e Mem\u00f3ria Popular de Foz do Igua\u00e7u e editor do site documentosrevelados.com.br", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "documentosrevelados.com.br", "url": "http://documentosrevelados.com.br", "tcourl": "https://t.co/Bv2hg1WxTO", "indices": [124, 147]}], "verified": false, "created": "2009-07-31T14:04:51+00:00", "followersCount": 1388, "friendsCount": 1971, "statusesCount": 4418, "favouritesCount": 51, "listedCount": 16, "mediaCount": 527, "location": "Foz do Igua\u00e7u", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "documentosrevelados.com.br", "url": "http://www.documentosrevelados.com.br", "tcourl": "https://t.co/e16jxkxXTI", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358214468170317831/rhbc8vER_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aluiziopalmar"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090616353629839361, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090612749900701696", "date": "2019-01-30T14:08:36+00:00", "rawContent": "@Haddad_Fernando @PTnoSenado Pessoal, n\u00e9, babaca!!! O Molusco Nove-Dedos t\u00e1 PRESO, idiota!!! E t\u00e1 preso por ser o maior corrupto da hist\u00f3ria, um GENOCIDA!!!! Cala a boca, imbecil analfabeto com tecla \"reload\" ativada eternamente (= s\u00edndrome do gato gato = MIMIMI)!!! https://t.co/DcjsHSiGKG", "renderedContent": "@Haddad_Fernando @PTnoSenado Pessoal, n\u00e9, babaca!!! O Molusco Nove-Dedos t\u00e1 PRESO, idiota!!! E t\u00e1 preso por ser o maior corrupto da hist\u00f3ria, um GENOCIDA!!!! Cala a boca, imbecil analfabeto com tecla \"reload\" ativada eternamente (= s\u00edndrome do gato gato = MIMIMI)!!! https://t.co/DcjsHSiGKG", "id": 1090612749900701696, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090541785611411461, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKiWWjX0AAMD1O?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKiWWjX0AAMD1O?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKiWWgWoAAKjia?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKiWWgWoAAKjia?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKigM4W0AA4JXO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKigM4W0AA4JXO?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKigNNXgAAHX24?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyKigNNXgAAHX24?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090541785611411461, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Haddad_Fernando", "id": 354095556, "displayname": "Fernando Haddad", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Haddad_Fernando", "id": 354095556, "displayname": "Fernando Haddad", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/renata_passari/status/1090612632359526404", "date": "2019-01-30T14:08:08+00:00", "rawContent": "@monicabergamo Sabemos que a inten\u00e7\u00e3o dele n\u00e3o \u00e9 essa n\u00e9 querida? A Sra Gleisi, louca, que foi na Venezuela apoiar o genocida do Maduro, convocou toda a milit\u00e2ncia do PT, para transformar o vel\u00f3rio do irm\u00e3o dele em um com\u00edcio! D\u00e1 pra ver como respeitam e desejam prestar homenagem ao morto!", "renderedContent": "@monicabergamo Sabemos que a inten\u00e7\u00e3o dele n\u00e3o \u00e9 essa n\u00e9 querida? A Sra Gleisi, louca, que foi na Venezuela apoiar o genocida do Maduro, convocou toda a milit\u00e2ncia do PT, para transformar o vel\u00f3rio do irm\u00e3o dele em um com\u00edcio! D\u00e1 pra ver como respeitam e desejam prestar homenagem ao morto!", "id": 1090612632359526404, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renata_passari", "id": 805565273612943360, "displayname": "Renata Passari", "rawDescription": "Legal!", "renderedDescription": "Legal!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-12-05T00:11:42+00:00", "followersCount": 1734, "friendsCount": 538, "statusesCount": 33143, "favouritesCount": 126364, "listedCount": 2, "mediaCount": 19, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519112987654635520/N6b1hb5q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805565273612943360/1570840994", "label": null, "url": "https://twitter.com/renata_passari"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090370878439940097, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090370878439940097, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "monicabergamo", "id": 58951368, "displayname": "M\u00f4nica Bergamo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/monicabergamo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "monicabergamo", "id": 58951368, "displayname": "M\u00f4nica Bergamo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/monicabergamo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sayitvini/status/1090612100928598016", "date": "2019-01-30T14:06:02+00:00", "rawContent": "Maduro prefere sacrificar o povo do seu pa\u00eds do que deixar o cargo de presidente ILEG\u00cdTIMO da Venezuela.\nDitador sanguin\u00e1rio e genocida!", "renderedContent": "Maduro prefere sacrificar o povo do seu pa\u00eds do que deixar o cargo de presidente ILEG\u00cdTIMO da Venezuela.\nDitador sanguin\u00e1rio e genocida!", "id": 1090612100928598016, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sayitvini", "id": 4835579019, "displayname": "Vini.", "rawDescription": "Aqui voc\u00ea encontra NFL, pol\u00edtica, v\u00f4lei e muito mais. Welcome to my world! \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "renderedDescription": "Aqui voc\u00ea encontra NFL, pol\u00edtica, v\u00f4lei e muito mais. Welcome to my world! \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-01-22T16:49:30+00:00", "followersCount": 7498, "friendsCount": 93, "statusesCount": 265472, "favouritesCount": 45329, "listedCount": 31, "mediaCount": 19332, "location": "Hellcife", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1627184798463668228/x436USX9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4835579019/1676788817", "label": null, "url": "https://twitter.com/sayitvini"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090612100928598016, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NormalBirthBRAZ/status/1090612077440499717", "date": "2019-01-30T14:05:56+00:00", "rawContent": "@marmilbr @IDF Saudar um exercito genocida n\u00e3o \u00e9 papel de uma for\u00e7a armada digna de respeito. VERGONHA MARINHEIROS!", "renderedContent": "@marmilbr @IDF Saudar um exercito genocida n\u00e3o \u00e9 papel de uma for\u00e7a armada digna de respeito. VERGONHA MARINHEIROS!", "id": 1090612077440499717, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NormalBirthBRAZ", "id": 2497258136, "displayname": "Parteira Feminista Cansada de Guerra \ud83d\udc83\ud83c\udffb", "rawDescription": "Doctor by trade, midwife at heart, genital influencer & all for humanistic socialism\nOb & Gyn MSc PhD\n(most of my posts are in Portuguese) #BirthingJustice", "renderedDescription": "Doctor by trade, midwife at heart, genital influencer & all for humanistic socialism\nOb & Gyn MSc PhD\n(most of my posts are in Portuguese) #BirthingJustice", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-05-15T22:20:45+00:00", "followersCount": 1190, "friendsCount": 1490, "statusesCount": 15620, "favouritesCount": 146493, "listedCount": 28, "mediaCount": 1993, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "scholar.google.com.br/citations?user\u2026", "url": "https://scholar.google.com.br/citations?user=O7uLQrUAAAAJ&hl=pt-BR", "tcourl": "https://t.co/fN8SdSCGPw", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445763135403479043/fgLrVf6Z_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2497258136/1633533112", "label": null, "url": "https://twitter.com/NormalBirthBRAZ"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1089624773305528323, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090608375342252032, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marmilbr", "id": 236354374, "displayname": "Marinha do Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marmilbr"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marmilbr", "id": 236354374, "displayname": "Marinha do Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marmilbr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IDF", "id": 18576537, "displayname": "Israel Defense Forces", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IDF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GodinhoSilmara/status/1090607970105376776", "date": "2019-01-30T13:49:37+00:00", "rawContent": "@Galileu13 @conexaopolitica Causa espanto mesmo, porque aqui j\u00e1 n\u00e3o se trata de vi\u00e9s ideol\u00f3gico mas de um genocida.", "renderedContent": "@Galileu13 @conexaopolitica Causa espanto mesmo, porque aqui j\u00e1 n\u00e3o se trata de vi\u00e9s ideol\u00f3gico mas de um genocida.", "id": 1090607970105376776, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GodinhoSilmara", "id": 1087504067318960134, "displayname": "silmara godinho", "rawDescription": "Gente como voc\u00ea. \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc6a", "renderedDescription": "Gente como voc\u00ea. \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc6a", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2019-01-22T00:15:49+00:00", "followersCount": 24, "friendsCount": 24, "statusesCount": 501, "favouritesCount": 1497, "listedCount": 0, "mediaCount": 41, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100193890240524288/-iTZE68h_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1087504067318960134/1549037912", "label": null, "url": "https://twitter.com/GodinhoSilmara"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090364311560749058, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090369853586882561, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Galileu13", "id": 1067485629083238400, "displayname": "Galileu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Galileu13"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Galileu13", "id": 1067485629083238400, "displayname": "Galileu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Galileu13"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/micoempresario/status/1090605936425750528", "date": "2019-01-30T13:41:32+00:00", "rawContent": "@BlogdoNoblat Genocida tem que apodrecer na cadeia. N\u00e3o foi seus familiares que morreram nas UPAS por falta de medicamentos, especialistas e equipamentos, POR FALTA DE RECURSOS PROVOCADO PELOS DESVIOS DO DINHEIRO P\u00daBLICO POR ESSA QUADRILHA!!!!.. LUIS IN\u00c1CIO \u00c9 GENOCIDA!!!!", "renderedContent": "@BlogdoNoblat Genocida tem que apodrecer na cadeia. N\u00e3o foi seus familiares que morreram nas UPAS por falta de medicamentos, especialistas e equipamentos, POR FALTA DE RECURSOS PROVOCADO PELOS DESVIOS DO DINHEIRO P\u00daBLICO POR ESSA QUADRILHA!!!!.. LUIS IN\u00c1CIO \u00c9 GENOCIDA!!!!", "id": 1090605936425750528, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "micoempresario", "id": 214725323, "displayname": "MicoEmpres\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "rawDescription": "Nascer, Morrer, Renascer Ainda, Evoluir Sem Cessar Tal \u00e9 a LEI!!!", "renderedDescription": "Nascer, Morrer, Renascer Ainda, Evoluir Sem Cessar Tal \u00e9 a LEI!!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-11-12T02:27:23+00:00", "followersCount": 381, "friendsCount": 1357, "statusesCount": 19816, "favouritesCount": 11700, "listedCount": 4, "mediaCount": 3255, "location": "S\u00e3o Paulo", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015456795647774725/TKsC8AMl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214725323/1530939384", "label": null, "url": "https://twitter.com/micoempresario"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090440492381294592, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090440492381294592, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LeonardoMoser2/status/1090605574608355336", "date": "2019-01-30T13:40:06+00:00", "rawContent": "\u201cCorrupto \u00e9 genocida. Lugar de ladr\u00e3o e bandido \u00e9 na cadeia\u201d.", "renderedContent": "\u201cCorrupto \u00e9 genocida. Lugar de ladr\u00e3o e bandido \u00e9 na cadeia\u201d.", "id": 1090605574608355336, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeonardoMoser2", "id": 2383679375, "displayname": "Leonardo Moser", "rawDescription": "*SOBRETENS\u00c3O\u00ae* Eletricidade do Brasil", "renderedDescription": "*SOBRETENS\u00c3O\u00ae* Eletricidade do Brasil", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-03-04T20:59:12+00:00", "followersCount": 1119, "friendsCount": 2431, "statusesCount": 41012, "favouritesCount": 35207, "listedCount": 3, "mediaCount": 4719, "location": "Blumenau", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "sobretensao.com.br", "url": "http://www.sobretensao.com.br", "tcourl": "https://t.co/rIPGHZ6pje", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279615238032236544/LhF8Q6gF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2383679375/1593918175", "label": null, "url": "https://twitter.com/LeonardoMoser2"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090605574608355336, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/xicograziano/status/1090539551981010944", "date": "2019-01-30T09:17:45+00:00", "rawContent": "Centenas de pessoas enterradas vivas naquela lama transmitem uma dor imensa, jamais suplantada por qq quest\u00e3o ambiental. O grande problema n\u00e3o pertence ao meio ambiente, mas \u00e0 Vale e sua engenharia de minera\u00e7\u00e3o, respons\u00e1vel pelo assassinato em massa. Leia\nhttps://t.co/qy73eG5S8q", "renderedContent": "Centenas de pessoas enterradas vivas naquela lama transmitem uma dor imensa, jamais suplantada por qq quest\u00e3o ambiental. O grande problema n\u00e3o pertence ao meio ambiente, mas \u00e0 Vale e sua engenharia de minera\u00e7\u00e3o, respons\u00e1vel pelo assassinato em massa. Leia\npoder360.com.br/opiniao/brasil\u2026", "id": 1090539551981010944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "xicograziano", "id": 41881267, "displayname": "Xico Graziano", "rawDescription": "Agr\u00f4nomo, agroambientalista, escritor, democrata.", "renderedDescription": "Agr\u00f4nomo, agroambientalista, escritor, democrata.", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2009-05-22T19:23:28+00:00", "followersCount": 132234, "friendsCount": 1876, "statusesCount": 41081, "favouritesCount": 86363, "listedCount": 492, "mediaCount": 1499, "location": "S\u00e3o Paulo", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918455588711002112/_1DZ2GIV_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/xicograziano"}, "replyCount": 67, "retweetCount": 443, "likeCount": 1825, "quoteCount": 24, "conversationId": 1090539551981010944, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "poder360.com.br/opiniao/brasil\u2026", "url": "https://www.poder360.com.br/opiniao/brasil/em-brumadinho-a-tragedia-humana-supera-a-ambiental-escreve-xico-graziano/", "tcourl": "https://t.co/qy73eG5S8q", "indices": [256, 279]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": {"_type": "snscrape.modules.twitter.SummaryCard", "title": "Em Brumadinho, a trag\u00e9dia humana supera a ambiental, escreve Xico Graziano | Poder360", "url": "https://www.poder360.com.br/opiniao/brasil/em-brumadinho-a-tragedia-humana-supera-a-ambiental-escreve-xico-graziano/", "description": "Desastre foi assassinato em massa Natureza se recupera aos poucos 'Ecologistas' esquecem vida humana", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/card_img/1627763825671016448/ftHI10ar?format=jpg&name=orig", "siteUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Poder360", "id": 4896510833, "displayname": "Poder360", "rawDescription": "Jornal digital: s\u00edntese inteligente, sem abrevia\u00e7\u00e3o. Jornalismo profissional, pol\u00edtica e poder, a partir de Bras\u00edlia.\n\n\u27a1\ufe0f Acompanhe no Telegram: https://t.co/2ydqGWWWYr", "renderedDescription": "Jornal digital: s\u00edntese inteligente, sem abrevia\u00e7\u00e3o. Jornalismo profissional, pol\u00edtica e poder, a partir de Bras\u00edlia.\n\n\u27a1\ufe0f Acompanhe no Telegram: t.me/Poder360", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "t.me/Poder360", "url": "http://t.me/Poder360", "tcourl": "https://t.co/2ydqGWWWYr", "indices": [145, 168]}], "verified": true, "created": "2016-02-11T00:39:26+00:00", "followersCount": 138983, "friendsCount": 2038, "statusesCount": 118631, "favouritesCount": 370, "listedCount": 1256, "mediaCount": 46554, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "poder360.com.br", "url": "http://www.poder360.com.br", "tcourl": "https://t.co/BFGdTSWXRh", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292513675560067073/u4-PfHrR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4896510833/1649176495", "label": null, "url": "https://twitter.com/Poder360"}, "creatorUser": null}}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JOSEPEREZJR01/status/1090604802449592320", "date": "2019-01-30T13:37:02+00:00", "rawContent": "@crisdbernart Genocida vagabundo tem que puxar cana em penitenci\u00e1ria como todo condenado! Cela comum !!!", "renderedContent": "@crisdbernart Genocida vagabundo tem que puxar cana em penitenci\u00e1ria como todo condenado! Cela comum !!!", "id": 1090604802449592320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JOSEPEREZJR01", "id": 1079458941606772738, "displayname": "PEREZ JR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "rawDescription": "Interests: #Business, #Economy, #Finance, #Stocks, #Markets, #B2B, #Science, #IoT, #AI, #AR, #VR, #ML,#NewTech, #Games,#Industry40, #SmartCities, #Sports, #Arts", "renderedDescription": "Interests: #Business, #Economy, #Finance, #Stocks, #Markets, #B2B, #Science, #IoT, #AI, #AR, #VR, #ML,#NewTech, #Games,#Industry40, #SmartCities, #Sports, #Arts", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-12-30T19:27:21+00:00", "followersCount": 1805, "friendsCount": 1031, "statusesCount": 65977, "favouritesCount": 59864, "listedCount": 27, "mediaCount": 3924, "location": "Born in SP lives in D.F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471158035108225036/PEvijW1w_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1079458941606772738/1672693606", "label": null, "url": "https://twitter.com/JOSEPEREZJR01"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090263170394931200, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090263170394931200, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CrisBernart", "id": 1081209715923795968, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CrisBernart"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -48.285982, "latitude": -16.0524045}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Bras\u00edlia", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/micoempresario/status/1090604539064008704", "date": "2019-01-30T13:35:59+00:00", "rawContent": "@o_antagonista Genocida tem que apodrecer na cadeia", "renderedContent": "@o_antagonista Genocida tem que apodrecer na cadeia", "id": 1090604539064008704, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "micoempresario", "id": 214725323, "displayname": "MicoEmpres\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "rawDescription": "Nascer, Morrer, Renascer Ainda, Evoluir Sem Cessar Tal \u00e9 a LEI!!!", "renderedDescription": "Nascer, Morrer, Renascer Ainda, Evoluir Sem Cessar Tal \u00e9 a LEI!!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-11-12T02:27:23+00:00", "followersCount": 381, "friendsCount": 1357, "statusesCount": 19816, "favouritesCount": 11700, "listedCount": 4, "mediaCount": 3255, "location": "S\u00e3o Paulo", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015456795647774725/TKsC8AMl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214725323/1530939384", "label": null, "url": "https://twitter.com/micoempresario"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090600151301976065, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090600151301976065, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rnngr1/status/1090604405978738688", "date": "2019-01-30T13:35:27+00:00", "rawContent": "@o_antagonista Era s\u00f3 n\u00e3o ter assaltado o dinheiro do contribuinte. Quem apoia governo de genocida, sociopata, ditador, n\u00e3o est\u00e1 preocupado com sentimentos. \nQueria \u00e9 fazer palanque.\n@OdeCarvalho @BolsonaroSP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedContent": "@o_antagonista Era s\u00f3 n\u00e3o ter assaltado o dinheiro do contribuinte. Quem apoia governo de genocida, sociopata, ditador, n\u00e3o est\u00e1 preocupado com sentimentos. \nQueria \u00e9 fazer palanque.\n@OdeCarvalho @BolsonaroSP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1090604405978738688, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rnngr1", "id": 1056932817781821440, "displayname": "Ruy G Novaes", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-10-29T15:36:35+00:00", "followersCount": 125, "friendsCount": 224, "statusesCount": 18282, "favouritesCount": 14058, "listedCount": 0, "mediaCount": 2286, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058584968866250752/QImaPtMd_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rnngr1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090603651792584705, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090603651792584705, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OdeCarvalho", "id": 46822091, "displayname": "Olavo de Carvalho", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OdeCarvalho"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BolsonaroSP", "id": 74756085, "displayname": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BolsonaroSP"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/sila03/status/1090603863961468928", "date": "2019-01-30T13:33:18+00:00", "rawContent": "@Bolsoneas Sem nossa esse @humanite_fr , invocar nome do genocida, corrupto, ladr\u00e3o, mentiroso para concorrer pela Paz, piada francesa?", "renderedContent": "@Bolsoneas Sem nossa esse @humanite_fr , invocar nome do genocida, corrupto, ladr\u00e3o, mentiroso para concorrer pela Paz, piada francesa?", "id": 1090603863961468928, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sila03", "id": 36043827, "displayname": "Sila03", "rawDescription": "RJ.", "renderedDescription": "RJ.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-04-28T11:39:55+00:00", "followersCount": 2051, "friendsCount": 1734, "statusesCount": 143717, "favouritesCount": 33873, "listedCount": 11, "mediaCount": 340, "location": "Brasil-Rio de Janeiro", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566417144765718529/siPCWNtm_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36043827/1632060435", "label": null, "url": "https://twitter.com/sila03"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090366766621081600, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090366766621081600, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bolsoneas", "id": 852571421289177094, "displayname": "Leonardo Bolson\u00e9as", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bolsoneas"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Bolsoneas", "id": 852571421289177094, "displayname": "Leonardo Bolson\u00e9as", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Bolsoneas"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "humanite_fr", "id": 53029114, "displayname": "L'Humanit\u00e9", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/humanite_fr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rnngr1/status/1090601542539976705", "date": "2019-01-30T13:24:04+00:00", "rawContent": "@BlogdoNoblat Comunistinha, amiguinho do falecido genocida Fidel, se aposenta. Gostava de surfar anos atr\u00e1s, das festinhas em Bras\u00edlia. Essa s\u00f3 o presidi\u00e1rio n\u00e3o ter assaltado o pa\u00eds e deixado na LAMA!\n@OdeCarvalho @BolsonaroSP", "renderedContent": "@BlogdoNoblat Comunistinha, amiguinho do falecido genocida Fidel, se aposenta. Gostava de surfar anos atr\u00e1s, das festinhas em Bras\u00edlia. Essa s\u00f3 o presidi\u00e1rio n\u00e3o ter assaltado o pa\u00eds e deixado na LAMA!\n@OdeCarvalho @BolsonaroSP", "id": 1090601542539976705, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rnngr1", "id": 1056932817781821440, "displayname": "Ruy G Novaes", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-10-29T15:36:35+00:00", "followersCount": 125, "friendsCount": 224, "statusesCount": 18282, "favouritesCount": 14058, "listedCount": 0, "mediaCount": 2286, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058584968866250752/QImaPtMd_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rnngr1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090443961930530816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090443961930530816, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OdeCarvalho", "id": 46822091, "displayname": "Olavo de Carvalho", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OdeCarvalho"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BolsonaroSP", "id": 74756085, "displayname": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BolsonaroSP"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JulliSato/status/1090601244014587904", "date": "2019-01-30T13:22:53+00:00", "rawContent": "@MarinaSilva Jura que vc acha isto mesmo??  Sua correligion\u00e1ria, a \"crazy ofman\" foi pra l\u00e1 lamber as botas do genocida Nicol\u00e1s!!!   Larga de ser hip\u00f3crita.", "renderedContent": "@MarinaSilva Jura que vc acha isto mesmo??  Sua correligion\u00e1ria, a \"crazy ofman\" foi pra l\u00e1 lamber as botas do genocida Nicol\u00e1s!!!   Larga de ser hip\u00f3crita.", "id": 1090601244014587904, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JulliSato", "id": 323424204, "displayname": "Julli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude0e", "rawDescription": "100% Bolsonaro.  Miliciana de CPF.", "renderedDescription": "100% Bolsonaro.  Miliciana de CPF.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-06-24T20:14:02+00:00", "followersCount": 355, "friendsCount": 778, "statusesCount": 5234, "favouritesCount": 18860, "listedCount": 0, "mediaCount": 133, "location": "Sato", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/762342965280931840/e7LFYrrw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/323424204/1552325607", "label": null, "url": "https://twitter.com/JulliSato"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1088892799741816832, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1088892799741816832, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarinaSilva", "id": 105155795, "displayname": "Marina Silva", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarinaSilva"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarinaSilva", "id": 105155795, "displayname": "Marina Silva", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarinaSilva"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rnngr1/status/1090600772281253888", "date": "2019-01-30T13:21:01+00:00", "rawContent": "@o_antagonista Era s\u00f3 n\u00e3o ter assaltado o dinheiro do contribuinte, n\u00e3o ter deixado o pa\u00eds na LAMA!\nQuem apoia governo de genocida, n\u00e3o pode estar falando de sentimentos. Sociopatas!", "renderedContent": "@o_antagonista Era s\u00f3 n\u00e3o ter assaltado o dinheiro do contribuinte, n\u00e3o ter deixado o pa\u00eds na LAMA!\nQuem apoia governo de genocida, n\u00e3o pode estar falando de sentimentos. Sociopatas!", "id": 1090600772281253888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rnngr1", "id": 1056932817781821440, "displayname": "Ruy G Novaes", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-10-29T15:36:35+00:00", "followersCount": 125, "friendsCount": 224, "statusesCount": 18282, "favouritesCount": 14058, "listedCount": 0, "mediaCount": 2286, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058584968866250752/QImaPtMd_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rnngr1"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090600151301976065, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090600151301976065, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "o_antagonista", "id": 2880932962, "displayname": "O Antagonista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/o_antagonista"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EstouAChegar/status/1090600727012007939", "date": "2019-01-30T13:20:50+00:00", "rawContent": "@HeityZ_BR @WillRez @diogofarrapo @Pirulla25 Isso n\u00e3o \u00e9 Ateismo. Eles n\u00e3o s\u00e3o crist\u00e3os, mas est\u00e3o muito longe de ser ateus.\n\n2 - Netanyahu est\u00e1 sendo indiciado por corrup\u00e7\u00e3o. \u00c9 um fan\u00e1tico religioso e genocida. Apesar disso, \u00e9 s\u00f3 um pol\u00edtico, com prazo de validade. N\u00e3o \u00e9 o grande l\u00edder supremo de Israel.", "renderedContent": "@HeityZ_BR @WillRez @diogofarrapo @Pirulla25 Isso n\u00e3o \u00e9 Ateismo. Eles n\u00e3o s\u00e3o crist\u00e3os, mas est\u00e3o muito longe de ser ateus.\n\n2 - Netanyahu est\u00e1 sendo indiciado por corrup\u00e7\u00e3o. \u00c9 um fan\u00e1tico religioso e genocida. Apesar disso, \u00e9 s\u00f3 um pol\u00edtico, com prazo de validade. N\u00e3o \u00e9 o grande l\u00edder supremo de Israel.", "id": 1090600727012007939, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EstouAChegar", "id": 54661833, "displayname": "F.Tonet\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "rawDescription": "- Consultor de comunica\u00e7\u00e3o e marketing pol\u00edtico - Campanhas eleitorais/ Elei\u00e7\u00f5es - Jornalista", "renderedDescription": "- Consultor de comunica\u00e7\u00e3o e marketing pol\u00edtico - Campanhas eleitorais/ Elei\u00e7\u00f5es - Jornalista", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-07T20:17:05+00:00", "followersCount": 259, "friendsCount": 398, "statusesCount": 6048, "favouritesCount": 14062, "listedCount": 1, "mediaCount": 170, "location": "S\u00e3o Paulo", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "agenciasocius.com.br", "url": "http://www.agenciasocius.com.br", "tcourl": "https://t.co/2OV4AFcgF0", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1610803406339178496/nbkv8tve_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54661833/1549551843", "label": null, "url": "https://twitter.com/EstouAChegar"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090361029232680960, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090598368085200896, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EstouAChegar", "id": 54661833, "displayname": "F.Tonet\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "rawDescription": "- Consultor de comunica\u00e7\u00e3o e marketing pol\u00edtico - Campanhas eleitorais/ Elei\u00e7\u00f5es - Jornalista", "renderedDescription": "- Consultor de comunica\u00e7\u00e3o e marketing pol\u00edtico - Campanhas eleitorais/ Elei\u00e7\u00f5es - Jornalista", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-07T20:17:05+00:00", "followersCount": 259, "friendsCount": 398, "statusesCount": 6048, "favouritesCount": 14062, "listedCount": 1, "mediaCount": 170, "location": "S\u00e3o Paulo", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "agenciasocius.com.br", "url": "http://www.agenciasocius.com.br", "tcourl": "https://t.co/2OV4AFcgF0", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1610803406339178496/nbkv8tve_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54661833/1549551843", "label": null, "url": "https://twitter.com/EstouAChegar"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HeityZ_BR", "id": 839631275241652226, "displayname": "\ud83d\udd78 The Amazing Miranha \ud83d\udd77", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HeityZ_BR"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WillRez", "id": 34426648, "displayname": "Will Hex", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WillRez"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DiogoFarrapo", "id": 1372545403325911047, "displayname": "Diogo Farrapo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DiogoFarrapo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Pirulla25", "id": 363801092, "displayname": "Pirula", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Pirulla25"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/beto_ml11/status/1090599954983337986", "date": "2019-01-30T13:17:46+00:00", "rawContent": "Bom dia 247 (30.1.19): injusti\u00e7a faz de Lula um mito https://t.co/a8fihHPupV via @YouTube OS PATETAS O IMBECIL, CORRUPTO, GENOCIDA E CHEFE DE MIL\u00cdCIAS vulgo bolsoBOSTA E O BANDIDO SONEGADOR vulgo trump V\u00c3O ACABAR TRANSFORMANDO LULA EM M\u00c1RTIR!!!", "renderedContent": "Bom dia 247 (30.1.19): injusti\u00e7a faz de Lula um mito youtu.be/lOLGA1HL8bc via @YouTube OS PATETAS O IMBECIL, CORRUPTO, GENOCIDA E CHEFE DE MIL\u00cdCIAS vulgo bolsoBOSTA E O BANDIDO SONEGADOR vulgo trump V\u00c3O ACABAR TRANSFORMANDO LULA EM M\u00c1RTIR!!!", "id": 1090599954983337986, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "beto_ml11", "id": 3385191797, "displayname": "adalberto", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-07-21T00:16:27+00:00", "followersCount": 14, "friendsCount": 69, "statusesCount": 10367, "favouritesCount": 40, "listedCount": 0, "mediaCount": 1949, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407477821883174920/53lEMAGu_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/beto_ml11"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090599954983337986, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtu.be/lOLGA1HL8bc", "url": "https://youtu.be/lOLGA1HL8bc", "tcourl": "https://t.co/a8fihHPupV", "indices": [53, 76]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YouTube", "id": 10228272, "displayname": "YouTube", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YouTube"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RODRIGO281526/status/1090599708370894849", "date": "2019-01-30T13:16:47+00:00", "rawContent": "@wilsonwitzel Infelizmente o sr est\u00e1 indo pelo caminho errado. A R\u00fassia est\u00e1 apoiando o governo genocida de Maduro na Venezuela. \u00d1 posso acreditar q o sr est\u00e1 fazendo parceria com governo socialista autorit\u00e1rio.\nQ triste para seus eleitores.", "renderedContent": "@wilsonwitzel Infelizmente o sr est\u00e1 indo pelo caminho errado. A R\u00fassia est\u00e1 apoiando o governo genocida de Maduro na Venezuela. \u00d1 posso acreditar q o sr est\u00e1 fazendo parceria com governo socialista autorit\u00e1rio.\nQ triste para seus eleitores.", "id": 1090599708370894849, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RODRIGO281526", "id": 408998850, "displayname": "Rodrigo Gremista \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "rawDescription": "Eng. Civil, Qualidade e de Seguran\u00e7a do Trabalho Especialista nas normas ISO 9001, 14001, 45001, OHSAS 18001 e PBQP-h", "renderedDescription": "Eng. Civil, Qualidade e de Seguran\u00e7a do Trabalho Especialista nas normas ISO 9001, 14001, 45001, OHSAS 18001 e PBQP-h", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-11-10T04:41:01+00:00", "followersCount": 6070, "friendsCount": 6590, "statusesCount": 138602, "favouritesCount": 130786, "listedCount": 1, "mediaCount": 8, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362257110403338242/YtAhuk8n_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/408998850/1605846277", "label": null, "url": "https://twitter.com/RODRIGO281526"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090278614246047744, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090278614246047744, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wilsonwitzel", "id": 971110539169591298, "displayname": "Wilson Witzel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wilsonwitzel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wilsonwitzel", "id": 971110539169591298, "displayname": "Wilson Witzel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wilsonwitzel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EustaquioFerna9/status/1090597054668308481", "date": "2019-01-30T13:06:14+00:00", "rawContent": "@conexaopolitica Verdadeiros zumbis,sem c\u00e9rebro,como algu\u00e9m pode apoiar um corrupto,genocida, financiador de ditaduras,como Venezuela,cuba, Nicar\u00e1gua....", "renderedContent": "@conexaopolitica Verdadeiros zumbis,sem c\u00e9rebro,como algu\u00e9m pode apoiar um corrupto,genocida, financiador de ditaduras,como Venezuela,cuba, Nicar\u00e1gua....", "id": 1090597054668308481, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EustaquioFerna9", "id": 1072463862316838913, "displayname": "Eustaquio", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-12-11T12:11:24+00:00", "followersCount": 4, "friendsCount": 39, "statusesCount": 76, "favouritesCount": 292, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091924658805444608/hzVRV2lZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1072463862316838913/1544551969", "label": null, "url": "https://twitter.com/EustaquioFerna9"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090338544810369027, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090338544810369027, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PodeMarcarHAHA/status/1090596811977445377", "date": "2019-01-30T13:05:16+00:00", "rawContent": "@CatiaNovaEra @loen2019 @jqteix Dessa eu n\u00e3o sabia kkk senti uma certa  pena mas lembro quando ele mandou queimarem \u00e0s igrejas e pixarem,era financiado pelo pt e beijou a est\u00e1tua do genocida e depois publicou um desenho difamando Jesus a\u00ed percebo que isso \u00e9 no m\u00ednimo carma.", "renderedContent": "@CatiaNovaEra @loen2019 @jqteix Dessa eu n\u00e3o sabia kkk senti uma certa  pena mas lembro quando ele mandou queimarem \u00e0s igrejas e pixarem,era financiado pelo pt e beijou a est\u00e1tua do genocida e depois publicou um desenho difamando Jesus a\u00ed percebo que isso \u00e9 no m\u00ednimo carma.", "id": 1090596811977445377, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PodeMarcarHAHA", "id": 720000407230115840, "displayname": "bruno ribeiro", "rawDescription": "Feliz \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "renderedDescription": "Feliz \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-04-12T21:27:28+00:00", "followersCount": 354, "friendsCount": 531, "statusesCount": 11045, "favouritesCount": 14170, "listedCount": 3, "mediaCount": 2190, "location": "quem sabe", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "cagueipravoce.com.foda-se.br", "url": "http://www.cagueipravoce.com.foda-se.br", "tcourl": "https://t.co/RESxMZmZ06", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094581435292368896/CjxiZEjh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/720000407230115840/1549803527", "label": null, "url": "https://twitter.com/PodeMarcarHAHA"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090594297764818944, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090594999727779840, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CatiaNovaEra", "id": 1070236386807164928, "displayname": "Catia Nova Era", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CatiaNovaEra"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CatiaNovaEra", "id": 1070236386807164928, "displayname": "Catia Nova Era", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CatiaNovaEra"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "loen2019", "id": 155384809, "displayname": "Amea\u00e7a Digital \ud83d\udd2a", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/loen2019"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jqteix", "id": 1030541598583664641, "displayname": "JOAQUIN TEIXEIRA", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jqteix"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/celia_cristrj/status/1090592777702948865", "date": "2019-01-30T12:49:15+00:00", "rawContent": "L\u00e1 vai o @STF_oficial com mais um pedido do presidi\u00e1rio. O Judici\u00e1rio ganha seus sal\u00e1rios de todos n\u00f3s, mas meses do ano trabalhando para o cr\u00e1pula. Se ele fizer aquele circo de novo, a culpa ser\u00e1 do Supremo. Vai se arriscar por um genocida?", "renderedContent": "L\u00e1 vai o @STF_oficial com mais um pedido do presidi\u00e1rio. O Judici\u00e1rio ganha seus sal\u00e1rios de todos n\u00f3s, mas meses do ano trabalhando para o cr\u00e1pula. Se ele fizer aquele circo de novo, a culpa ser\u00e1 do Supremo. Vai se arriscar por um genocida?", "id": 1090592777702948865, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "celia_cristrj", "id": 727947074487103489, "displayname": "Celia Cristina", "rawDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Esquerdopatas e afins, fiquem longe. Servi\u00e7os Administrativos em \u00e1rea de opera\u00e7\u00f5es", "renderedDescription": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Esquerdopatas e afins, fiquem longe. Servi\u00e7os Administrativos em \u00e1rea de opera\u00e7\u00f5es", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-05-04T19:44:42+00:00", "followersCount": 3973, "friendsCount": 5013, "statusesCount": 49317, "favouritesCount": 167449, "listedCount": 0, "mediaCount": 329, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1538961336587243523/nQRPmWTX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/727947074487103489/1590425100", "label": null, "url": "https://twitter.com/celia_cristrj"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090592777702948865, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "STF_oficial", "id": 68313718, "displayname": "STF", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/STF_oficial"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -43.795449, "latitude": -23.08302}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Rio de Janeiro", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MCSP_Brasil/status/1090590928673349632", "date": "2019-01-30T12:41:54+00:00", "rawContent": "@exame Maduro \u00e9 um GENOCIDA.", "renderedContent": "@exame Maduro \u00e9 um GENOCIDA.", "id": 1090590928673349632, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MCSP_Brasil", "id": 1063630554204119041, "displayname": "Marcia Pedran \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "rawDescription": "M\u00e3e, filha e esposa de militar, gestora, corretora, matem\u00e1tica e patriota. Sigo apenas pessoas inteligentes e de direita. Esquerda inteligente n\u00e3o existe.", "renderedDescription": "M\u00e3e, filha e esposa de militar, gestora, corretora, matem\u00e1tica e patriota. Sigo apenas pessoas inteligentes e de direita. Esquerda inteligente n\u00e3o existe.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-11-17T03:11:00+00:00", "followersCount": 349, "friendsCount": 693, "statusesCount": 1347, "favouritesCount": 1720, "listedCount": 0, "mediaCount": 112, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154255058378330112/JMWyM85J_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1063630554204119041/1554649291", "label": null, "url": "https://twitter.com/MCSP_Brasil"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090587157939585024, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090587157939585024, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "exame", "id": 30070288, "displayname": "exame", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/exame"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "exame", "id": 30070288, "displayname": "exame", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/exame"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BrunoMi78088025/status/1090589710056128515", "date": "2019-01-30T12:37:03+00:00", "rawContent": "@NicolasMaduro Ditador filho de uma puta! Assassino genocida! Teu imp\u00e9rio do mal esta com os dias contados! Maldito", "renderedContent": "@NicolasMaduro Ditador filho de uma puta! Assassino genocida! Teu imp\u00e9rio do mal esta com os dias contados! Maldito", "id": 1090589710056128515, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BrunoMi78088025", "id": 1050225151554539520, "displayname": "Bruno Miranda", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-10-11T03:22:43+00:00", "followersCount": 10, "friendsCount": 171, "statusesCount": 2640, "favouritesCount": 1662, "listedCount": 0, "mediaCount": 7, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148522340063567872/h3i5T0pe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1050225151554539520/1540089605", "label": null, "url": "https://twitter.com/BrunoMi78088025"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090376803254980610, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090376803254980610, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicolasMaduro", "id": 1252764865, "displayname": "Nicol\u00e1s Maduro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicolasMaduro"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicolasMaduro", "id": 1252764865, "displayname": "Nicol\u00e1s Maduro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicolasMaduro"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/knevitz3/status/1090587458096586752", "date": "2019-01-30T12:28:06+00:00", "rawContent": "@vnprates @marcelitaine Se HOJE ela pode estar num ex\u00e9rcito genocida matando crian\u00e7as palestinas foi por conta de feministas do passado\n ????????????????????", "renderedContent": "@vnprates @marcelitaine Se HOJE ela pode estar num ex\u00e9rcito genocida matando crian\u00e7as palestinas foi por conta de feministas do passado\n ????????????????????", "id": 1090587458096586752, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "knevitz3", "id": 1043337881069252609, "displayname": "knevitz", "rawDescription": "esse \u00e9 meu jeito ninja", "renderedDescription": "esse \u00e9 meu jeito ninja", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-09-22T03:15:09+00:00", "followersCount": 292, "friendsCount": 396, "statusesCount": 12484, "favouritesCount": 102580, "listedCount": 1, "mediaCount": 430, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1618286218130718720/7kQY6rUL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1043337881069252609/1549295703", "label": null, "url": "https://twitter.com/knevitz3"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090291767059075077, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090291767059075077, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vnprates", "id": 2883000957, "displayname": "Vinicius", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vnprates"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "vnprates", "id": 2883000957, "displayname": "Vinicius", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/vnprates"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MOACIRP42224337/status/1090587047822311424", "date": "2019-01-30T12:26:28+00:00", "rawContent": "@manuelkobel FUX PODE POR BEIRA MAR MARCOLA &amp;CIA PORQUE RENAN \u00c9 T\u00c3O OU MAIS SUJO DO Q ELES PQ ROUBA DIN DA SAUDE EDUCA\u00c7AO ETC. \u00c9 GENOCIDA E A A FICHA LIMPA DELE \u00c9 +SUJA DO QUE PAPEL HIGI\u00caNICO USADO DOS DOIS LADOS @renancalheiros @GeneraIMourao @jairbolsonaro RENAN \u00c9 O PT DE VOLTA https://t.co/akyK2MRdXh", "renderedContent": "@manuelkobel FUX PODE POR BEIRA MAR MARCOLA &amp;CIA PORQUE RENAN \u00c9 T\u00c3O OU MAIS SUJO DO Q ELES PQ ROUBA DIN DA SAUDE EDUCA\u00c7AO ETC. \u00c9 GENOCIDA E A A FICHA LIMPA DELE \u00c9 +SUJA DO QUE PAPEL HIGI\u00caNICO USADO DOS DOIS LADOS @renancalheiros @GeneraIMourao @jairbolsonaro RENAN \u00c9 O PT DE VOLTA https://t.co/akyK2MRdXh", "id": 1090587047822311424, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MOACIRP42224337", "id": 934139775539470337, "displayname": "MOACIR PEREIRA DE SOUZA", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-11-24T19:20:52+00:00", "followersCount": 970, "friendsCount": 1385, "statusesCount": 17164, "favouritesCount": 72, "listedCount": 2, "mediaCount": 2742, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948991784377602048/SPx-iLx3_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MOACIRP42224337"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1090452155906080770, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Gif", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/DyKLHXRX4AEKTyM.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/DyKLHXRX4AEKTyM.mp4", "bitrate": 0}]}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090452155906080770, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "manuelkobel", "id": 859207742489276416, "displayname": "Manuel Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/manuelkobel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "manuelkobel", "id": 859207742489276416, "displayname": "Manuel Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/manuelkobel"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renancalheiros", "id": 1650330319, "displayname": "Renan Calheiros", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/renancalheiros"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeneraIMourao", "id": 1020428847181901825, "displayname": "Hamilton Mour\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeneraIMourao"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jairbolsonaro", "id": 128372940, "displayname": "Jair M. Bolsonaro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jairbolsonaro"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Claudia93979248/status/1090585814537551873", "date": "2019-01-30T12:21:34+00:00", "rawContent": "@gleisi Este presidi\u00e1rio n\u00e3o tem q ter nada pago pelo povo,j\u00e1 tem muito,come,bebe e dorme nas custa do povo.Genocida ditador,ladrao e https://t.co/5pbTmK4UKb Gleisi est\u00e1 doente \ud83e\udd22.Procura psiqui\u00e1trico.", "renderedContent": "@gleisi Este presidi\u00e1rio n\u00e3o tem q ter nada pago pelo povo,j\u00e1 tem muito,come,bebe e dorme nas custa do povo.Genocida ditador,ladrao e presidi\u00e1rio.Vc Gleisi est\u00e1 doente \ud83e\udd22.Procura psiqui\u00e1trico.", "id": 1090585814537551873, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Claudia93979248", "id": 993652920628531200, "displayname": "Claudia Ribeiro", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-05-08T00:44:52+00:00", "followersCount": 4, "friendsCount": 41, "statusesCount": 614, "favouritesCount": 655, "listedCount": 0, "mediaCount": 284, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993663982283251713/ikp4adTa_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/993652920628531200/1525740619", "label": null, "url": "https://twitter.com/Claudia93979248"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090416916492152832, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "presidi\u00e1rio.Vc", "url": "http://xn--presidirio-y4a.Vc", "tcourl": "https://t.co/5pbTmK4UKb", "indices": [134, 157]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090416916492152832, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MiyakeSandra/status/1090583291579809797", "date": "2019-01-30T12:11:33+00:00", "rawContent": "@GuilhermeBoulos Boa ideia, uma masmorra e exatamente o que ele merece, a p\u00e3o e \u00e1gua. Um GENOCIDA teria que ser tratado assim mesmo! Valeu pela ideia!!!", "renderedContent": "@GuilhermeBoulos Boa ideia, uma masmorra e exatamente o que ele merece, a p\u00e3o e \u00e1gua. Um GENOCIDA teria que ser tratado assim mesmo! Valeu pela ideia!!!", "id": 1090583291579809797, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MiyakeSandra", "id": 1006902886343692290, "displayname": "Sandra Miyake", "rawDescription": "Esperando o poder emanar do povo de fato. #JairBolsonaroReeleito22", "renderedDescription": "Esperando o poder emanar do povo de fato. #JairBolsonaroReeleito22", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-06-13T14:15:30+00:00", "followersCount": 622, "friendsCount": 1058, "statusesCount": 9527, "favouritesCount": 84954, "listedCount": 0, "mediaCount": 1249, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1539247985359470592/KEfmq73j_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1006902886343692290/1528900064", "label": null, "url": "https://twitter.com/MiyakeSandra"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090400012939472896, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090400012939472896, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GuilhermeBoulos", "id": 762402774260875265, "displayname": "Guilherme Boulos", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GuilhermeBoulos", "id": 762402774260875265, "displayname": "Guilherme Boulos", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/wmuratori/status/1090582908556005376", "date": "2019-01-30T12:10:02+00:00", "rawContent": "@gleisi Kkkkkkkkkkk manda o poste! \nLugar de bandido genocida \u00e9 na cadeia!", "renderedContent": "@gleisi Kkkkkkkkkkk manda o poste! \nLugar de bandido genocida \u00e9 na cadeia!", "id": 1090582908556005376, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wmuratori", "id": 185047014, "displayname": "\ud83c\udf0c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "All the crazy shit I did tonight, Those would be the best memories, I just wanna let it go for the night, That would be the best therapy for me.", "renderedDescription": "All the crazy shit I did tonight, Those would be the best memories, I just wanna let it go for the night, That would be the best therapy for me.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-08-31T02:56:51+00:00", "followersCount": 2286, "friendsCount": 4078, "statusesCount": 24575, "favouritesCount": 86312, "listedCount": 5, "mediaCount": 920, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579997585456173056/ebne3yTY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185047014/1546182751", "label": null, "url": "https://twitter.com/wmuratori"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090416916492152832, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090416916492152832, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VozdoPovo3/status/1090581578202402816", "date": "2019-01-30T12:04:44+00:00", "rawContent": "@humbertocostapt Voc\u00eas apoiam um genocida, Maduro, terrorista Battisti e a\u00ed, pr\u00eamio Nobel \u00f3leo de Peroba? Palha\u00e7ada grande.", "renderedContent": "@humbertocostapt Voc\u00eas apoiam um genocida, Maduro, terrorista Battisti e a\u00ed, pr\u00eamio Nobel \u00f3leo de Peroba? Palha\u00e7ada grande.", "id": 1090581578202402816, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VozdoPovo3", "id": 399627372, "displayname": "Carlos Sertao\u2741", "rawDescription": "Chave pix (84) 9 8844-3297 N\u00e3o apoio extremos, luto contra corrup\u00e7\u00e3o, tanto direita, esquerda pode me seguir....I do not support extremism, no left, no right...", "renderedDescription": "Chave pix (84) 9 8844-3297 N\u00e3o apoio extremos, luto contra corrup\u00e7\u00e3o, tanto direita, esquerda pode me seguir....I do not support extremism, no left, no right...", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-10-27T19:54:38+00:00", "followersCount": 22277, "friendsCount": 22276, "statusesCount": 112262, "favouritesCount": 15527, "listedCount": 30, "mediaCount": 10657, "location": "Carna\u00faba dos Dantas", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "vakinha.com.br/vaquinha/proje\u2026", "url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/projeto-living-and-learnig", "tcourl": "https://t.co/CXpaAZ6DTS", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141669280683106304/KsFTUqsy_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/399627372/1630974190", "label": null, "url": "https://twitter.com/VozdoPovo3"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090228601151242248, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090228601151242248, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "senadorhumberto", "id": 76049312, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/senadorhumberto"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "humbertocostapt", "id": 1167682649718239232, "displayname": "Humbertocostapt", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/humbertocostapt"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/brndsz05/status/1090570193317888005", "date": "2019-01-30T11:19:30+00:00", "rawContent": "Relat\u00f3rio da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio revela desgra\u00e7a de 13 anos da administra\u00e7\u00e3o petista. Enquanto o \u00faltimo corrupto genocida n\u00e3o for preso, o BRASIL continuar\u00e1 a ser o pa\u00eds que nunca chegar\u00e1 ao futuro.", "renderedContent": "Relat\u00f3rio da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio revela desgra\u00e7a de 13 anos da administra\u00e7\u00e3o petista. Enquanto o \u00faltimo corrupto genocida n\u00e3o for preso, o BRASIL continuar\u00e1 a ser o pa\u00eds que nunca chegar\u00e1 ao futuro.", "id": 1090570193317888005, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "brndsz05", "id": 914915437728686080, "displayname": "Suzanne Bernard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "rawDescription": "Sorbonne I Paris France Nacionalidade franco-brasileira Verdade. Justi\u00e7a. Defensora do ecossistema. Amante e ativista da Defesa Animal. FORA BOLSONARO", "renderedDescription": "Sorbonne I Paris France Nacionalidade franco-brasileira Verdade. Justi\u00e7a. Defensora do ecossistema. Amante e ativista da Defesa Animal. FORA BOLSONARO", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-10-02T18:10:13+00:00", "followersCount": 4559, "friendsCount": 5011, "statusesCount": 52180, "favouritesCount": 65410, "listedCount": 3, "mediaCount": 2020, "location": "Jardim Paulista, S\u00e3o Paulo", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282787140263391235/h5-92hQP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/914915437728686080/1599605491", "label": null, "url": "https://twitter.com/brndsz05"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090570193317888005, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/juniorags/status/1090566499557933056", "date": "2019-01-30T11:04:49+00:00", "rawContent": "O Luladr\u00e3o \u00e9 1 bandido, corrupto, genocida de alt\u00edssima periculosidade. https://t.co/trfpQtm76h", "renderedContent": "O Luladr\u00e3o \u00e9 1 bandido, corrupto, genocida de alt\u00edssima periculosidade. instagram.com/p/BtQZooelWwmU\u2026", "id": 1090566499557933056, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "juniorags", "id": 34237029, "displayname": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAnt\u00f4nio LAVA TOGA J\u00fanior\ud83c\udf00", "rawDescription": "\u261c\u2550\u32e1 esse \u00e9 macho. (AVISO DO DIA) N\u00e3o concordo com nenhuma palavra do que dissestes, mas defenderei at\u00e9 a morte o seu direito de mudar de opini\u00e3o. Cat\u00f3lico!", "renderedDescription": "\u261c\u2550\u32e1 esse \u00e9 macho. (AVISO DO DIA) N\u00e3o concordo com nenhuma palavra do que dissestes, mas defenderei at\u00e9 a morte o seu direito de mudar de opini\u00e3o. Cat\u00f3lico!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-04-22T10:29:39+00:00", "followersCount": 2317, "friendsCount": 5006, "statusesCount": 216837, "favouritesCount": 128533, "listedCount": 28, "mediaCount": 8780, "location": "Carolina do Norte, USA", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "gab.ai/juniorags", "url": "https://gab.ai/juniorags", "tcourl": "https://t.co/pDjOIsJ5tt", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559802551771336704/GuVHCRLm_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34237029/1444376753", "label": null, "url": "https://twitter.com/juniorags"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090566499557933056, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "sourceUrl": "http://instagram.com", "sourceLabel": "Instagram", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "instagram.com/p/BtQZooelWwmU\u2026", "url": "https://www.instagram.com/p/BtQZooelWwmUwjGXZOVMU6FovOWCu2nzgrvb180/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rcn156w37871", "tcourl": "https://t.co/trfpQtm76h", "indices": [72, 95]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ricardoregueira/status/1090565480119709696", "date": "2019-01-30T11:00:46+00:00", "rawContent": "@BlogdoNoblat Esc\u00e1rnio \u00e9 voc\u00ea e sua opini\u00e3o... Lula t\u00e1 preso, Babaca, por ser um genocida. Ladr\u00e3o do er\u00e1rio, que matou e mata cidad\u00e3os diariamente nas filas dos hospitais, os deixam sem estudo e entregues a sorte nas ruas violentas.", "renderedContent": "@BlogdoNoblat Esc\u00e1rnio \u00e9 voc\u00ea e sua opini\u00e3o... Lula t\u00e1 preso, Babaca, por ser um genocida. Ladr\u00e3o do er\u00e1rio, que matou e mata cidad\u00e3os diariamente nas filas dos hospitais, os deixam sem estudo e entregues a sorte nas ruas violentas.", "id": 1090565480119709696, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ricardoregueira", "id": 54420855, "displayname": "Ricardo Regueira", "rawDescription": "Corretor de Im\u00f3veis. CRECI 8133 PE BRASIL - Celular/WhatsApp: +55 81 99667 5626 - regueira.imoveis@gmail.com - Portugu\u00eas/English", "renderedDescription": "Corretor de Im\u00f3veis. CRECI 8133 PE BRASIL - Celular/WhatsApp: +55 81 99667 5626 - regueira.imoveis@gmail.com - Portugu\u00eas/English", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-07T02:33:13+00:00", "followersCount": 324, "friendsCount": 1528, "statusesCount": 2527, "favouritesCount": 50166, "listedCount": 1, "mediaCount": 99, "location": "Recife, PE - Brazil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1613719634766712833/2Tyn4ZSk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54420855/1540828780", "label": null, "url": "https://twitter.com/ricardoregueira"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090443961930530816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090443961930530816, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MiyakeSandra/status/1090563989367652352", "date": "2019-01-30T10:54:51+00:00", "rawContent": "@madeleinelacsko E s\u00f3 n\u00e3o roubar, n\u00e3o matar, que n\u00e3o vai p a cadeia! Kkk\u0137kkk rid\u00edcula sua interpreta\u00e7\u00e3o. Desde qdo os brasileiros tem que bancar mais um palanque p esse GENOCIDA, gastar mais dinheiro com merda? T\u00e1 com d\u00f3, vai l\u00e1 ficar com ele!", "renderedContent": "@madeleinelacsko E s\u00f3 n\u00e3o roubar, n\u00e3o matar, que n\u00e3o vai p a cadeia! Kkk\u0137kkk rid\u00edcula sua interpreta\u00e7\u00e3o. Desde qdo os brasileiros tem que bancar mais um palanque p esse GENOCIDA, gastar mais dinheiro com merda? T\u00e1 com d\u00f3, vai l\u00e1 ficar com ele!", "id": 1090563989367652352, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MiyakeSandra", "id": 1006902886343692290, "displayname": "Sandra Miyake", "rawDescription": "Esperando o poder emanar do povo de fato. #JairBolsonaroReeleito22", "renderedDescription": "Esperando o poder emanar do povo de fato. #JairBolsonaroReeleito22", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-06-13T14:15:30+00:00", "followersCount": 622, "friendsCount": 1058, "statusesCount": 9527, "favouritesCount": 84954, "listedCount": 0, "mediaCount": 1249, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1539247985359470592/KEfmq73j_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1006902886343692290/1528900064", "label": null, "url": "https://twitter.com/MiyakeSandra"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090553152015872000, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090553152015872000, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "madeleinelacsko", "id": 9179462, "displayname": "Madeleine Lacsko", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/madeleinelacsko"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "madeleinelacsko", "id": 9179462, "displayname": "Madeleine Lacsko", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/madeleinelacsko"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LuciaUSP/status/1090562840497455104", "date": "2019-01-30T10:50:17+00:00", "rawContent": "@natmandur @InComandante @ptbrasil @psol50 @gleisi @ernestofaraujo @flaviogordon @BlogDoPim @JusticaGovBR @Damadeferroofic @FabioTalhari @Valdecirdelecl1 Que sordidez, que baixaria, a que ponto chegou a DITADURA GENOCIDA do amig\u00e3o dos 2 ex-presidentes...", "renderedContent": "@natmandur @InComandante @ptbrasil @psol50 @gleisi @ernestofaraujo @flaviogordon @BlogDoPim @JusticaGovBR @Damadeferroofic @FabioTalhari @Valdecirdelecl1 Que sordidez, que baixaria, a que ponto chegou a DITADURA GENOCIDA do amig\u00e3o dos 2 ex-presidentes...", "id": 1090562840497455104, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LuciaUSP", "id": 138703017, "displayname": "Lucia", "rawDescription": "\u201cAprendi com as primaveras a me deixar cortar e a voltar sempre inteira.\u201d\r\n(Cecilia Meireles)", "renderedDescription": "\u201cAprendi com as primaveras a me deixar cortar e a voltar sempre inteira.\u201d\r\n(Cecilia Meireles)", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-04-30T09:49:59+00:00", "followersCount": 5482, "friendsCount": 5307, "statusesCount": 201927, "favouritesCount": 110763, "listedCount": 11, "mediaCount": 2759, "location": "Estados Unidos", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862091979/fada-800x600_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LuciaUSP"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090290936159092737, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090560919753670656, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "natmandur", "id": 162743178, "displayname": "natal rodrigues", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/natmandur"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "natmandur", "id": 162743178, "displayname": "natal rodrigues", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/natmandur"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ptbrasil", "id": 39522911, "displayname": "PT Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ptbrasil"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "psol50", "id": 1202130601, "displayname": "PSOL 50", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/psol50"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ernestofaraujo", "id": 1062831969476771842, "displayname": "Ernesto Ara\u00fajo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ernestofaraujo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "flaviogordon", "id": 50704902, "displayname": "Fl\u00e1vio Gordon", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/flaviogordon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JusticaGovBR", "id": 68810711, "displayname": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JusticaGovBR"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Damadeferroofic", "id": 1043615581973499904, "displayname": "Dama de Ferro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Damadeferroofic"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FabioTalhari", "id": 1037152208754823168, "displayname": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264c", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FabioTalhari"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Valdecirdelecl1", "id": 991676636738281472, "displayname": "SUCATEIRO, FORA LULA\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JOSEPEREZJR01/status/1090559969886380032", "date": "2019-01-30T10:38:53+00:00", "rawContent": "@congemfoco Merece apodrecer na cadeia! GENOCIDA!!!!", "renderedContent": "@congemfoco Merece apodrecer na cadeia! GENOCIDA!!!!", "id": 1090559969886380032, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JOSEPEREZJR01", "id": 1079458941606772738, "displayname": "PEREZ JR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "rawDescription": "Interests: #Business, #Economy, #Finance, #Stocks, #Markets, #B2B, #Science, #IoT, #AI, #AR, #VR, #ML,#NewTech, #Games,#Industry40, #SmartCities, #Sports, #Arts", "renderedDescription": "Interests: #Business, #Economy, #Finance, #Stocks, #Markets, #B2B, #Science, #IoT, #AI, #AR, #VR, #ML,#NewTech, #Games,#Industry40, #SmartCities, #Sports, #Arts", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-12-30T19:27:21+00:00", "followersCount": 1805, "friendsCount": 1031, "statusesCount": 65977, "favouritesCount": 59864, "listedCount": 27, "mediaCount": 3924, "location": "Born in SP lives in D.F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471158035108225036/PEvijW1w_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1079458941606772738/1672693606", "label": null, "url": "https://twitter.com/JOSEPEREZJR01"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090552562611306496, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090552562611306496, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "congressoemfoco", "id": 47754867, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/congressoemfoco"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "congemfoco", "id": 1371933708568166409, "displayname": "congemfoco", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/congemfoco"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -48.285982, "latitude": -16.0524045}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Bras\u00edlia", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PMarcosSpitfire/status/1090556597250785281", "date": "2019-01-30T10:25:29+00:00", "rawContent": "@wilsonwitzel Porra, Witzel! Tanta gente boa pra se fazer interc\u00e2mbios e parcerias e voc\u00ea vai embarcar na ladainha dos emiss\u00e1rios do mafioso Putin que apoia o maior genocida da Am\u00e9rica Latina?!?!\n\nN\u00e3o foi para isso que votei em voc\u00ea!", "renderedContent": "@wilsonwitzel Porra, Witzel! Tanta gente boa pra se fazer interc\u00e2mbios e parcerias e voc\u00ea vai embarcar na ladainha dos emiss\u00e1rios do mafioso Putin que apoia o maior genocida da Am\u00e9rica Latina?!?!\n\nN\u00e3o foi para isso que votei em voc\u00ea!", "id": 1090556597250785281, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PMarcosSpitfire", "id": 994710471268814848, "displayname": "Paulo Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Desligue o r\u00e1dio e a TV. S\u00f3 utilize jornal para forrar gaiola de passarinho ou recolher o coc\u00f4 do cachorro.", "renderedDescription": "Desligue o r\u00e1dio e a TV. S\u00f3 utilize jornal para forrar gaiola de passarinho ou recolher o coc\u00f4 do cachorro.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-05-10T22:47:11+00:00", "followersCount": 320, "friendsCount": 480, "statusesCount": 11276, "favouritesCount": 106038, "listedCount": 2, "mediaCount": 1780, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349328570708094981/4T3q6NEi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/994710471268814848/1546862980", "label": null, "url": "https://twitter.com/PMarcosSpitfire"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090278614246047744, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090278614246047744, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wilsonwitzel", "id": 971110539169591298, "displayname": "Wilson Witzel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wilsonwitzel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wilsonwitzel", "id": 971110539169591298, "displayname": "Wilson Witzel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wilsonwitzel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GianSca1970/status/1090553401316904960", "date": "2019-01-30T10:12:47+00:00", "rawContent": "@diogomainardi Agiu de acordo com a lei e a situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do Presidi\u00e1rio ! Mas infelizmente tem gente que compara a decis\u00e3o dela a Juiz genocida nazista n\u00e3o \u00e9 @gerdwenzel ? https://t.co/IXaH33oBkt", "renderedContent": "@diogomainardi Agiu de acordo com a lei e a situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica do Presidi\u00e1rio ! Mas infelizmente tem gente que compara a decis\u00e3o dela a Juiz genocida nazista n\u00e3o \u00e9 @gerdwenzel ? https://t.co/IXaH33oBkt", "id": 1090553401316904960, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GianSca1970", "id": 1288729082, "displayname": "Gianpaulo Scaciota", "rawDescription": "Todos os c\u00e9us todos os Deuses e todos os infernos est\u00e3o em voc\u00ea", "renderedDescription": "Todos os c\u00e9us todos os Deuses e todos os infernos est\u00e3o em voc\u00ea", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2013-03-22T13:41:15+00:00", "followersCount": 122, "friendsCount": 236, "statusesCount": 19099, "favouritesCount": 9041, "listedCount": 0, "mediaCount": 1794, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034034795389571073/6bjq801t_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1288729082/1488944704", "label": null, "url": "https://twitter.com/GianSca1970"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090497360403275776, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyJsiN9WkAAWGGc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyJsiN9WkAAWGGc?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090497360403275776, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "diogomainardi", "id": 15249841, "displayname": "diogomainardi", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/diogomainardi"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "diogomainardi", "id": 15249841, "displayname": "diogomainardi", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/diogomainardi"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gerdwenzel", "id": 43442574, "displayname": "Gerd Wenzel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gerdwenzel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JoceliodaSilva7/status/1090547565223907330", "date": "2019-01-30T09:49:35+00:00", "rawContent": "@conexaopolitica @CarlosBolsonaro S\u00f3 o sindicato, porqu\u00ea os professores 89% n\u00e3o apoiam esse DITADOR genoc\u00edda.", "renderedContent": "@conexaopolitica @CarlosBolsonaro S\u00f3 o sindicato, porqu\u00ea os professores 89% n\u00e3o apoiam esse DITADOR genoc\u00edda.", "id": 1090547565223907330, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JoceliodaSilva7", "id": 1044965253233201152, "displayname": "Jocelio da Silva", "rawDescription": "N\u00e3o \u00e9 sobre marketing digital, \u00e9 sobre pessoas!!!\n\ud83d\udcb0 lan\u00e7amentos que faturaram 7D.\n\ud83d\udcd6 TheBookOfLife #bibliasagrada\n\ud83d\udc47\ud83c\udffe Mentoria MPL", "renderedDescription": "N\u00e3o \u00e9 sobre marketing digital, \u00e9 sobre pessoas!!!\n\ud83d\udcb0 lan\u00e7amentos que faturaram 7D.\n\ud83d\udcd6 TheBookOfLife #bibliasagrada\n\ud83d\udc47\ud83c\udffe Mentoria MPL", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-09-26T15:01:45+00:00", "followersCount": 387, "friendsCount": 594, "statusesCount": 3514, "favouritesCount": 65765, "listedCount": 0, "mediaCount": 85, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "joceliods.com.br", "url": "http://www.joceliods.com.br", "tcourl": "https://t.co/Kwtvaoa9NG", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465666666692583424/QEb-WalT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1044965253233201152/1656796091", "label": null, "url": "https://twitter.com/JoceliodaSilva7"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090364311560749058, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090364311560749058, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CarlosBolsonaro", "id": 68712576, "displayname": "Carlos Bolsonaro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ferrenberg/status/1090542090243723264", "date": "2019-01-30T09:27:50+00:00", "rawContent": "Dias depois e pouco se fala da Vale como o que ela realmente \u00e9: uma empresa genocida. Ter amigo na pol\u00edtica e impressa tem dessas vantagens", "renderedContent": "Dias depois e pouco se fala da Vale como o que ela realmente \u00e9: uma empresa genocida. Ter amigo na pol\u00edtica e impressa tem dessas vantagens", "id": 1090542090243723264, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ferrenberg", "id": 34751784, "displayname": "Vin\u00edcius Ferrenberg", "rawDescription": "PhD candidate, environmental science. yo me sinto madridista hasta la m\u00e9dula.", "renderedDescription": "PhD candidate, environmental science. yo me sinto madridista hasta la m\u00e9dula.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-04-23T22:23:15+00:00", "followersCount": 1391, "friendsCount": 1007, "statusesCount": 81037, "favouritesCount": 25535, "listedCount": 0, "mediaCount": 1686, "location": "\u0431\u0435\u043b\u044c\u0435 \u0411\u0435\u043d\u0437\u0435\u043c\u0430, \u0440\u0430\u0439", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "last.fm/user/Mar_Sexx_\u2026", "url": "https://www.last.fm/user/Mar_Sexx_669", "tcourl": "https://t.co/UHsazYTpVP", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214959082060300289/kJNv2_SE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34751784/1543949549", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ferrenberg"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 25, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090542090243723264, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1090541536817934336", "date": "2019-01-30T09:25:38+00:00", "rawContent": "@netinho1280 @Heneyda @cacho_rodrigo @BlogdoNoblat @VEJA No mais voc\u00ea deve ser baba ovo de miliciano, escrit\u00f3rio de crime e governo genoc\u00edda, passar bem", "renderedContent": "@netinho1280 @Heneyda @cacho_rodrigo @BlogdoNoblat @VEJA No mais voc\u00ea deve ser baba ovo de miliciano, escrit\u00f3rio de crime e governo genoc\u00edda, passar bem", "id": 1090541536817934336, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Hugopa_rj", "id": 974727187348819968, "displayname": "Hugo Almeida", "rawDescription": "Mochileiro, viajante, amante de cultura popular, bares e da vida. Nas horas vagas preencho o Lattes e em doutoramento em Sa\u00fade P\u00fablica na ENSP/FIOCRUZ", "renderedDescription": "Mochileiro, viajante, amante de cultura popular, bares e da vida. Nas horas vagas preencho o Lattes e em doutoramento em Sa\u00fade P\u00fablica na ENSP/FIOCRUZ", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-03-16T19:20:45+00:00", "followersCount": 410, "friendsCount": 1413, "statusesCount": 18978, "favouritesCount": 101804, "listedCount": 0, "mediaCount": 642, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377619819663663118/6mtLfxHV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/974727187348819968/1617163176", "label": null, "url": "https://twitter.com/Hugopa_rj"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090536117919776768, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090540891591331840, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "netinho1280", "id": 4246162035, "displayname": "Jaum\ud83e\udd5b", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/netinho1280"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "netinho1280", "id": 4246162035, "displayname": "Jaum\ud83e\udd5b", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/netinho1280"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Heneyda", "id": 103551080, "displayname": "Heneyda Carvalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Heneyda"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cacho_rodrigo", "id": 578003913, "displayname": "Rodrigo ( WE SHALL NEVER SURRENDER ! ) W.CHURCHILL", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cacho_rodrigo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VEJA", "id": 17715048, "displayname": "VEJA", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/VEJA"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Vivianemontheir/status/1090531644744843271", "date": "2019-01-30T08:46:19+00:00", "rawContent": "@NSerra @TRF4_oficial Eu n\u00e3o acho. Pena que vc ache um genocida merecedor de regalias. Pois ei vi quantos morrem,nas UTI pela corrup\u00e7\u00e3o do seu assassino de estima\u00e7\u00e3o. TRF 4 Parab\u00e9ns", "renderedContent": "@NSerra @TRF4_oficial Eu n\u00e3o acho. Pena que vc ache um genocida merecedor de regalias. Pois ei vi quantos morrem,nas UTI pela corrup\u00e7\u00e3o do seu assassino de estima\u00e7\u00e3o. TRF 4 Parab\u00e9ns", "id": 1090531644744843271, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Vivianemontheir", "id": 1117815980, "displayname": "Vivi Monteiro", "rawDescription": "N\u00e3o Idolatro nenhum Politico nem naquele que eu votei \"A corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o brasileira, mas a impunidade sim\"", "renderedDescription": "N\u00e3o Idolatro nenhum Politico nem naquele que eu votei \"A corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma inven\u00e7\u00e3o brasileira, mas a impunidade sim\"", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2013-01-24T21:41:22+00:00", "followersCount": 456, "friendsCount": 394, "statusesCount": 11012, "favouritesCount": 13378, "listedCount": 0, "mediaCount": 1739, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316817086950322176/0ZYMHAXl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1117815980/1575937607", "label": null, "url": "https://twitter.com/Vivianemontheir"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090396449093943296, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Mobile Web (M2)", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090396449093943296, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NSerra", "id": 21859803, "displayname": "NSerra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NSerra"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NSerra", "id": 21859803, "displayname": "NSerra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NSerra"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TRF4_oficial", "id": 81135963, "displayname": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TRF4_oficial"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BiaDvila1/status/1090531575865987072", "date": "2019-01-30T08:46:03+00:00", "rawContent": "@jguaido PeloamordeDeus tropas recrutando  garotos pra lutar e defender Maduro? Matem esse genocida o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.", "renderedContent": "@jguaido PeloamordeDeus tropas recrutando  garotos pra lutar e defender Maduro? Matem esse genocida o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.", "id": 1090531575865987072, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiaDvila1", "id": 976266292536725511, "displayname": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u026e\u0268\u01df \u028b\u01df\u0280\u0262\u01df\u0586 \u0256'\u00e1\u028b\u0268\u029f\u01df \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "rawDescription": "Mulher, m\u00e3e, trabalhadora, motociclista e Rock na veia. Direita raiz, anti comunismo,100% Bolsonaro. Tentar calar \u00e0 ele foi f\u00e1cil, dif\u00edcil \u00e9 calar MILH\u00d5ES.", "renderedDescription": "Mulher, m\u00e3e, trabalhadora, motociclista e Rock na veia. Direita raiz, anti comunismo,100% Bolsonaro. Tentar calar \u00e0 ele foi f\u00e1cil, dif\u00edcil \u00e9 calar MILH\u00d5ES.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-03-21T01:16:37+00:00", "followersCount": 19247, "friendsCount": 18541, "statusesCount": 22063, "favouritesCount": 8872, "listedCount": 5, "mediaCount": 2373, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588046658948026369/Skiua10s_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/976266292536725511/1592421752", "label": null, "url": "https://twitter.com/BiaDvila1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090441598574444544, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090441598574444544, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jguaido", "id": 39176902, "displayname": "Juan Guaid\u00f3", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jguaido"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jguaido", "id": 39176902, "displayname": "Juan Guaid\u00f3", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jguaido"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/dino19582/status/1090528550493528064", "date": "2019-01-30T08:34:02+00:00", "rawContent": "@A_G_Dugin O machado genocida.", "renderedContent": "@A_G_Dugin O machado genocida.", "id": 1090528550493528064, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dino19582", "id": 1055895997556187138, "displayname": "dino1958", "rawDescription": "eu meo", "renderedDescription": "eu meo", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-10-26T18:56:38+00:00", "followersCount": 199, "friendsCount": 878, "statusesCount": 7974, "favouritesCount": 6341, "listedCount": 0, "mediaCount": 237, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055896708830371841/2_RTTDeq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1055895997556187138/1541533998", "label": null, "url": "https://twitter.com/dino19582"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1081838084835168256, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1081838084835168256, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "A_G_Dugin", "id": 187646423, "displayname": "Alexandr Dugin", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/A_G_Dugin"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "A_G_Dugin", "id": 187646423, "displayname": "Alexandr Dugin", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/A_G_Dugin"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CarricoMauro/status/1090506188339511296", "date": "2019-01-30T07:05:10+00:00", "rawContent": "Est\u00e1 cert\u00edssima a PF lugar de bandido \u00e9 na cadeia . Ladrao corrupto \u00e9 um genocida em potencial como esse sujeito tem que ficar preso .", "renderedContent": "Est\u00e1 cert\u00edssima a PF lugar de bandido \u00e9 na cadeia . Ladrao corrupto \u00e9 um genocida em potencial como esse sujeito tem que ficar preso .", "id": 1090506188339511296, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CarricoMauro", "id": 1049968815126315008, "displayname": "mauro carrico", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-10-10T10:24:07+00:00", "followersCount": 0, "friendsCount": 22, "statusesCount": 3, "favouritesCount": 4, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CarricoMauro"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090506188339511296, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/VEJA/status/1090406992450007040", "date": "2019-01-30T00:31:00+00:00", "rawContent": "PF cita dificuldades log\u00edsticas para negar ida de Lula ao vel\u00f3rio do irm\u00e3o https://t.co/0dCitjRdIm", "renderedContent": "PF cita dificuldades log\u00edsticas para negar ida de Lula ao vel\u00f3rio do irm\u00e3o wp.me/p7qnr3-ccc6", "id": 1090406992450007040, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VEJA", "id": 17715048, "displayname": "VEJA", "rawDescription": "O Brasil est\u00e1 mudando. O tempo todo. Fique por dentro! Assine a partir de R$2/semana: https://t.co/R2g8xVH8FX\n\nSiga VEJA no Telegram: https://t.co/8ock12aK6c", "renderedDescription": "O Brasil est\u00e1 mudando. O tempo todo. Fique por dentro! Assine a partir de R$2/semana: abr.ai/3Ypvnqe\n\nSiga VEJA no Telegram: t.me/vejaoficial", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "abr.ai/3Ypvnqe", "url": "http://abr.ai/3Ypvnqe", "tcourl": "https://t.co/R2g8xVH8FX", "indices": [86, 109]}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "t.me/vejaoficial", "url": "http://t.me/vejaoficial", "tcourl": "https://t.co/8ock12aK6c", "indices": [134, 157]}], "verified": true, "created": "2008-11-28T18:18:59+00:00", "followersCount": 9110887, "friendsCount": 27, "statusesCount": 369690, "favouritesCount": 246, "listedCount": 18039, "mediaCount": 69310, "location": "Brazil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "veja.abril.com.br", "url": "http://veja.abril.com.br", "tcourl": "https://t.co/JuL4tQ54IO", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620471708925698057/5P44ithe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17715048/1670429456", "label": null, "url": "https://twitter.com/VEJA"}, "replyCount": 463, "retweetCount": 83, "likeCount": 950, "quoteCount": 88, "conversationId": 1090406992450007040, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">Jetpack.com</a>", "sourceUrl": "http://publicize.wp.com/", "sourceLabel": "Jetpack.com", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "wp.me/p7qnr3-ccc6", "url": "https://wp.me/p7qnr3-ccc6", "tcourl": "https://t.co/0dCitjRdIm", "indices": [75, 98]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/juniorags/status/1090503236300271616", "date": "2019-01-30T06:53:26+00:00", "rawContent": "@folha Correto. Ele \u00e9 corrupto. E todo corruPTo \u00e9 1 genocida.", "renderedContent": "@folha Correto. Ele \u00e9 corrupto. E todo corruPTo \u00e9 1 genocida.", "id": 1090503236300271616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "juniorags", "id": 34237029, "displayname": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffbAnt\u00f4nio LAVA TOGA J\u00fanior\ud83c\udf00", "rawDescription": "\u261c\u2550\u32e1 esse \u00e9 macho. (AVISO DO DIA) N\u00e3o concordo com nenhuma palavra do que dissestes, mas defenderei at\u00e9 a morte o seu direito de mudar de opini\u00e3o. Cat\u00f3lico!", "renderedDescription": "\u261c\u2550\u32e1 esse \u00e9 macho. (AVISO DO DIA) N\u00e3o concordo com nenhuma palavra do que dissestes, mas defenderei at\u00e9 a morte o seu direito de mudar de opini\u00e3o. Cat\u00f3lico!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-04-22T10:29:39+00:00", "followersCount": 2317, "friendsCount": 5006, "statusesCount": 216837, "favouritesCount": 128533, "listedCount": 28, "mediaCount": 8780, "location": "Carolina do Norte, USA", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "gab.ai/juniorags", "url": "https://gab.ai/juniorags", "tcourl": "https://t.co/pDjOIsJ5tt", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559802551771336704/GuVHCRLm_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34237029/1444376753", "label": null, "url": "https://twitter.com/juniorags"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090402978207580160, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090402978207580160, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "folha", "id": 14594813, "displayname": "Folha de S.Paulo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/folha"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "folha", "id": 14594813, "displayname": "Folha de S.Paulo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/folha"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/deepstatev/status/1090502869697118213", "date": "2019-01-30T06:51:59+00:00", "rawContent": "Mais um militar preso pelo regime maldito, do genocida Maduro.", "renderedContent": "Mais um militar preso pelo regime maldito, do genocida Maduro.", "id": 1090502869697118213, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "deepstatev", "id": 879898111778447360, "displayname": "Valeria Bernardo - Deep StateV", "rawDescription": "Contra o Estado Profundo que nos escraviza!", "renderedDescription": "Contra o Estado Profundo que nos escraviza!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-06-28T03:03:52+00:00", "followersCount": 3107, "friendsCount": 1502, "statusesCount": 8329, "favouritesCount": 6444, "listedCount": 6, "mediaCount": 2834, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtube.com/channel/UCqdBg\u2026", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCqdBgTgaWf11tl_V2wa6xNQ", "tcourl": "https://t.co/y8E4twvPxx", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154617038364663808/7LEzbECe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/879898111778447360/1536291667", "label": null, "url": "https://twitter.com/deepstatev"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090502869697118213, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/antonioriverog/status/1090268550806159364", "date": "2019-01-29T15:20:53+00:00", "rawContent": "Me informan que el d\u00eda domingo han capturado al Cnel Oswaldo Garc\u00eda Palomo a horas de la noche en Caracas. El Cnel retorn\u00f3 al pa\u00eds con el fin de sostener la lucha por la Libertad, respaldando las acciones de lograr obediencia de la FAN a @jguaido, siendo traicionado cobardemente. https://t.co/6GwHl03CcD", "renderedContent": "Me informan que el d\u00eda domingo han capturado al Cnel Oswaldo Garc\u00eda Palomo a horas de la noche en Caracas. El Cnel retorn\u00f3 al pa\u00eds con el fin de sostener la lucha por la Libertad, respaldando las acciones de lograr obediencia de la FAN a @jguaido, siendo traicionado cobardemente. https://t.co/6GwHl03CcD", "id": 1090268550806159364, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "antonioriverog", "id": 136159169, "displayname": "Antonio J Rivero G", "rawDescription": "Vamos Venezuela! Tu Libertad no se negocia con delincuentes que te han destruido.\nUni\u00f3n Nacional por Venezuela!\nArt.350\nConductor de Puesto de Mando. @EVTVMiami", "renderedDescription": "Vamos Venezuela! Tu Libertad no se negocia con delincuentes que te han destruido.\nUni\u00f3n Nacional por Venezuela!\nArt.350\nConductor de Puesto de Mando. @EVTVMiami", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-04-23T05:09:21+00:00", "followersCount": 445458, "friendsCount": 72154, "statusesCount": 37257, "favouritesCount": 20454, "listedCount": 1177, "mediaCount": 1330, "location": "Volver\u00e9 hasta ti mi Venezuela!", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497563573282918408/W60NX6MW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136159169/1493204077", "label": null, "url": "https://twitter.com/antonioriverog"}, "replyCount": 71, "retweetCount": 2352, "likeCount": 539, "quoteCount": 47, "conversationId": 1090268550806159364, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyFpdqMVsAALsnn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyFpdqMVsAALsnn?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jguaido", "id": 39176902, "displayname": "Juan Guaid\u00f3", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jguaido"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/deepstatev/status/1090500147841245184", "date": "2019-01-30T06:41:10+00:00", "rawContent": "Possibilidade de di\u00e1logo entre @realDonaldTrump  com @NicolasMaduro, o genocida? Sim! Di\u00e1logo sobre o hor\u00e1rio de sua sa\u00edda. E solo! Uauauauaua #Venezuelalibre", "renderedContent": "Possibilidade de di\u00e1logo entre @realDonaldTrump  com @NicolasMaduro, o genocida? Sim! Di\u00e1logo sobre o hor\u00e1rio de sua sa\u00edda. E solo! Uauauauaua #Venezuelalibre", "id": 1090500147841245184, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "deepstatev", "id": 879898111778447360, "displayname": "Valeria Bernardo - Deep StateV", "rawDescription": "Contra o Estado Profundo que nos escraviza!", "renderedDescription": "Contra o Estado Profundo que nos escraviza!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-06-28T03:03:52+00:00", "followersCount": 3107, "friendsCount": 1502, "statusesCount": 8329, "favouritesCount": 6444, "listedCount": 6, "mediaCount": 2834, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtube.com/channel/UCqdBg\u2026", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCqdBgTgaWf11tl_V2wa6xNQ", "tcourl": "https://t.co/y8E4twvPxx", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154617038364663808/7LEzbECe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/879898111778447360/1536291667", "label": null, "url": "https://twitter.com/deepstatev"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090500147841245184, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "realDonaldTrump", "id": 25073877, "displayname": "Donald J. Trump", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/realDonaldTrump"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NicolasMaduro", "id": 1252764865, "displayname": "Nicol\u00e1s Maduro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NicolasMaduro"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Venezuelalibre"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/deepstatev/status/1090492330669420544", "date": "2019-01-30T06:10:06+00:00", "rawContent": "Asesino @maduro_pt segue prendendo qualquer um que se manifeste contra o regime genocida. Maldito", "renderedContent": "Asesino @maduro_pt segue prendendo qualquer um que se manifeste contra o regime genocida. Maldito", "id": 1090492330669420544, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "deepstatev", "id": 879898111778447360, "displayname": "Valeria Bernardo - Deep StateV", "rawDescription": "Contra o Estado Profundo que nos escraviza!", "renderedDescription": "Contra o Estado Profundo que nos escraviza!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-06-28T03:03:52+00:00", "followersCount": 3107, "friendsCount": 1502, "statusesCount": 8329, "favouritesCount": 6444, "listedCount": 6, "mediaCount": 2834, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtube.com/channel/UCqdBg\u2026", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCqdBgTgaWf11tl_V2wa6xNQ", "tcourl": "https://t.co/y8E4twvPxx", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154617038364663808/7LEzbECe_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/879898111778447360/1536291667", "label": null, "url": "https://twitter.com/deepstatev"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090492330669420544, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MariaFdaCabal/status/1090415387441881090", "date": "2019-01-30T01:04:21+00:00", "rawContent": "Pedimos a la Comunidad Internacional y al Presidente (E) @jguaido, exigir liberaci\u00f3n inmediata del Coronel Oswaldo Garc\u00eda Palomo, su vida corre peligro. En sus manos est\u00e1 que no se repita la historia de \u00d3scar P\u00e9rez. https://t.co/wLwxeOUi3C", "renderedContent": "Pedimos a la Comunidad Internacional y al Presidente (E) @jguaido, exigir liberaci\u00f3n inmediata del Coronel Oswaldo Garc\u00eda Palomo, su vida corre peligro. En sus manos est\u00e1 que no se repita la historia de \u00d3scar P\u00e9rez. https://t.co/wLwxeOUi3C", "id": 1090415387441881090, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MariaFdaCabal", "id": 350862112, "displayname": "Mar\u00eda Fernanda Cabal", "rawDescription": "Senadora de la Rep\u00fablica de Colombia #SoyCabal\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "renderedDescription": "Senadora de la Rep\u00fablica de Colombia #SoyCabal\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2011-08-08T12:34:30+00:00", "followersCount": 477929, "friendsCount": 4633, "statusesCount": 88659, "favouritesCount": 53432, "listedCount": 923, "mediaCount": 7972, "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "mariafernandacabal.com", "url": "http://www.mariafernandacabal.com", "tcourl": "https://t.co/tWlEWAQo1p", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1622012203179151363/tYvxndd1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/350862112/1647438131", "label": null, "url": "https://twitter.com/MariaFdaCabal"}, "replyCount": 55, "retweetCount": 2716, "likeCount": 1724, "quoteCount": 51, "conversationId": 1090415387441881090, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090415308018470914/pu/img/-5xKm4H65A5Ba-qk.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090415308018470914/pu/vid/320x180/_ue7P0khUngLOXCE.mp4?tag=6", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090415308018470914/pu/pl/zTpseg-UaKspxeZ5.m3u8?tag=6", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090415308018470914/pu/vid/1280x720/BZYnnUSyYRZH2c2T.mp4?tag=6", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090415308018470914/pu/vid/640x360/76za06xXDnZUTtui.mp4?tag=6", "bitrate": 832000}], "duration": 14.847, "views": 57045}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jguaido", "id": 39176902, "displayname": "Juan Guaid\u00f3", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jguaido"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "maduro_pt", "id": 1660607562, "displayname": "Nicol\u00e1s Maduro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/maduro_pt"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/nocntxtluiza/status/1090475542250471425", "date": "2019-01-30T05:03:23+00:00", "rawContent": "@gvnamelo e as mulher nas replies \u201ctenho orgulho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u201d ORGULHO DE QUE SUA FUDIDA, pra de ficar enaltecendo genocida na internet e vai dormir caralho\ntenho raiva mesmo porra vsf", "renderedContent": "@gvnamelo e as mulher nas replies \u201ctenho orgulho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u201d ORGULHO DE QUE SUA FUDIDA, pra de ficar enaltecendo genocida na internet e vai dormir caralho\ntenho raiva mesmo porra vsf", "id": 1090475542250471425, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nocntxtluiza", "id": 4675414884, "displayname": "luiza", "rawDescription": "she/her | adhd | your friendly neighborhood bisexual & daily cat content provider \ud83c\udf53", "renderedDescription": "she/her | adhd | your friendly neighborhood bisexual & daily cat content provider \ud83c\udf53", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-12-30T01:02:49+00:00", "followersCount": 204, "friendsCount": 550, "statusesCount": 22132, "favouritesCount": 37404, "listedCount": 0, "mediaCount": 1004, "location": "Marseille, France", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335366886452817928/wzcEwKqN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4675414884/1585191825", "label": null, "url": "https://twitter.com/nocntxtluiza"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090375107246260224, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gvnamelo", "id": 1463918747010412545, "displayname": "Geovana Alves", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gvnamelo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GabeSchroederZz/status/1090472535483924480", "date": "2019-01-30T04:51:27+00:00", "rawContent": "@aruthcao @0_insolente @igormdi @dieg657 @guilhermemss7 @Pedro_Borges__ @bonooroo @GeneralMourao @hannahlaylah \"Toda mudan\u00e7a gera crescimento e aprendizado\". S\u00e9rio? N\u00e3o tem crit\u00e9rio nenhum? Voc\u00ea sai mudando sua vida a torto e a direito? N\u00e3o analisa e v\u00ea o q t\u00e1 bom? Pq eu te digo uma coisa que est\u00e1 boa: n\u00e3o se alinhar a um pa\u00eds genocida e geopoliticamente isolado. N\u00e3o tem q mudar isso da\u00ed.", "renderedContent": "@aruthcao @0_insolente @igormdi @dieg657 @guilhermemss7 @Pedro_Borges__ @bonooroo @GeneralMourao @hannahlaylah \"Toda mudan\u00e7a gera crescimento e aprendizado\". S\u00e9rio? N\u00e3o tem crit\u00e9rio nenhum? Voc\u00ea sai mudando sua vida a torto e a direito? N\u00e3o analisa e v\u00ea o q t\u00e1 bom? Pq eu te digo uma coisa que est\u00e1 boa: n\u00e3o se alinhar a um pa\u00eds genocida e geopoliticamente isolado. N\u00e3o tem q mudar isso da\u00ed.", "id": 1090472535483924480, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GabeSchroederZz", "id": 1084065560718135296, "displayname": "Gabriel Schroeder", "rawDescription": "carioca-paulistano, torcedor do fluz\u00e3o, democrata e esquerdista - Direito-USP", "renderedDescription": "carioca-paulistano, torcedor do fluz\u00e3o, democrata e esquerdista - Direito-USP", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2019-01-12T12:32:25+00:00", "followersCount": 190, "friendsCount": 390, "statusesCount": 2235, "favouritesCount": 58548, "listedCount": 0, "mediaCount": 130, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328703427476656130/Vh_S8Ncy_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1084065560718135296/1591025215", "label": null, "url": "https://twitter.com/GabeSchroederZz"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090063225062715393, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090437045749796865, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aruthcao", "id": 327720880, "displayname": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aruthcao"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aruthcao", "id": 327720880, "displayname": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aruthcao"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "0_insolente", "id": 421144365, "displayname": "marcos vinicius", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/0_insolente"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IgorMdi", "id": 1408476967813402626, "displayname": "Igor MdI", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IgorMdi"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dieg657", "id": 72988250, "displayname": "Diego Soares", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/dieg657"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "guilhermemss7", "id": 1066540464550096900, "displayname": "guilherme miguel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/guilhermemss7"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Pedro_borges__", "id": 1580213780818137088, "displayname": "Pedro Borges", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Pedro_borges__"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bonooroo", "id": 1033026542782296064, "displayname": "Jardel\u2741", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bonooroo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeneralMourao", "id": 1058819604741525510, "displayname": "General Hamilton Mour\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeneralMourao"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HannahLaylah", "id": 1294143413231681536, "displayname": "Hannah Laylah", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HannahLaylah"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/antimari77/status/1090470641004933121", "date": "2019-01-30T04:43:55+00:00", "rawContent": "@RPoemas @ilacolasso ta bom anjo vc da uns migu\u00e9 ruim demais \npode ate colar pra feminista q acha tudo lindo tudo representatividade \nmas pra nois naom blz?  \n\ntente um migu\u00e9 melhor da outra vez\nou s\u00f3 assuma que ta aplaudindo fotinha de soldado genocida, abra\u00e7os", "renderedContent": "@RPoemas @ilacolasso ta bom anjo vc da uns migu\u00e9 ruim demais \npode ate colar pra feminista q acha tudo lindo tudo representatividade \nmas pra nois naom blz?  \n\ntente um migu\u00e9 melhor da outra vez\nou s\u00f3 assuma que ta aplaudindo fotinha de soldado genocida, abra\u00e7os", "id": 1090470641004933121, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "antimari77", "id": 1035565949552930816, "displayname": "eles estao de olho ninois da silva", "rawDescription": "filha do cabrunco \ud81a\udd10", "renderedDescription": "filha do cabrunco \ud81a\udd10", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-08-31T16:32:17+00:00", "followersCount": 1521, "friendsCount": 599, "statusesCount": 59657, "favouritesCount": 39699, "listedCount": 0, "mediaCount": 4779, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1623412677677662209/I__ikT8n_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1035565949552930816/1663184962", "label": null, "url": "https://twitter.com/antimari77"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090442804164284416, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090469758221385728, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fletcherlmj", "id": 955967822722666496, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fletcherlmj"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RPoemas", "id": 1279457378778394631, "displayname": "Rinc\u00f3n de poemas", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RPoemas"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Poliany36144927/status/1090469666261221377", "date": "2019-01-30T04:40:03+00:00", "rawContent": "#MaduroSecuestradorDeNinos Como cat\u00f3lica praticante estou decepcionada com a posi\u00e7\u00e3o do papa Francisco em rela\u00e7\u00e3o a Maduro e a Venezuela, N\u00e3o criticou nem apoiou ficou omisso. Isso N\u00e3o existe Maduro \u00e9 GENOCIDA! O mesmo erro cometido por Pio XXII com o holocausto.", "renderedContent": "#MaduroSecuestradorDeNinos Como cat\u00f3lica praticante estou decepcionada com a posi\u00e7\u00e3o do papa Francisco em rela\u00e7\u00e3o a Maduro e a Venezuela, N\u00e3o criticou nem apoiou ficou omisso. Isso N\u00e3o existe Maduro \u00e9 GENOCIDA! O mesmo erro cometido por Pio XXII com o holocausto.", "id": 1090469666261221377, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Poliany36144927", "id": 977145417992425472, "displayname": "eu apoio!", "rawDescription": "cat\u00f3lica de direita, morando em Washington DC. m\u00e3e e esposa.", "renderedDescription": "cat\u00f3lica de direita, morando em Washington DC. m\u00e3e e esposa.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-03-23T11:29:56+00:00", "followersCount": 197, "friendsCount": 218, "statusesCount": 2837, "favouritesCount": 1901, "listedCount": 0, "mediaCount": 336, "location": "Washington, DC", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149593479070146560/-9QGcQj1_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Poliany36144927"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090469666261221377, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["MaduroSecuestradorDeNinos"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090467500817596416", "date": "2019-01-30T04:31:26+00:00", "rawContent": "@MujicaDaSilva @JotaInfo Ladr\u00e3o e GENOCIDA s\u00f3 deve ter log\u00edstica para ser transferido para penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, que \u00e9 onde esse vagabundo que transformou os pr\u00f3prios filhos em criminosos deveria estar!!!! Em abril vem mais condena\u00e7\u00f5es... Quem sabe acabam de vez com essa palha\u00e7ada e mimimi.", "renderedContent": "@MujicaDaSilva @JotaInfo Ladr\u00e3o e GENOCIDA s\u00f3 deve ter log\u00edstica para ser transferido para penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, que \u00e9 onde esse vagabundo que transformou os pr\u00f3prios filhos em criminosos deveria estar!!!! Em abril vem mais condena\u00e7\u00f5es... Quem sabe acabam de vez com essa palha\u00e7ada e mimimi.", "id": 1090467500817596416, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090411980752605184, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090413266311016455, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MujicaDaSilva", "id": 702628718339084288, "displayname": "Mujica da Silva", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MujicaDaSilva"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MujicaDaSilva", "id": 702628718339084288, "displayname": "Mujica da Silva", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MujicaDaSilva"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JotaInfo", "id": 2597576840, "displayname": "JOTA", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JotaInfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090466776742354944", "date": "2019-01-30T04:28:34+00:00", "rawContent": "@MujicaDaSilva @JotaInfo O que foi acertad\u00edssimo! J\u00e1 imaginaram a ORCRIM organizando uma manifesta\u00e7\u00e3o \u201cpopular\u201d para impedir o retorno do LADR\u00c3O GENOCIDA \u00e0 cela em Curitiba??? Deveriam j\u00e1 ter transferido esse verme para uma penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, sem privil\u00e9gios, como qualquer criminoso!!!!", "renderedContent": "@MujicaDaSilva @JotaInfo O que foi acertad\u00edssimo! J\u00e1 imaginaram a ORCRIM organizando uma manifesta\u00e7\u00e3o \u201cpopular\u201d para impedir o retorno do LADR\u00c3O GENOCIDA \u00e0 cela em Curitiba??? Deveriam j\u00e1 ter transferido esse verme para uma penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, sem privil\u00e9gios, como qualquer criminoso!!!!", "id": 1090466776742354944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090411980752605184, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090413266311016455, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MujicaDaSilva", "id": 702628718339084288, "displayname": "Mujica da Silva", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MujicaDaSilva"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MujicaDaSilva", "id": 702628718339084288, "displayname": "Mujica da Silva", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MujicaDaSilva"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JotaInfo", "id": 2597576840, "displayname": "JOTA", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JotaInfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090466475066970112", "date": "2019-01-30T04:27:22+00:00", "rawContent": "@JotaInfo Lula jamais foi um condenado comum. J\u00e1 imaginaram a ORCRIM organizando manifesta\u00e7\u00e3o \u201cpopular\u201d para impedir o retorno do LADR\u00c3O GENOCIDA \u00e0 cela em Curitiba? Deveriam j\u00e1 ter transferido esse verme para uma penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, sem privil\u00e9gios, como qualquer criminoso!", "renderedContent": "@JotaInfo Lula jamais foi um condenado comum. J\u00e1 imaginaram a ORCRIM organizando manifesta\u00e7\u00e3o \u201cpopular\u201d para impedir o retorno do LADR\u00c3O GENOCIDA \u00e0 cela em Curitiba? Deveriam j\u00e1 ter transferido esse verme para uma penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, sem privil\u00e9gios, como qualquer criminoso!", "id": 1090466475066970112, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090411980752605184, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090416600984010752, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JotaInfo", "id": 2597576840, "displayname": "JOTA", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JotaInfo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JotaInfo", "id": 2597576840, "displayname": "JOTA", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JotaInfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/joobasto7/status/1090465934974898176", "date": "2019-01-30T04:25:13+00:00", "rawContent": "@IDF Associo IURD ao sionismo de israel, porque n\u00e3o s\u00f3 fazem fruade de cristianismo, usando juda\u00edsmo, como aplicam golpes de estrangulamento em golpe marcial que ex\u00e9rcito Israel usa. Depois h\u00e1 fotos do anti Cristo Macedo com o Sionista genocida de Israel, o primeiro ministro corrupto", "renderedContent": "@IDF Associo IURD ao sionismo de israel, porque n\u00e3o s\u00f3 fazem fruade de cristianismo, usando juda\u00edsmo, como aplicam golpes de estrangulamento em golpe marcial que ex\u00e9rcito Israel usa. Depois h\u00e1 fotos do anti Cristo Macedo com o Sionista genocida de Israel, o primeiro ministro corrupto", "id": 1090465934974898176, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "joobasto7", "id": 1038318426555641857, "displayname": "Oscar Alho", "rawDescription": "Res\u00edduo resultante da atividade de uma sociedade insana, sem moral, sem vergonha, canibal. Ningu\u00e9m gosta do lixo que produz.\nCatinga enjoa-me bu\u00e9!", "renderedDescription": "Res\u00edduo resultante da atividade de uma sociedade insana, sem moral, sem vergonha, canibal. Ningu\u00e9m gosta do lixo que produz.\nCatinga enjoa-me bu\u00e9!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-09-08T06:49:38+00:00", "followersCount": 234, "friendsCount": 143, "statusesCount": 29380, "favouritesCount": 86992, "listedCount": 0, "mediaCount": 2823, "location": "Bombarral, Portugal", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393261794555203585/c2jCeifY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1038318426555641857/1546611647", "label": null, "url": "https://twitter.com/joobasto7"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090254815316201476, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090465082201571328, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "joobasto7", "id": 1038318426555641857, "displayname": "Oscar Alho", "rawDescription": "Res\u00edduo resultante da atividade de uma sociedade insana, sem moral, sem vergonha, canibal. Ningu\u00e9m gosta do lixo que produz.\nCatinga enjoa-me bu\u00e9!", "renderedDescription": "Res\u00edduo resultante da atividade de uma sociedade insana, sem moral, sem vergonha, canibal. Ningu\u00e9m gosta do lixo que produz.\nCatinga enjoa-me bu\u00e9!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-09-08T06:49:38+00:00", "followersCount": 234, "friendsCount": 143, "statusesCount": 29380, "favouritesCount": 86992, "listedCount": 0, "mediaCount": 2823, "location": "Bombarral, Portugal", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393261794555203585/c2jCeifY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1038318426555641857/1546611647", "label": null, "url": "https://twitter.com/joobasto7"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IDF", "id": 18576537, "displayname": "Israel Defense Forces", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IDF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090465818444513280", "date": "2019-01-30T04:24:45+00:00", "rawContent": "@JotaInfo O que foi acertad\u00edssimo! J\u00e1 imaginaram a ORCRIM organizando uma manifesta\u00e7\u00e3o \u201cpopular\u201d para impedir o retorno do LADR\u00c3O GENOCIDA \u00e0 cela em Curitiba??? Deveriam j\u00e1 ter transferido esse verme para uma penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, sem privil\u00e9gios, como qualquer criminoso!!!!", "renderedContent": "@JotaInfo O que foi acertad\u00edssimo! J\u00e1 imaginaram a ORCRIM organizando uma manifesta\u00e7\u00e3o \u201cpopular\u201d para impedir o retorno do LADR\u00c3O GENOCIDA \u00e0 cela em Curitiba??? Deveriam j\u00e1 ter transferido esse verme para uma penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, sem privil\u00e9gios, como qualquer criminoso!!!!", "id": 1090465818444513280, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090411980752605184, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090411980752605184, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JotaInfo", "id": 2597576840, "displayname": "JOTA", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JotaInfo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JotaInfo", "id": 2597576840, "displayname": "JOTA", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JotaInfo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090465434548228096", "date": "2019-01-30T04:23:14+00:00", "rawContent": "@opovoonline O que foi acertad\u00edssimo! J\u00e1 imaginaram a ORCRIM organizando uma manifesta\u00e7\u00e3o \u201cpopular\u201d para impedir o retorno do LADR\u00c3O GENOCIDA \u00e0 cela em Curitiba??? Deveriam j\u00e1 ter transferido esse verme para uma penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, sem privil\u00e9gios, como qualquer criminoso!!!!", "renderedContent": "@opovoonline O que foi acertad\u00edssimo! J\u00e1 imaginaram a ORCRIM organizando uma manifesta\u00e7\u00e3o \u201cpopular\u201d para impedir o retorno do LADR\u00c3O GENOCIDA \u00e0 cela em Curitiba??? Deveriam j\u00e1 ter transferido esse verme para uma penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima, sem privil\u00e9gios, como qualquer criminoso!!!!", "id": 1090465434548228096, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090463388575166469, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090463388575166469, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "opovo", "id": 19351269, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/opovo"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/analuiza7774/status/1090462219236712453", "date": "2019-01-30T04:10:27+00:00", "rawContent": "@conexaopolitica Tinham que mandar esses retardados e os outros defensores do genocida pra l\u00e1 em troca dos venezuelanos que fogem para c\u00e1. Nada mais justo!", "renderedContent": "@conexaopolitica Tinham que mandar esses retardados e os outros defensores do genocida pra l\u00e1 em troca dos venezuelanos que fogem para c\u00e1. Nada mais justo!", "id": 1090462219236712453, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "analuiza7774", "id": 990003373024927744, "displayname": "Ana Luiza", "rawDescription": "Sempre a direita!\r\n#foraesquerda", "renderedDescription": "Sempre a direita!\r\n#foraesquerda", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-04-27T23:02:52+00:00", "followersCount": 543, "friendsCount": 855, "statusesCount": 2275, "favouritesCount": 2191, "listedCount": 0, "mediaCount": 250, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140752487445598208/AnpdHqFF_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/analuiza7774"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090364311560749058, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Mobile Web (M2)", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090364311560749058, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mathgyou/status/1090459648749125634", "date": "2019-01-30T04:00:14+00:00", "rawContent": "@joaovictorcp57 @nxirvanna Verdade melhor termo mesmo \u00e9 GENOCIDA BANDO DE SIONISTA SAFADO", "renderedContent": "@joaovictorcp57 @nxirvanna Verdade melhor termo mesmo \u00e9 GENOCIDA BANDO DE SIONISTA SAFADO", "id": 1090459648749125634, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mathgyou", "id": 855182711480299520, "displayname": "Vellurecid", "rawDescription": "Eu sempre estarei aqui por voc\u00ea.", "renderedDescription": "Eu sempre estarei aqui por voc\u00ea.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-04-20T22:13:41+00:00", "followersCount": 259, "friendsCount": 206, "statusesCount": 25287, "favouritesCount": 71283, "listedCount": 0, "mediaCount": 1983, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559636853996797953/S3Lxgfxr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/855182711480299520/1660683127", "label": null, "url": "https://twitter.com/Mathgyou"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090330284376109058, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090455592844619781, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "joaovictorcp57", "id": 993569048066756608, "displayname": "-jovi-", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/joaovictorcp57"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "joaovictorcp57", "id": 993569048066756608, "displayname": "-jovi-", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/joaovictorcp57"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nxirvanna", "id": 1671334908, "displayname": "lola", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/nxirvanna"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BlogsBrasil/status/1090457723580358657", "date": "2019-01-30T03:52:35+00:00", "rawContent": "@jandira_feghali Aquele que fundou junto com o assassino Fidel Castro um clube onde s\u00f3 podiam entrar partidos pol\u00edticos com inspira\u00e7\u00e3o genocida comunista e guerrilhas narcotraficantes ? N\u00c3O !!!!", "renderedContent": "@jandira_feghali Aquele que fundou junto com o assassino Fidel Castro um clube onde s\u00f3 podiam entrar partidos pol\u00edticos com inspira\u00e7\u00e3o genocida comunista e guerrilhas narcotraficantes ? N\u00c3O !!!!", "id": 1090457723580358657, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogsBrasil", "id": 99396451, "displayname": "\ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5d", "rawDescription": "Not\u00edcias,cultura,curiosidades e entretenimento \u2026 desde 2010", "renderedDescription": "Not\u00edcias,cultura,curiosidades e entretenimento \u2026 desde 2010", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-12-26T01:33:13+00:00", "followersCount": 3924, "friendsCount": 667, "statusesCount": 76244, "favouritesCount": 12985, "listedCount": 142, "mediaCount": 2327, "location": "Blogosfera", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "omelhordos.blogueirosdobrasil.com", "url": "https://omelhordos.blogueirosdobrasil.com/", "tcourl": "https://t.co/DAOYMplknI", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274489140994859009/4JaJqV0X_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/99396451/1573828136", "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogsBrasil"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090252229880303617, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090252229880303617, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jandira_feghali", "id": 39116717, "displayname": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jandira_feghali"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jandira_feghali", "id": 39116717, "displayname": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jandira_feghali"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/leonidasgrego/status/1090449451511107585", "date": "2019-01-30T03:19:43+00:00", "rawContent": "O NOME BRUMADINHO deixa FHC ARREPIADO,Dilma tem calafrios e LULA diz:\"MEU DEUS...tamos ferrados.DEUS PARECE QUE TA CONTRA O COMUNISMO GENOCIDA.\"", "renderedContent": "O NOME BRUMADINHO deixa FHC ARREPIADO,Dilma tem calafrios e LULA diz:\"MEU DEUS...tamos ferrados.DEUS PARECE QUE TA CONTRA O COMUNISMO GENOCIDA.\"", "id": 1090449451511107585, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leonidasgrego", "id": 805264664502435840, "displayname": "Ilustrador-quadrinhista-artista pl\u00e1stico", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-12-04T04:17:11+00:00", "followersCount": 302, "friendsCount": 683, "statusesCount": 26121, "favouritesCount": 6161, "listedCount": 0, "mediaCount": 3080, "location": "Salvador, Brazil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "leonidasgrego.wordpress.com", "url": "http://www.leonidasgrego.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/EPN4U5rrEb", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127731402437427203/92skRadF_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805264664502435840/1557707036", "label": null, "url": "https://twitter.com/leonidasgrego"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090449451511107585, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PATRlOTAS/status/1090252128986243072", "date": "2019-01-29T14:15:38+00:00", "rawContent": "@PATRlOTAS's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "renderedContent": "@PATRlOTAS's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "id": 1090252128986243072, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PATRlOTAS", "id": 955586323452219393, "displayname": "", "rawDescription": "@PATRlOTAS's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "renderedDescription": "@PATRlOTAS's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "Learn more", "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "tcourl": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "indices": [80, 90]}], "verified": false, "created": "2018-01-22T23:41:48+00:00", "followersCount": 1027658, "friendsCount": 1914, "statusesCount": 37775, "favouritesCount": 427296, "listedCount": 0, "mediaCount": 6004, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PATRlOTAS"}, "replyCount": 747, "retweetCount": 2698, "likeCount": 10145, "quoteCount": 449, "conversationId": 1090252128986243072, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "Learn more", "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "tcourl": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "indices": [80, 90]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Arrudadesousa/status/1090447591597359106", "date": "2019-01-30T03:12:20+00:00", "rawContent": "Porque o Brasil homenageou o genoc\u00edda s\u00edrio Bashar Al-Assad? https://t.co/0eQbmCWK2q", "renderedContent": "Porque o Brasil homenageou o genoc\u00edda s\u00edrio Bashar Al-Assad? folhamt.com.br/artigo/271094/\u2026", "id": 1090447591597359106, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Arrudadesousa", "id": 71520276, "displayname": "Vinicius Arruda", "rawDescription": "Paulistano, Roraimense, s\u00e3opaulino,  Crist\u00e3o, CASADO com a M\u00f4nelly Fialho Arruda, pai do Victor Gabriel e do Kelven Henrique.", "renderedDescription": "Paulistano, Roraimense, s\u00e3opaulino,  Crist\u00e3o, CASADO com a M\u00f4nelly Fialho Arruda, pai do Victor Gabriel e do Kelven Henrique.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-09-04T12:14:59+00:00", "followersCount": 321, "friendsCount": 661, "statusesCount": 8685, "favouritesCount": 5637, "listedCount": 0, "mediaCount": 280, "location": "Boa Vista - RR", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811310191727804416/T3QDZ3mT_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71520276/1482266485", "label": null, "url": "https://twitter.com/Arrudadesousa"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090447591597359106, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "folhamt.com.br/artigo/271094/\u2026", "url": "http://folhamt.com.br/artigo/271094/Porque-o-Brasil-homenageou-o-genocida-sirio-Bashar-Al-Assad-", "tcourl": "https://t.co/0eQbmCWK2q", "indices": [61, 84]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/OAlexandreL/status/1090446894181040129", "date": "2019-01-30T03:09:33+00:00", "rawContent": "@BlogdoNoblat Mas que absurdo hein, Noblat. O coitado e insjusti\u00e7ado do melhor presidente que esse pa\u00eds j\u00e1 teve, n\u00e3o pode sequer ir a um vel\u00f3rio.\nOnde essa pa\u00eds, governado por um regime genocida vai parar?", "renderedContent": "@BlogdoNoblat Mas que absurdo hein, Noblat. O coitado e insjusti\u00e7ado do melhor presidente que esse pa\u00eds j\u00e1 teve, n\u00e3o pode sequer ir a um vel\u00f3rio.\nOnde essa pa\u00eds, governado por um regime genocida vai parar?", "id": 1090446894181040129, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OAlexandreL", "id": 28459551, "displayname": "Alexandre Leite", "rawDescription": "Pai do Benjamin e da Sophia, marido da Baixola, Tech and Business Addict. Consultor Financeiro, Fus\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es.", "renderedDescription": "Pai do Benjamin e da Sophia, marido da Baixola, Tech and Business Addict. Consultor Financeiro, Fus\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-04-03T00:33:26+00:00", "followersCount": 185, "friendsCount": 381, "statusesCount": 8033, "favouritesCount": 29073, "listedCount": 0, "mediaCount": 524, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "twitter.com/ableite2", "url": "https://www.twitter.com/ableite2", "tcourl": "https://t.co/JHj48YWqtO", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590440888454549504/bIkYyjTK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28459551/1431534521", "label": null, "url": "https://twitter.com/OAlexandreL"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090443961930530816, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090443961930530816, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BlogdoNoblat", "id": 16794066, "displayname": "Blog do Noblat", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/1Mithrandir1/status/1090443028437889024", "date": "2019-01-30T02:54:12+00:00", "rawContent": "@Allan24680 @FeCastanhari E tem voc\u00ea que tem a foto do maior genocida j\u00e1 julgado da hist\u00f3ria de perfil", "renderedContent": "@Allan24680 @FeCastanhari E tem voc\u00ea que tem a foto do maior genocida j\u00e1 julgado da hist\u00f3ria de perfil", "id": 1090443028437889024, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "1Mithrandir1", "id": 777344708322484224, "displayname": "Mithrandir", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-09-18T03:13:16+00:00", "followersCount": 38, "friendsCount": 394, "statusesCount": 2427, "favouritesCount": 45849, "listedCount": 0, "mediaCount": 18, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192294503740313600/BfXPz0q1_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/1Mithrandir1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090354623251132417, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FeCastanhari", "id": 226542162, "displayname": "Felipe Castanhari", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FeCastanhari"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/UNA2010/status/1090442384201129984", "date": "2019-01-30T02:51:38+00:00", "rawContent": "@folha @dorisvan_doria Quest\u00e3o humanit\u00e1ria \u00e9 deixar o psicopata genocida preso !!", "renderedContent": "@folha @dorisvan_doria Quest\u00e3o humanit\u00e1ria \u00e9 deixar o psicopata genocida preso !!", "id": 1090442384201129984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UNA2010", "id": 54322278, "displayname": "SANDRA FERNANDES", "rawDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "renderedDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-06T20:28:22+00:00", "followersCount": 3824, "friendsCount": 4059, "statusesCount": 93319, "favouritesCount": 106226, "listedCount": 0, "mediaCount": 3638, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248331342393348098/FYuvuHZb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54322278/1587763543", "label": null, "url": "https://twitter.com/UNA2010"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090371268833095680, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090371268833095680, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "folha", "id": 14594813, "displayname": "Folha de S.Paulo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/folha"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "folha", "id": 14594813, "displayname": "Folha de S.Paulo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/folha"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "dorisvan_doria", "id": 370074422, "displayname": "\u0111\u00f8\u024d\u0268sv\u023an \u0111\u00f8\u024d\u0268\u023a", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/dorisvan_doria"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rubibodado/status/1090438159496753152", "date": "2019-01-30T02:34:51+00:00", "rawContent": "olha eu n\u00e3o consideraria estar no ex\u00e9rcito de um pa\u00eds genocida uma grande vit\u00f3ria pro movimento feminista mas vcs que sabem n\u00e9 https://t.co/KFjO5Ds4ed", "renderedContent": "olha eu n\u00e3o consideraria estar no ex\u00e9rcito de um pa\u00eds genocida uma grande vit\u00f3ria pro movimento feminista mas vcs que sabem n\u00e9 twitter.com/nxirvanna/stat\u2026", "id": 1090438159496753152, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rubibodado", "id": 2186897000, "displayname": "jo yuri laranja da mnet", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2013-11-10T18:36:30+00:00", "followersCount": 227, "friendsCount": 228, "statusesCount": 43000, "favouritesCount": 9020, "listedCount": 4, "mediaCount": 2897, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504251009664753674/T5aJUuSQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2186897000/1633822977", "label": null, "url": "https://twitter.com/rubibodado"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090438159496753152, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "twitter.com/nxirvanna/stat\u2026", "url": "https://twitter.com/nxirvanna/status/1090330284376109058?s=19", "tcourl": "https://t.co/KFjO5Ds4ed", "indices": [127, 150]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 115.617614368, "latitude": -32.675715325}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Perth, Western Australia", "name": "Perth (WA)", "type": "city", "country": "Australia", "countryCode": "AU"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cmonteiroB17/status/1090437482976604160", "date": "2019-01-30T02:32:09+00:00", "rawContent": "@CarlaZambelli17 Quando o Rato Cachaceiro estava solto n\u00e3o foi ao enterro do outro irm\u00e3o, agora ele t\u00e1 preso quer ir nesse??? Ahhhh... a esquerdalha \"maquinando\" para raptar o Rato e envi\u00e1-lo \u00e0 algum pa\u00eds dominado por algum ditador genocida. Depois alegar\u00e1 que \u00e9 exilado pol\u00edtico.", "renderedContent": "@CarlaZambelli17 Quando o Rato Cachaceiro estava solto n\u00e3o foi ao enterro do outro irm\u00e3o, agora ele t\u00e1 preso quer ir nesse??? Ahhhh... a esquerdalha \"maquinando\" para raptar o Rato e envi\u00e1-lo \u00e0 algum pa\u00eds dominado por algum ditador genocida. Depois alegar\u00e1 que \u00e9 exilado pol\u00edtico.", "id": 1090437482976604160, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cmonteiroB17", "id": 2428306764, "displayname": "Cristiane Monteiro \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 @cmonteiroB22", "rawDescription": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb  BOLSONARO \u00c9 NOSSO PRESIDENTE !!! 100% anti esquerda, anti comunismo e anti socialismo. #PTNuncaMais\n#GloboLixo", "renderedDescription": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb  BOLSONARO \u00c9 NOSSO PRESIDENTE !!! 100% anti esquerda, anti comunismo e anti socialismo. #PTNuncaMais\n#GloboLixo", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-04-05T04:48:08+00:00", "followersCount": 218, "friendsCount": 463, "statusesCount": 2026, "favouritesCount": 4967, "listedCount": 0, "mediaCount": 165, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188299175940763648/TgbZED-5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2428306764/1573420150", "label": null, "url": "https://twitter.com/cmonteiroB17"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090406268873920518, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090406268873920518, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zambelli2210", "id": 975127727501185025, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Zambelli2210"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EddyeLulista/status/1090437344090644480", "date": "2019-01-30T02:31:36+00:00", "rawContent": "Aviso aos desavisados: Eles n\u00e3o vieram de gra\u00e7a em a\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria. Deixar isso bem claro.\nQuanto a Israel, \u00e9 o segundo governo* mais genocida do 'universo'. Perde s\u00f3 pros senhores da guerra, os estadunidenses. E s\u00e3o os atuais parceiros desse desgoverno fascista. https://t.co/maq2Lu5nfh", "renderedContent": "Aviso aos desavisados: Eles n\u00e3o vieram de gra\u00e7a em a\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria. Deixar isso bem claro.\nQuanto a Israel, \u00e9 o segundo governo* mais genocida do 'universo'. Perde s\u00f3 pros senhores da guerra, os estadunidenses. E s\u00e3o os atuais parceiros desse desgoverno fascista. https://t.co/maq2Lu5nfh", "id": 1090437344090644480, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EddyeLulista", "id": 2569130566, "displayname": "EDDYE LULISTA\ud83d\udc191\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u262d\u2b50\u2b05\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u017d", "rawDescription": "Lutamos pela Am\u00e9rica Latina livre, socialista, unida.\u262d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf2 #LulaPresidente-Santos FC o time do amor!", "renderedDescription": "Lutamos pela Am\u00e9rica Latina livre, socialista, unida.\u262d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf2 #LulaPresidente-Santos FC o time do amor!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-05-28T15:04:05+00:00", "followersCount": 19149, "friendsCount": 17829, "statusesCount": 25686, "favouritesCount": 80113, "listedCount": 33, "mediaCount": 1758, "location": "Tucanodist\u00e3o do Meio/SP URSAL", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "moroteudiachegou.sifu.br", "url": "http://moroteudiachegou.sifu.br", "tcourl": "https://t.co/EhwTb8fUm1", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578942398201298945/thYbYipC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2569130566/1563328171", "label": null, "url": "https://twitter.com/EddyeLulista"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 55, "likeCount": 71, "quoteCount": 2, "conversationId": 1090437344090644480, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyIC-g9XQAYyOvK?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyIC-g9XQAYyOvK?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cmonteiroB17/status/1090430101643317248", "date": "2019-01-30T02:02:50+00:00", "rawContent": "Isso \u00e9 uma manobra que a esquerda est\u00e1 fazendo para que o Rato Cachaceiro Presidi\u00e1rio fuja da cadeia e receba asilo em algum pa\u00eds dominado por algum ditador genocida", "renderedContent": "Isso \u00e9 uma manobra que a esquerda est\u00e1 fazendo para que o Rato Cachaceiro Presidi\u00e1rio fuja da cadeia e receba asilo em algum pa\u00eds dominado por algum ditador genocida", "id": 1090430101643317248, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cmonteiroB17", "id": 2428306764, "displayname": "Cristiane Monteiro \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 @cmonteiroB22", "rawDescription": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb  BOLSONARO \u00c9 NOSSO PRESIDENTE !!! 100% anti esquerda, anti comunismo e anti socialismo. #PTNuncaMais\n#GloboLixo", "renderedDescription": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb  BOLSONARO \u00c9 NOSSO PRESIDENTE !!! 100% anti esquerda, anti comunismo e anti socialismo. #PTNuncaMais\n#GloboLixo", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-04-05T04:48:08+00:00", "followersCount": 218, "friendsCount": 463, "statusesCount": 2026, "favouritesCount": 4967, "listedCount": 0, "mediaCount": 165, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188299175940763648/TgbZED-5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2428306764/1573420150", "label": null, "url": "https://twitter.com/cmonteiroB17"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090430101643317248, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1090413782625599488", "date": "2019-01-30T00:57:59+00:00", "rawContent": "Quando estava solto, Lula tinha outras prioridades. Em2004, preferiu ficar em BH p/jantar de confraterniza\u00e7\u00e3o do Mercosul.  \ud83e\udd2b https://t.co/8JuvqdDxwW https://t.co/nunBjcvsS4", "renderedContent": "Quando estava solto, Lula tinha outras prioridades. Em2004, preferiu ficar em BH p/jantar de confraterniza\u00e7\u00e3o do Mercosul.  \ud83e\udd2b dgabc.com.br/Noticia/223691\u2026 https://t.co/nunBjcvsS4", "id": 1090413782625599488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "joicehasselmann", "id": 116519514, "displayname": "Joice Hasselmann", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2010-02-22T19:13:22+00:00", "followersCount": 407109, "friendsCount": 248, "statusesCount": 61667, "favouritesCount": 13068, "listedCount": 1534, "mediaCount": 5700, "location": "Sao Paulo, Brazil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtube.com/joicehasselmann", "url": "http://www.youtube.com/joicehasselmann", "tcourl": "https://t.co/5q59CwkohA", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620576880838443013/M2JneeOF_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116519514/1675210623", "label": null, "url": "https://twitter.com/joicehasselmann"}, "replyCount": 160, "retweetCount": 533, "likeCount": 1887, "quoteCount": 51, "conversationId": 1090413782625599488, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "dgabc.com.br/Noticia/223691\u2026", "url": "https://www.dgabc.com.br/Noticia/223691/s-paulo-morre-um-dos-irmaos-do-presidente-lula", "tcourl": "https://t.co/8JuvqdDxwW", "indices": [126, 149]}], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHtjS4XQAE3iXF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHtjS4XQAE3iXF?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SeabraEdnilson/status/1090427940519768067", "date": "2019-01-30T01:54:14+00:00", "rawContent": "Tem nada este genocida deveria ser enforcado, pelos crimes de Ltda ap\u00e1trida.", "renderedContent": "Tem nada este genocida deveria ser enforcado, pelos crimes de Ltda ap\u00e1trida.", "id": 1090427940519768067, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SeabraEdnilson", "id": 995960347021455360, "displayname": "Ednilson Seabra", "rawDescription": "Filho de Deus vivo", "renderedDescription": "Filho de Deus vivo", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-05-14T09:33:45+00:00", "followersCount": 59, "friendsCount": 232, "statusesCount": 349, "favouritesCount": 1449, "listedCount": 0, "mediaCount": 131, "location": "Muria\u00e9, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103407452308074498/4Mp-MIuY_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SeabraEdnilson"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090427940519768067, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gleisi/status/1090366714590752769", "date": "2019-01-29T21:50:57+00:00", "rawContent": "Lula tem direito de ver Vav\u00e1, seu irm\u00e3o. A lei diz q \u00e9 o diretor do estabelecimento onde ele est\u00e1 preso q libera! Pq Moro \u00f1 autoriza?! Est\u00e3o no jogo de empurra, ouvindo o Minist\u00e9rio Publico?! A ditadura militar liberou Lula p/ o enterro de sua m\u00e3e!\n#LiberemLula\n#LulaComFamilia https://t.co/b1JJF5e4wx", "renderedContent": "Lula tem direito de ver Vav\u00e1, seu irm\u00e3o. A lei diz q \u00e9 o diretor do estabelecimento onde ele est\u00e1 preso q libera! Pq Moro \u00f1 autoriza?! Est\u00e3o no jogo de empurra, ouvindo o Minist\u00e9rio Publico?! A ditadura militar liberou Lula p/ o enterro de sua m\u00e3e!\n#LiberemLula\n#LulaComFamilia https://t.co/b1JJF5e4wx", "id": 1090366714590752769, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": "Deputada federal pelo Paran\u00e1 e Presidenta Nacional do Partido dos Trabalhadores \u2b50", "renderedDescription": "Deputada federal pelo Paran\u00e1 e Presidenta Nacional do Partido dos Trabalhadores \u2b50", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2009-04-14T14:55:57+00:00", "followersCount": 1206747, "friendsCount": 854, "statusesCount": 19348, "favouritesCount": 4443, "listedCount": 2316, "mediaCount": 3560, "location": "Curitiba - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "linktr.ee/gleisi.hoffmann", "url": "https://linktr.ee/gleisi.hoffmann", "tcourl": "https://t.co/7lvOknltKs", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1624411618586107906/YQpBpfN7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/31139434/1675724922", "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}, "replyCount": 2792, "retweetCount": 1243, "likeCount": 3707, "quoteCount": 282, "conversationId": 1090366714590752769, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090366659909615616/pu/img/DtqNqDH0_RELmigu.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090366659909615616/pu/vid/320x320/p5BvWKBDXrt7c0sG.mp4?tag=6", "bitrate": 432000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090366659909615616/pu/vid/600x600/cCPivBaDOAXZuvBf.mp4?tag=6", "bitrate": 1280000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090366659909615616/pu/pl/079ADrLqR9H0GCup.m3u8?tag=6", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090366659909615616/pu/vid/480x480/Si6peZ6kDVMyP9_6.mp4?tag=6", "bitrate": 832000}], "duration": 33.0, "views": 108559}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LiberemLula", "LulaComFamilia"], "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -42.5666202, "latitude": -21.308005}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Muria\u00e9, Brasil", "name": "Muria\u00e9", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/UNA2010/status/1090426104089927680", "date": "2019-01-30T01:46:57+00:00", "rawContent": "@alfeumonzani28 @nelsongi2018 @UOLNoticias @UOL E AGORA, S\u00d3 PORQUE EST\u00c1 PRESO, BATEU SENTIMENTO NO CORA\u00c7\u00c3O DO PSICOPATA GENOCIDA ??", "renderedContent": "@alfeumonzani28 @nelsongi2018 @UOLNoticias @UOL E AGORA, S\u00d3 PORQUE EST\u00c1 PRESO, BATEU SENTIMENTO NO CORA\u00c7\u00c3O DO PSICOPATA GENOCIDA ??", "id": 1090426104089927680, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UNA2010", "id": 54322278, "displayname": "SANDRA FERNANDES", "rawDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "renderedDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-06T20:28:22+00:00", "followersCount": 3824, "friendsCount": 4059, "statusesCount": 93319, "favouritesCount": 106226, "listedCount": 0, "mediaCount": 3638, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248331342393348098/FYuvuHZb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54322278/1587763543", "label": null, "url": "https://twitter.com/UNA2010"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090423011700822016, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090425637687476224, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alfeubruno2228", "id": 826892241516032002, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alfeubruno2228"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nelsongi2018", "id": 366284173, "displayname": "nelson gimenez", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/nelsongi2018"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UOLNoticias", "id": 14594698, "displayname": "UOL Not\u00edcias", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UOLNoticias"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UOL", "id": 70799317, "displayname": "UOL", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UOL"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/_aleixo_/status/1090425675570429957", "date": "2019-01-30T01:45:14+00:00", "rawContent": "v\u00e3o idolatrar o ex\u00e9rcito de Israel na casa do caralho seus passador de pano p genocida", "renderedContent": "v\u00e3o idolatrar o ex\u00e9rcito de Israel na casa do caralho seus passador de pano p genocida", "id": 1090425675570429957, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "_aleixo_", "id": 184598847, "displayname": "\u2720", "rawDescription": "sobrevivendo no inferno, entre castelos e ru\u00ednas\n\nTorcedor do Club de Regatas Vasco da Gama.", "renderedDescription": "sobrevivendo no inferno, entre castelos e ru\u00ednas\n\nTorcedor do Club de Regatas Vasco da Gama.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-08-30T00:22:26+00:00", "followersCount": 247, "friendsCount": 350, "statusesCount": 17821, "favouritesCount": 38859, "listedCount": 1, "mediaCount": 21, "location": "Campos dos Goytacazes", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405348854967455744/-zpKZF_Q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/184598847/1633570277", "label": null, "url": "https://twitter.com/_aleixo_"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090425675570429957, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/will_almerindo/status/1090425016594898944", "date": "2019-01-30T01:42:37+00:00", "rawContent": "Tudo tem limite. N\u00e3o \u00e9 um genocida ou serial killer. \u00c9 s\u00f3 levar ele no enterro e depois trazer de volta.", "renderedContent": "Tudo tem limite. N\u00e3o \u00e9 um genocida ou serial killer. \u00c9 s\u00f3 levar ele no enterro e depois trazer de volta.", "id": 1090425016594898944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "will_almerindo", "id": 159866895, "displayname": "Will Almerindo", "rawDescription": "=D", "renderedDescription": "=D", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-06-26T14:48:14+00:00", "followersCount": 85, "friendsCount": 166, "statusesCount": 2096, "favouritesCount": 3950, "listedCount": 0, "mediaCount": 82, "location": "Criciuma, SC", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065309071388131329/l8HuWK1o_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159866895/1542824451", "label": null, "url": "https://twitter.com/will_almerindo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090425016594898944, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/folha_politica/status/1090401967019565058", "date": "2019-01-30T00:11:02+00:00", "rawContent": "PF rejeita pedido para que Lula deixe a pris\u00e3o para ir ao vel\u00f3rio do irm\u00e3o https://t.co/h7fILZW4ct", "renderedContent": "PF rejeita pedido para que Lula deixe a pris\u00e3o para ir ao vel\u00f3rio do irm\u00e3o www1.folha.uol.com.br/poder/2019/01/\u2026", "id": 1090401967019565058, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "folha_politica", "id": 90963197, "displayname": "Folha Pol\u00edtica", "rawDescription": "Canal de di\u00e1logo com o leitor da editoria Pol\u00edtica do jornal Folha de S.Paulo", "renderedDescription": "Canal de di\u00e1logo com o leitor da editoria Pol\u00edtica do jornal Folha de S.Paulo", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-11-18T21:31:24+00:00", "followersCount": 512323, "friendsCount": 3250, "statusesCount": 102162, "favouritesCount": 0, "listedCount": 2985, "mediaCount": 52, "location": "S\u00e3o Paulo", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "folha.com.br/poder", "url": "http://www.folha.com.br/poder", "tcourl": "https://t.co/ckXwq5m9bU", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1545123158893666307/XUK79GdZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90963197/1657221044", "label": null, "url": "https://twitter.com/folha_politica"}, "replyCount": 241, "retweetCount": 137, "likeCount": 514, "quoteCount": 118, "conversationId": 1090401967019565058, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://folha.com\" rel=\"nofollow\">Folha Poder welcome-app 1.0</a>", "sourceUrl": "http://folha.com", "sourceLabel": "Folha Poder welcome-app 1.0", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/01/\u2026", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/01/pf-rejeita-pedido-para-que-lula-deixe-a-prisao-para-ir-ao-velorio-do-irmao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "tcourl": "https://t.co/h7fILZW4ct", "indices": [75, 98]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": {"_type": "snscrape.modules.twitter.SummaryCard", "title": "PF rejeita pedido para Lula deixar pris\u00e3o e ir a enterro do irm\u00e3o - 29/01/2019 - Poder - Folha", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/01/pf-rejeita-pedido-para-que-lula-deixe-a-prisao-para-ir-ao-velorio-do-irmao.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "description": "Superintendente v\u00ea risco \u00e0 ordem p\u00fablica; ju\u00edza ainda pode se manifestar sobre solicita\u00e7\u00e3o", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/card_img/1628369879593103360/2_xefz7C?format=jpg&name=orig", "siteUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "folha", "id": 14594813, "displayname": "Folha de S.Paulo", "rawDescription": "Um jornal a servi\u00e7o do Brasil. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/0c23Z00SIr", "renderedDescription": "Um jornal a servi\u00e7o do Brasil. No Insta: instagram.com/folhadespaulo. No Telegram: t.me/folha. Assine a Folha: assinaturas.folha.com.br/410827", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "instagram.com/folhadespaulo", "url": "http://instagram.com/folhadespaulo", "tcourl": "https://t.co/gJfvNuf8me", "indices": [41, 64]}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "t.me/folha", "url": "http://t.me/folha", "tcourl": "https://t.co/hAmN2lKJtS", "indices": [79, 102]}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "assinaturas.folha.com.br/410827", "url": "http://assinaturas.folha.com.br/410827", "tcourl": "https://t.co/0c23Z00SIr", "indices": [120, 143]}], "verified": true, "created": "2008-04-30T02:33:39+00:00", "followersCount": 8827362, "friendsCount": 170710, "statusesCount": 640193, "favouritesCount": 41, "listedCount": 14215, "mediaCount": 121122, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "folha.com.br", "url": "http://www.folha.com.br", "tcourl": "https://t.co/uhZvE5yacH", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542328100159102978/TY95Pzzw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594813/1651254420", "label": null, "url": "https://twitter.com/folha"}, "creatorUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "folha", "id": 14594813, "displayname": "Folha de S.Paulo", "rawDescription": "Um jornal a servi\u00e7o do Brasil. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/0c23Z00SIr", "renderedDescription": "Um jornal a servi\u00e7o do Brasil. No Insta: instagram.com/folhadespaulo. No Telegram: t.me/folha. Assine a Folha: assinaturas.folha.com.br/410827", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "instagram.com/folhadespaulo", "url": "http://instagram.com/folhadespaulo", "tcourl": "https://t.co/gJfvNuf8me", "indices": [41, 64]}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "t.me/folha", "url": "http://t.me/folha", "tcourl": "https://t.co/hAmN2lKJtS", "indices": [79, 102]}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "assinaturas.folha.com.br/410827", "url": "http://assinaturas.folha.com.br/410827", "tcourl": "https://t.co/0c23Z00SIr", "indices": [120, 143]}], "verified": true, "created": "2008-04-30T02:33:39+00:00", "followersCount": 8827362, "friendsCount": 170710, "statusesCount": 640193, "favouritesCount": 41, "listedCount": 14215, "mediaCount": 121122, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "folha.com.br", "url": "http://www.folha.com.br", "tcourl": "https://t.co/uhZvE5yacH", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542328100159102978/TY95Pzzw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594813/1651254420", "label": null, "url": "https://twitter.com/folha"}}}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/georgearte_/status/1090424954162683905", "date": "2019-01-30T01:42:22+00:00", "rawContent": "@Marilia61758583 Seguindo essa l\u00f3gica sua voc\u00ea pode apoiar at\u00e9 o Nazismo. Todo mundo acha que t\u00e1 no direito, \u00e9 s\u00f3 ver os fatos. voc\u00ea apoia um estado ilegitimo e genocida e quer se justificar", "renderedContent": "@Marilia61758583 Seguindo essa l\u00f3gica sua voc\u00ea pode apoiar at\u00e9 o Nazismo. Todo mundo acha que t\u00e1 no direito, \u00e9 s\u00f3 ver os fatos. voc\u00ea apoia um estado ilegitimo e genocida e quer se justificar", "id": 1090424954162683905, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "georgearte_", "id": 227830807, "displayname": "George", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-12-17T23:08:53+00:00", "followersCount": 957, "friendsCount": 730, "statusesCount": 19536, "favouritesCount": 131673, "listedCount": 2, "mediaCount": 1544, "location": "\ud83c\udf0e", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "instagram.com/georgeartes/", "url": "https://www.instagram.com/georgeartes/", "tcourl": "https://t.co/eZpXxjfGud", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1627113530120871936/tUSC6AzQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/227830807/1669302715", "label": null, "url": "https://twitter.com/georgearte_"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090336590822588422, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090421555627286528, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Marilia61758583", "id": 1027141262368014337, "displayname": "Marilia da Silva", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Marilia61758583"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Marilia61758583", "id": 1027141262368014337, "displayname": "Marilia da Silva", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Marilia61758583"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/UNA2010/status/1090424931391811584", "date": "2019-01-30T01:42:17+00:00", "rawContent": "@heldersalomao AH, V\u00c1 !! tADINHO DO GENOCIDA... ELE TEM CORA\u00c7\u00c3O, TEM SENTIMENTOS??", "renderedContent": "@heldersalomao AH, V\u00c1 !! tADINHO DO GENOCIDA... ELE TEM CORA\u00c7\u00c3O, TEM SENTIMENTOS??", "id": 1090424931391811584, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UNA2010", "id": 54322278, "displayname": "SANDRA FERNANDES", "rawDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "renderedDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-06T20:28:22+00:00", "followersCount": 3824, "friendsCount": 4059, "statusesCount": 93319, "favouritesCount": 106226, "listedCount": 0, "mediaCount": 3638, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248331342393348098/FYuvuHZb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54322278/1587763543", "label": null, "url": "https://twitter.com/UNA2010"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090406463309262853, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090406463309262853, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "heldersalomao", "id": 80575628, "displayname": "Helder Salom\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/heldersalomao"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "heldersalomao", "id": 80575628, "displayname": "Helder Salom\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/heldersalomao"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/manuel_da_villa/status/1090424852757049346", "date": "2019-01-30T01:41:58+00:00", "rawContent": "@leandroruschel O genocida do Arafat j\u00e1 ganhou. Pq um preso por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro n\u00e3o pode ganhar. Kkkkk. Esquece Leandro esse Nobel n\u00e3o faz jus ao criador. E s\u00f3 ver os recentes vencedores nenhum merecia", "renderedContent": "@leandroruschel O genocida do Arafat j\u00e1 ganhou. Pq um preso por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro n\u00e3o pode ganhar. Kkkkk. Esquece Leandro esse Nobel n\u00e3o faz jus ao criador. E s\u00f3 ver os recentes vencedores nenhum merecia", "id": 1090424852757049346, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "manuel_da_villa", "id": 1474571142, "displayname": "V\u00e9ia Cagalh\u00e3es", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2013-06-01T12:25:14+00:00", "followersCount": 7, "friendsCount": 48, "statusesCount": 191, "favouritesCount": 17, "listedCount": 0, "mediaCount": 163, "location": "Zimbaba, South Africa", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222707713836298240/OZV0qUjG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1474571142/1572094476", "label": null, "url": "https://twitter.com/manuel_da_villa"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090286262613934080, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090286262613934080, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leandroruschel", "id": 174818242, "displayname": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/leandroruschel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leandroruschel", "id": 174818242, "displayname": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/leandroruschel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/UNA2010/status/1090424664999018496", "date": "2019-01-30T01:41:13+00:00", "rawContent": "@PTnoSenado O LULA \u00c9 UM GENOCIDA. MATOU MILHARES DE BRASILEIROS AO ROUBAR BILH\u00d5ES E BILH\u00d5ES DOS COFRES P\u00daBLICOS, DEIXANDO O PA\u00cdS NESSE CAOS, SEM SA\u00daDE, SEM EDUCA\u00c7\u00c3O, MILH\u00d5ES DE DESEMPREGADOS... LULA N\u00c3O TEM DIREITO A NADA, PELO CONTR\u00c1RIO, TEM QUE PAGAR PELOS CRIMES COMETIDOS CONTRA A P\u00c1TRIA.", "renderedContent": "@PTnoSenado O LULA \u00c9 UM GENOCIDA. MATOU MILHARES DE BRASILEIROS AO ROUBAR BILH\u00d5ES E BILH\u00d5ES DOS COFRES P\u00daBLICOS, DEIXANDO O PA\u00cdS NESSE CAOS, SEM SA\u00daDE, SEM EDUCA\u00c7\u00c3O, MILH\u00d5ES DE DESEMPREGADOS... LULA N\u00c3O TEM DIREITO A NADA, PELO CONTR\u00c1RIO, TEM QUE PAGAR PELOS CRIMES COMETIDOS CONTRA A P\u00c1TRIA.", "id": 1090424664999018496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UNA2010", "id": 54322278, "displayname": "SANDRA FERNANDES", "rawDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "renderedDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-06T20:28:22+00:00", "followersCount": 3824, "friendsCount": 4059, "statusesCount": 93319, "favouritesCount": 106226, "listedCount": 0, "mediaCount": 3638, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248331342393348098/FYuvuHZb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54322278/1587763543", "label": null, "url": "https://twitter.com/UNA2010"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090373163370856449, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090373163370856449, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/UNA2010/status/1090423967423320065", "date": "2019-01-30T01:38:27+00:00", "rawContent": "NAQUELE TEMPO LULA ERA UM SANTO E N\u00c3O REPRESENTAVA TANTO PERIGO, COMPARANDO COM O GENOCIDA ATUAL...", "renderedContent": "NAQUELE TEMPO LULA ERA UM SANTO E N\u00c3O REPRESENTAVA TANTO PERIGO, COMPARANDO COM O GENOCIDA ATUAL...", "id": 1090423967423320065, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UNA2010", "id": 54322278, "displayname": "SANDRA FERNANDES", "rawDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "renderedDescription": "Liberdade! Liberdade!\nAbre as asas sobre n\u00f3s!\nDas lutas na tempestade\nD\u00e1 que ou\u00e7amos tua voz!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-06T20:28:22+00:00", "followersCount": 3824, "friendsCount": 4059, "statusesCount": 93319, "favouritesCount": 106226, "listedCount": 0, "mediaCount": 3638, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248331342393348098/FYuvuHZb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54322278/1587763543", "label": null, "url": "https://twitter.com/UNA2010"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090423967423320065, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/gleisi/status/1090366714590752769", "date": "2019-01-29T21:50:57+00:00", "rawContent": "Lula tem direito de ver Vav\u00e1, seu irm\u00e3o. A lei diz q \u00e9 o diretor do estabelecimento onde ele est\u00e1 preso q libera! Pq Moro \u00f1 autoriza?! Est\u00e3o no jogo de empurra, ouvindo o Minist\u00e9rio Publico?! A ditadura militar liberou Lula p/ o enterro de sua m\u00e3e!\n#LiberemLula\n#LulaComFamilia https://t.co/b1JJF5e4wx", "renderedContent": "Lula tem direito de ver Vav\u00e1, seu irm\u00e3o. A lei diz q \u00e9 o diretor do estabelecimento onde ele est\u00e1 preso q libera! Pq Moro \u00f1 autoriza?! Est\u00e3o no jogo de empurra, ouvindo o Minist\u00e9rio Publico?! A ditadura militar liberou Lula p/ o enterro de sua m\u00e3e!\n#LiberemLula\n#LulaComFamilia https://t.co/b1JJF5e4wx", "id": 1090366714590752769, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": "Deputada federal pelo Paran\u00e1 e Presidenta Nacional do Partido dos Trabalhadores \u2b50", "renderedDescription": "Deputada federal pelo Paran\u00e1 e Presidenta Nacional do Partido dos Trabalhadores \u2b50", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2009-04-14T14:55:57+00:00", "followersCount": 1206747, "friendsCount": 854, "statusesCount": 19348, "favouritesCount": 4443, "listedCount": 2316, "mediaCount": 3560, "location": "Curitiba - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "linktr.ee/gleisi.hoffmann", "url": "https://linktr.ee/gleisi.hoffmann", "tcourl": "https://t.co/7lvOknltKs", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1624411618586107906/YQpBpfN7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/31139434/1675724922", "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}, "replyCount": 2792, "retweetCount": 1243, "likeCount": 3707, "quoteCount": 282, "conversationId": 1090366714590752769, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1090366659909615616/pu/img/DtqNqDH0_RELmigu.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090366659909615616/pu/vid/320x320/p5BvWKBDXrt7c0sG.mp4?tag=6", "bitrate": 432000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090366659909615616/pu/vid/600x600/cCPivBaDOAXZuvBf.mp4?tag=6", "bitrate": 1280000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090366659909615616/pu/pl/079ADrLqR9H0GCup.m3u8?tag=6", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1090366659909615616/pu/vid/480x480/Si6peZ6kDVMyP9_6.mp4?tag=6", "bitrate": 832000}], "duration": 33.0, "views": 108559}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LiberemLula", "LulaComFamilia"], "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cmonteiroB17/status/1090420037016584192", "date": "2019-01-30T01:22:50+00:00", "rawContent": "@blogdojefferson Claro que iria se transformar num palanque de revolucion\u00e1rios esquerdistas em prol do Rato Cachaceiro Presidi\u00e1rio.\nCom direito a distribui\u00e7\u00e3o de p\u00e3o com mortadela e ainda, o \"resgate\" do Rato para ser exilado em algum pa\u00eds dominado por algum ditador genocida.", "renderedContent": "@blogdojefferson Claro que iria se transformar num palanque de revolucion\u00e1rios esquerdistas em prol do Rato Cachaceiro Presidi\u00e1rio.\nCom direito a distribui\u00e7\u00e3o de p\u00e3o com mortadela e ainda, o \"resgate\" do Rato para ser exilado em algum pa\u00eds dominado por algum ditador genocida.", "id": 1090420037016584192, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cmonteiroB17", "id": 2428306764, "displayname": "Cristiane Monteiro \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 @cmonteiroB22", "rawDescription": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb  BOLSONARO \u00c9 NOSSO PRESIDENTE !!! 100% anti esquerda, anti comunismo e anti socialismo. #PTNuncaMais\n#GloboLixo", "renderedDescription": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb  BOLSONARO \u00c9 NOSSO PRESIDENTE !!! 100% anti esquerda, anti comunismo e anti socialismo. #PTNuncaMais\n#GloboLixo", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-04-05T04:48:08+00:00", "followersCount": 218, "friendsCount": 463, "statusesCount": 2026, "favouritesCount": 4967, "listedCount": 0, "mediaCount": 165, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188299175940763648/TgbZED-5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2428306764/1573420150", "label": null, "url": "https://twitter.com/cmonteiroB17"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090385163945684992, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pedrossn01/status/1090417654135967744", "date": "2019-01-30T01:13:22+00:00", "rawContent": "@bbcbrasil Lugar de ladr\u00e3o genocida \u00e9 na CADEIA!!!!!", "renderedContent": "@bbcbrasil Lugar de ladr\u00e3o genocida \u00e9 na CADEIA!!!!!", "id": 1090417654135967744, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pedrossn01", "id": 711134065, "displayname": "pedrossn", "rawDescription": "Gremista, patriota, antiesquerda", "renderedDescription": "Gremista, patriota, antiesquerda", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-07-22T19:13:56+00:00", "followersCount": 3723, "friendsCount": 4984, "statusesCount": 300108, "favouritesCount": 310175, "listedCount": 0, "mediaCount": 5, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3645561563/926589b6c85d83b74d890d7d61bb53eb_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pedrossn01"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090412814286630912, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090412814286630912, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bbcbrasil", "id": 790680, "displayname": "BBC News Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bbcbrasil"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bbcbrasil", "id": 790680, "displayname": "BBC News Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bbcbrasil"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GabiMoraes_BRA/status/1090417538561921025", "date": "2019-01-30T01:12:54+00:00", "rawContent": "@InComandante @alefrotabrasil @ptbrasil @psol50 @gleisi @ernestofaraujo @flaviogordon @BlogDoPim @JusticaGovBR @Damadeferroofic @FabioTalhari @Valdecirdelecl1 Ex\u00e9rcito que serve a um ladr\u00e3o genocida...", "renderedContent": "@InComandante @alefrotabrasil @ptbrasil @psol50 @gleisi @ernestofaraujo @flaviogordon @BlogDoPim @JusticaGovBR @Damadeferroofic @FabioTalhari @Valdecirdelecl1 Ex\u00e9rcito que serve a um ladr\u00e3o genocida...", "id": 1090417538561921025, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GabiMoraes_BRA", "id": 976302648, "displayname": "Gabriela Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Pura emo\u00e7\u00e3o. \u2665\ufe0f", "renderedDescription": "Pura emo\u00e7\u00e3o. \u2665\ufe0f", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-11-28T15:06:11+00:00", "followersCount": 8091, "friendsCount": 8756, "statusesCount": 78390, "favouritesCount": 99901, "listedCount": 2, "mediaCount": 2328, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548559949575454720/ikiXEECc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/976302648/1627161875", "label": null, "url": "https://twitter.com/GabiMoraes_BRA"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090290936159092737, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090290936159092737, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EleitorAtivista", "id": 320154534, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EleitorAtivista"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ptbrasil", "id": 39522911, "displayname": "PT Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ptbrasil"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "psol50", "id": 1202130601, "displayname": "PSOL 50", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/psol50"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ernestofaraujo", "id": 1062831969476771842, "displayname": "Ernesto Ara\u00fajo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ernestofaraujo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "flaviogordon", "id": 50704902, "displayname": "Fl\u00e1vio Gordon", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/flaviogordon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JusticaGovBR", "id": 68810711, "displayname": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JusticaGovBR"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Damadeferroofic", "id": 1043615581973499904, "displayname": "Dama de Ferro", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Damadeferroofic"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FabioTalhari", "id": 1037152208754823168, "displayname": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u264c", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FabioTalhari"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Valdecirdelecl1", "id": 991676636738281472, "displayname": "SUCATEIRO, FORA LULA\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/doutorcury/status/1090416431878029312", "date": "2019-01-30T01:08:30+00:00", "rawContent": "@AlexandreMega Cala a boca @GeneraIMourao vc j\u00e1 n\u00e3o defende o nosso Presidente que \u00e9 massacrado diariamente pela GLOBOLIXO, e corresponde com sorrisinho, e agora fala em \u201cquest\u00e3o humanit\u00e1ria\u201d para o MAIOR GENOCIDA desse Pa\u00eds? Estou pasmo com sua vaidade, seu deslumbre pelo poder...vamos lutar!!", "renderedContent": "@AlexandreMega Cala a boca @GeneraIMourao vc j\u00e1 n\u00e3o defende o nosso Presidente que \u00e9 massacrado diariamente pela GLOBOLIXO, e corresponde com sorrisinho, e agora fala em \u201cquest\u00e3o humanit\u00e1ria\u201d para o MAIOR GENOCIDA desse Pa\u00eds? Estou pasmo com sua vaidade, seu deslumbre pelo poder...vamos lutar!!", "id": 1090416431878029312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "doutorcury", "id": 575676373, "displayname": "Jos\u00e9 Eduardo Cury", "rawDescription": "M\u00e9dico Guiado por Deus! Ex-Consultor do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Ex-Professor de Medicina da UEMS. Medico Perito Judicial. Jesus Rei dos Reis!", "renderedDescription": "M\u00e9dico Guiado por Deus! Ex-Consultor do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Ex-Professor de Medicina da UEMS. Medico Perito Judicial. Jesus Rei dos Reis!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-05-09T21:01:49+00:00", "followersCount": 13532, "friendsCount": 13894, "statusesCount": 42847, "favouritesCount": 52001, "listedCount": 16, "mediaCount": 792, "location": "Campo Grande, MS", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340089930912059392/7_zDGTns_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/575676373/1650771830", "label": null, "url": "https://twitter.com/doutorcury"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 2, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090379190908739586, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexandreMega", "id": 883370445436854275, "displayname": "iliana", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexandreMega"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeneraIMourao", "id": 1020428847181901825, "displayname": "Hamilton Mour\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeneraIMourao"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/domeffg/status/1090416278777593858", "date": "2019-01-30T01:07:54+00:00", "rawContent": "\u201cO Brasil Imp\u00e9rio foi genocida quanto aos paraguaios na Guerra do Paraguai\u201d https://t.co/Pm2OKVi0r6", "renderedContent": "\u201cO Brasil Imp\u00e9rio foi genocida quanto aos paraguaios na Guerra do Paraguai\u201d https://t.co/Pm2OKVi0r6", "id": 1090416278777593858, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "domeffg", "id": 2327723322, "displayname": "just built DiFFerent", "rawDescription": "Eu desconhe\u00e7o a localiza\u00e7\u00e3o precisa da Arca da Alian\u00e7a e a mesma n\u00e3o est\u00e1 sob minha tutela", "renderedDescription": "Eu desconhe\u00e7o a localiza\u00e7\u00e3o precisa da Arca da Alian\u00e7a e a mesma n\u00e3o est\u00e1 sob minha tutela", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-02-04T21:29:52+00:00", "followersCount": 110, "friendsCount": 214, "statusesCount": 4278, "favouritesCount": 47881, "listedCount": 0, "mediaCount": 508, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1623473602933796865/dgHE1lV5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2327723322/1675901683", "label": null, "url": "https://twitter.com/domeffg"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090416278777593858, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHv0sGX4AcFjNE?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHv0sGX4AcFjNE?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/pedrossn01/status/1090414704999174145", "date": "2019-01-30T01:01:39+00:00", "rawContent": "@bbcbrasil Lugar de ladr\u00e3o genocida \u00e9 na CADEIA!!!!", "renderedContent": "@bbcbrasil Lugar de ladr\u00e3o genocida \u00e9 na CADEIA!!!!", "id": 1090414704999174145, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pedrossn01", "id": 711134065, "displayname": "pedrossn", "rawDescription": "Gremista, patriota, antiesquerda", "renderedDescription": "Gremista, patriota, antiesquerda", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-07-22T19:13:56+00:00", "followersCount": 3723, "friendsCount": 4984, "statusesCount": 300108, "favouritesCount": 310175, "listedCount": 0, "mediaCount": 5, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3645561563/926589b6c85d83b74d890d7d61bb53eb_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pedrossn01"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090412283304570881, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090412283304570881, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bbcbrasil", "id": 790680, "displayname": "BBC News Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bbcbrasil"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bbcbrasil", "id": 790680, "displayname": "BBC News Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bbcbrasil"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JMenyahu/status/1090414367592595457", "date": "2019-01-30T01:00:18+00:00", "rawContent": "@wilsonwitzel Porra Wilson. R\u00fassia?\nQue merda!\nPa\u00eds comunista?\ud83d\ude20\nPorqu\u00ea n\u00e3o com os EUA, Israel, Jap\u00e3o, Cor\u00e9ia do Sul, etc?\nLogo um pa\u00eds que ap\u00f3ia o genocida Maduro?\nQue bosta em!", "renderedContent": "@wilsonwitzel Porra Wilson. R\u00fassia?\nQue merda!\nPa\u00eds comunista?\ud83d\ude20\nPorqu\u00ea n\u00e3o com os EUA, Israel, Jap\u00e3o, Cor\u00e9ia do Sul, etc?\nLogo um pa\u00eds que ap\u00f3ia o genocida Maduro?\nQue bosta em!", "id": 1090414367592595457, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JMenyahu", "id": 1005339948772360192, "displayname": "Junior Mendes", "rawDescription": "Michle (Prov\u00e9rbios) 19:\n16. Quem obedece \u00e0s Leis do Alt\u00edssimo vive mais e melhor; quem despreza a Palavra de Elohim, certamente encontrar\u00e1 a morte eterna.", "renderedDescription": "Michle (Prov\u00e9rbios) 19:\n16. Quem obedece \u00e0s Leis do Alt\u00edssimo vive mais e melhor; quem despreza a Palavra de Elohim, certamente encontrar\u00e1 a morte eterna.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-06-09T06:44:56+00:00", "followersCount": 7, "friendsCount": 100, "statusesCount": 622, "favouritesCount": 130, "listedCount": 0, "mediaCount": 78, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008857799785439232/NVHq_DJn_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1005339948772360192/1529365415", "label": null, "url": "https://twitter.com/JMenyahu"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090278614246047744, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090278614246047744, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wilsonwitzel", "id": 971110539169591298, "displayname": "Wilson Witzel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wilsonwitzel"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wilsonwitzel", "id": 971110539169591298, "displayname": "Wilson Witzel", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wilsonwitzel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TrindadeMara/status/1090412017180135428", "date": "2019-01-30T00:50:58+00:00", "rawContent": "@MiguelBBargas Opa, tem uma diferen\u00e7a!Um era preso e o outro criminoso, ladr\u00e3o genocida! Quem rouba dinheiro do povo, mata em massa!", "renderedContent": "@MiguelBBargas Opa, tem uma diferen\u00e7a!Um era preso e o outro criminoso, ladr\u00e3o genocida! Quem rouba dinheiro do povo, mata em massa!", "id": 1090412017180135428, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TrindadeMara", "id": 397551310, "displayname": "Mara Trindade", "rawDescription": "Sou feliz!", "renderedDescription": "Sou feliz!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-10-24T20:58:09+00:00", "followersCount": 21, "friendsCount": 66, "statusesCount": 437, "favouritesCount": 901, "listedCount": 0, "mediaCount": 8, "location": "Manaus-Am - Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866513130930794496/Kz26wpbO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/397551310/1495427805", "label": null, "url": "https://twitter.com/TrindadeMara"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090297635150413824, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090297635150413824, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MiguelBBargas", "id": 72712949, "displayname": "Miguel Baia Bargas \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MiguelBBargas"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MiguelBBargas", "id": 72712949, "displayname": "Miguel Baia Bargas \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MiguelBBargas"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/marcosmineiro57/status/1090410613900304384", "date": "2019-01-30T00:45:23+00:00", "rawContent": "@Jouberth19 Esquenta n\u00e3o St\u00e1lin o genocida russo ganhou esse pr\u00eamio duas vezes e Hitler foi indicado uma vez a ganhar.", "renderedContent": "@Jouberth19 Esquenta n\u00e3o St\u00e1lin o genocida russo ganhou esse pr\u00eamio duas vezes e Hitler foi indicado uma vez a ganhar.", "id": 1090410613900304384, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcosmineiro57", "id": 739528926695989248, "displayname": "Marcos Moreira .\u2022.", "rawDescription": "Conservador, armamentista, com o saco cheio de globalistas, comunistas e outros istas.  formado na Universidade Privada de Boston e doutorado em Chicago.", "renderedDescription": "Conservador, armamentista, com o saco cheio de globalistas, comunistas e outros istas.  formado na Universidade Privada de Boston e doutorado em Chicago.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-06-05T18:46:50+00:00", "followersCount": 1865, "friendsCount": 1817, "statusesCount": 56666, "favouritesCount": 75516, "listedCount": 0, "mediaCount": 475, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355996649148084233/fYLBJxkX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/739528926695989248/1498094210", "label": null, "url": "https://twitter.com/marcosmineiro57"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090295009373507585, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090295009373507585, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jouberth19", "id": 350476403, "displayname": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Jouberth19"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jouberth19", "id": 350476403, "displayname": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Jouberth19"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Herbert_Buriti/status/1090408861075427328", "date": "2019-01-30T00:38:25+00:00", "rawContent": "@SINTEAM_AM Venezuela n\u00e3o tem, ja que apoiam aquele genocida deveriam se igualar aos n\u00e3o-direitos humanit\u00e1rios e trabalhistas que aquele porco imp\u00f5e ao seu pa\u00eds.", "renderedContent": "@SINTEAM_AM Venezuela n\u00e3o tem, ja que apoiam aquele genocida deveriam se igualar aos n\u00e3o-direitos humanit\u00e1rios e trabalhistas que aquele porco imp\u00f5e ao seu pa\u00eds.", "id": 1090408861075427328, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Herbert_Buriti", "id": 822803071218630657, "displayname": "Herbert_Buriti \ud83d\udd1e\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfcb\ud83c\udffb", "rawDescription": "Eu era considerado algu\u00e9m Work Alcoholic era uma mania,obsessiva,compulsiva,uma coisa emotiva ...", "renderedDescription": "Eu era considerado algu\u00e9m Work Alcoholic era uma mania,obsessiva,compulsiva,uma coisa emotiva ...", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-01-21T13:48:33+00:00", "followersCount": 1060, "friendsCount": 481, "statusesCount": 68705, "favouritesCount": 194443, "listedCount": 0, "mediaCount": 1430, "location": "Manaus Amazonas Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1628683474876891136/8KIc2Ykz_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/822803071218630657/1673054167", "label": null, "url": "https://twitter.com/Herbert_Buriti"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1086022310526619649, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1086022310526619649, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SINTEAM_AM", "id": 255535991, "displayname": "SINTEAM_AM", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SINTEAM_AM"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SINTEAM_AM", "id": 255535991, "displayname": "SINTEAM_AM", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SINTEAM_AM"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090406710597033985", "date": "2019-01-30T00:29:53+00:00", "rawContent": "@PTnoSenado Sendo na divisa com o Brasil e a maior parte dessa reserva de Petr\u00f3leo \u00e9 NOSSO!!!\nEsse GENOCIDA @Nicol\u00e1sMaduro ser\u00e1 FUZILADO, breve!!! Adeus ao NOSSO DINHEIRO que entocaram por l\u00e1!!! EXTERM\u00cdNIO DEFINITIVO DA ORCRIM PTralha!!! Torcem por ditadura e contra o Brasil! VAGABUNDOS!", "renderedContent": "@PTnoSenado Sendo na divisa com o Brasil e a maior parte dessa reserva de Petr\u00f3leo \u00e9 NOSSO!!!\nEsse GENOCIDA @Nicol\u00e1sMaduro ser\u00e1 FUZILADO, breve!!! Adeus ao NOSSO DINHEIRO que entocaram por l\u00e1!!! EXTERM\u00cdNIO DEFINITIVO DA ORCRIM PTralha!!! Torcem por ditadura e contra o Brasil! VAGABUNDOS!", "id": 1090406710597033985, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1089975134667059200, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1089975134667059200, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090404722601873413", "date": "2019-01-30T00:21:59+00:00", "rawContent": "@PTnoSenado @TRF4_oficial , n\u00e3o autorize esse LADR\u00c3O GENOCIDA a ir a vel\u00f3rio algum! Um pai que transforma os filhos em criminosos e que destruiu um pa\u00eds inteiro, j\u00e1 tem privil\u00e9gio demais em estar enjaulado na sede da PF em Curitiba!!! Que ele saia, mas para penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima! https://t.co/dxURr37uvi", "renderedContent": "@PTnoSenado @TRF4_oficial , n\u00e3o autorize esse LADR\u00c3O GENOCIDA a ir a vel\u00f3rio algum! Um pai que transforma os filhos em criminosos e que destruiu um pa\u00eds inteiro, j\u00e1 tem privil\u00e9gio demais em estar enjaulado na sede da PF em Curitiba!!! Que ele saia, mas para penitenci\u00e1ria de seguran\u00e7a m\u00e1xima! https://t.co/dxURr37uvi", "id": 1090404722601873413, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090400952148910081, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHlTW2XQAE34WQ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHlTW2XQAE34WQ?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHlTXdXcAEoZAD?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHlTXdXcAEoZAD?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHlTU6X0AAjn6r?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHlTU6X0AAjn6r?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHlTUdXgAAGzAl?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHlTUdXgAAGzAl?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090400952148910081, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TRF4_oficial", "id": 81135963, "displayname": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TRF4_oficial"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ritalee_bastos/status/1090403480651612161", "date": "2019-01-30T00:17:03+00:00", "rawContent": "@augustosnunes Desonesta, mentirosa, garota de recados de presidi\u00e1rio e ditador genocida. #gleisenacadeia", "renderedContent": "@augustosnunes Desonesta, mentirosa, garota de recados de presidi\u00e1rio e ditador genocida. #gleisenacadeia", "id": 1090403480651612161, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ritalee_bastos", "id": 803937383540518912, "displayname": "Crist\u00e3o Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Crist\u00e3, conservadora, de direita, pr\u00f3 vida, confiante que o Brasil j\u00e1 deu certo. \nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nTerrivelmente anti-esquerda", "renderedDescription": "Crist\u00e3, conservadora, de direita, pr\u00f3 vida, confiante que o Brasil j\u00e1 deu certo. \nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nTerrivelmente anti-esquerda", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-11-30T12:23:03+00:00", "followersCount": 608, "friendsCount": 1293, "statusesCount": 2497, "favouritesCount": 4770, "listedCount": 0, "mediaCount": 339, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380151147013545989/2FOA6I-c_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/803937383540518912/1565122352", "label": null, "url": "https://twitter.com/ritalee_bastos"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1085675315953893377, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1085675315953893377, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "augustosnunes", "id": 50452226, "displayname": "Augusto Nunes", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/augustosnunes"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "augustosnunes", "id": 50452226, "displayname": "Augusto Nunes", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/augustosnunes"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["gleisenacadeia"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090402619758182400", "date": "2019-01-30T00:13:37+00:00", "rawContent": "@PTnoSenado Caras de pau!!!! Lugar de bandido \u00e9 na CADEIA! Nada de eventos sociais ou familiares!!! Maior \u00e9 a dor que ele infligiu ao POVO BRASILEIRO!!! Ladr\u00e3o GENOCIDA amaldi\u00e7oado!!! A dor faz parte da puni\u00e7\u00e3o, mas um monstro que transformou os filhos em criminosos n\u00e3o pode ter sentimentos! https://t.co/RjBctdCuu5", "renderedContent": "@PTnoSenado Caras de pau!!!! Lugar de bandido \u00e9 na CADEIA! Nada de eventos sociais ou familiares!!! Maior \u00e9 a dor que ele infligiu ao POVO BRASILEIRO!!! Ladr\u00e3o GENOCIDA amaldi\u00e7oado!!! A dor faz parte da puni\u00e7\u00e3o, mas um monstro que transformou os filhos em criminosos n\u00e3o pode ter sentimentos! https://t.co/RjBctdCuu5", "id": 1090402619758182400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090398435541319680, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHjY2nX0AAlr0v?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHjY2nX0AAlr0v?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHjY2qWsAAnAfb?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHjY2qWsAAnAfb?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHjY2iX0AATX8-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHjY2iX0AATX8-?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHjY2lXgAIKF0e?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyHjY2lXgAIKF0e?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090398435541319680, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui/status/1090402117775314944", "date": "2019-01-30T00:11:38+00:00", "rawContent": "@JornalOGlobo Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedContent": "@JornalOGlobo Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1090402117775314944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "renderedDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-01-02T11:59:12+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 374, "statusesCount": 3324, "favouritesCount": 2069, "listedCount": 0, "mediaCount": 117, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119043663009546242/4loc4pLB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2956490585/1537832876", "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090384993191378952, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090384993191378952, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JornalOGlobo", "id": 54341363, "displayname": "Jornal O Globo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JornalOGlobo"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JornalOGlobo", "id": 54341363, "displayname": "Jornal O Globo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JornalOGlobo"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NixLulala/status/1090401969750065153", "date": "2019-01-30T00:11:02+00:00", "rawContent": "@Astro_Pontes Mas t\u00e1 louco pra ficar lambendo as botas de Benjamin \"Nataniel\" hein bagagem de rejeitos? J\u00e1 tem este projeto aqui.\u00c9 brasileiro e n\u00e3o precisa de genocida aqui n\u00e3o", "renderedContent": "@Astro_Pontes Mas t\u00e1 louco pra ficar lambendo as botas de Benjamin \"Nataniel\" hein bagagem de rejeitos? J\u00e1 tem este projeto aqui.\u00c9 brasileiro e n\u00e3o precisa de genocida aqui n\u00e3o", "id": 1090401969750065153, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NixLulala", "id": 1655516684, "displayname": "Nix Lula \ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4#PovoN\u00e3oComeCommodities!\ud83d\udea9\ud83e\udd91 \ud83d\udd4a\ufe0f \ud83d\udd4a", "rawDescription": "\u262d\"O limite de cada dor \u00e9 uma dor maior\"-Cioran\u262d\n#BolsonaroGenocida ,#VidasNegrasImportam \u262d\n,#ACAB,  #Antifa, #EsquerdistasSeguemEsquerdistas \ud83d\udea9 \ud83d\udea9,NODMS \ud83d\udeab", "renderedDescription": "\u262d\"O limite de cada dor \u00e9 uma dor maior\"-Cioran\u262d\n#BolsonaroGenocida ,#VidasNegrasImportam \u262d\n,#ACAB,  #Antifa, #EsquerdistasSeguemEsquerdistas \ud83d\udea9 \ud83d\udea9,NODMS \ud83d\udeab", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2013-08-08T14:35:15+00:00", "followersCount": 3970, "friendsCount": 4997, "statusesCount": 103066, "favouritesCount": 201987, "listedCount": 9, "mediaCount": 7607, "location": "#Rep\u00fablicaDasFakeNews", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590823996412633099/af7x2D1n_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1655516684/1650650388", "label": null, "url": "https://twitter.com/NixLulala"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090372459986108417, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090372459986108417, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "astro_pontes", "id": 93339429, "displayname": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80Astronauta Marcos Pontes", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/astro_pontes"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "astro_pontes", "id": 93339429, "displayname": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80Astronauta Marcos Pontes", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/astro_pontes"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Xpiationn/status/1090401729622016000", "date": "2019-01-30T00:10:05+00:00", "rawContent": "@renato_battista @mamaefalei @ManuelaDavila Amante de genocida n\u00e3o pode ter sossego.\n\nTudo gente ruim.\n\nTem q se fuder mesmo.\n\nO pessoal fica de mimimi passando o pano.\n\nE ela querendo fuder a vida de todos no planeta.\n\nV\u00e3o se fuder, bando de imbecis.\n \nSe ela pudesse, manda vcs pro pared\u00e3o sem pensar duas vezes.\n\nGADO!", "renderedContent": "@renato_battista @mamaefalei @ManuelaDavila Amante de genocida n\u00e3o pode ter sossego.\n\nTudo gente ruim.\n\nTem q se fuder mesmo.\n\nO pessoal fica de mimimi passando o pano.\n\nE ela querendo fuder a vida de todos no planeta.\n\nV\u00e3o se fuder, bando de imbecis.\n \nSe ela pudesse, manda vcs pro pared\u00e3o sem pensar duas vezes.\n\nGADO!", "id": 1090401729622016000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Xpiationn", "id": 915592331696406530, "displayname": "Xpiation", "rawDescription": "Imposto \u00e9 roubo. (Taxation is theft.)\nAncap \u00e9 o caralho! Eu sou ANARQUISTA.", "renderedDescription": "Imposto \u00e9 roubo. (Taxation is theft.)\nAncap \u00e9 o caralho! Eu sou ANARQUISTA.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2017-10-04T14:59:57+00:00", "followersCount": 189, "friendsCount": 1485, "statusesCount": 5813, "favouritesCount": 3954, "listedCount": 0, "mediaCount": 304, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921298326368243712/BDEuHAXw_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/915592331696406530/1543578933", "label": null, "url": "https://twitter.com/Xpiationn"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090371417177247746, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090371417177247746, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renato_battista", "id": 877159534430650369, "displayname": "Renato Battista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/renato_battista"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renato_battista", "id": 877159534430650369, "displayname": "Renato Battista", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/renato_battista"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mamaefalei", "id": 1387895165877161994, "displayname": "Mamaefalei", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mamaefalei"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ManuelaDavila", "id": 25858078, "displayname": "Manuela", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ManuelaDavila"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj/status/1090401715768180741", "date": "2019-01-30T00:10:02+00:00", "rawContent": "@PTnoSenado Injusti\u00e7a \u00e9 liberar o MAIOR CORRUPTO DA HIST\u00d3RIA e GENOCIDA!!!!\nLugar de bandido \u00e9 na cadeia!!! Que esse amaldi\u00e7oado pensasse nas consequ\u00eancias de sua gan\u00e2ncia, de sua crueldade assassina do Excelent\u00edssimo Senhor Povo Brasileiro!!!!\n#LulaLivreJamais \n#LulaNaCadeiaAteMorrer", "renderedContent": "@PTnoSenado Injusti\u00e7a \u00e9 liberar o MAIOR CORRUPTO DA HIST\u00d3RIA e GENOCIDA!!!!\nLugar de bandido \u00e9 na cadeia!!! Que esse amaldi\u00e7oado pensasse nas consequ\u00eancias de sua gan\u00e2ncia, de sua crueldade assassina do Excelent\u00edssimo Senhor Povo Brasileiro!!!!\n#LulaLivreJamais \n#LulaNaCadeiaAteMorrer", "id": 1090401715768180741, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "carlosreboucasj", "id": 81435868, "displayname": "Carlos Alberto de Fran\u00e7a Rebou\u00e7as Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "renderedDescription": "Advogado (licenciado), Te\u00f3logo, PhD, DrHC e P\u00f3s-graduado em Psican\u00e1lise, Dr.H.C., Mestre (MsC) em Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica Familiar,  Brasileir\u00edssimo.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-10-10T20:34:10+00:00", "followersCount": 2873, "friendsCount": 2457, "statusesCount": 43633, "favouritesCount": 10749, "listedCount": 12, "mediaCount": 11396, "location": "Fortaleza - Cear\u00e1 - Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "reikimt.wordpress.com", "url": "http://reikimt.wordpress.com", "tcourl": "https://t.co/c7zNmHO9Hi", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290797115673841664/B62et5eH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/81435868/1672427234", "label": null, "url": "https://twitter.com/carlosreboucasj"}, "replyCount": 8, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1090393402347274241, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090393402347274241, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PTnoSenado", "id": 87677475, "displayname": "PT no Senado", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PTnoSenado"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["LulaLivreJamais", "LulaNaCadeiaAteMorrer"], "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FlyingCoffe/status/1090401426554187778", "date": "2019-01-30T00:08:53+00:00", "rawContent": "@fernada24_ Consegui zerar no pacifista/neutro agr so falta o sans pra completar a rota genocida", "renderedContent": "@fernada24_ Consegui zerar no pacifista/neutro agr so falta o sans pra completar a rota genocida", "id": 1090401426554187778, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FlyingCoffe", "id": 1057322984694792194, "displayname": "FlyingCoffee", "rawDescription": "\u2026", "renderedDescription": "\u2026", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-10-30T17:26:58+00:00", "followersCount": 160, "friendsCount": 1552, "statusesCount": 5344, "favouritesCount": 26159, "listedCount": 0, "mediaCount": 21, "location": "in your cup", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483181370310639617/JDlVDfv5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1057322984694792194/1617838848", "label": null, "url": "https://twitter.com/FlyingCoffe"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090398017793019904, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090398017793019904, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "fehdubs", "id": 1026891681042518018, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/fehdubs"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexanjos2012/status/1090400631926472705", "date": "2019-01-30T00:05:43+00:00", "rawContent": "A ditadura fraca. Mas eu concordo j\u00e1 q no Brasil n\u00e3o tem pena de morte e a gente pudesse se livrar desse genocida corrupto! https://t.co/UJvMQ7CifN", "renderedContent": "A ditadura fraca. Mas eu concordo j\u00e1 q no Brasil n\u00e3o tem pena de morte e a gente pudesse se livrar desse genocida corrupto! www1.folha.uol.com.br/poder/2019/01/\u2026", "id": 1090400631926472705, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexanjos2012", "id": 397103012, "displayname": "Alex Anjos da Silva", "rawDescription": "Sou um do representante da Juventude do serid\u00f3,e brigo por causas populares! Aos 16 Fui coordenador do IEC,18subcoord.sa\u00fade,cultura,esporte,turismo entre outro", "renderedDescription": "Sou um do representante da Juventude do serid\u00f3,e brigo por causas populares! Aos 16 Fui coordenador do IEC,18subcoord.sa\u00fade,cultura,esporte,turismo entre outro", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-10-24T07:33:57+00:00", "followersCount": 218, "friendsCount": 262, "statusesCount": 6352, "favouritesCount": 4, "listedCount": 0, "mediaCount": 46, "location": "Jardim do Serid\u00f3/RN", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1625456256/C_pia_de_C_pia_de_DSC03741_normal.JPG", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/397103012/1621873744", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexanjos2012"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090400631926472705, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "sourceUrl": "http://www.facebook.com/twitter", "sourceLabel": "Facebook", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/01/\u2026", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/01/mourao-diz-que-presenca-de-lula-em-velorio-de-irmao-e-questao-humanitaria.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral", "tcourl": "https://t.co/UJvMQ7CifN", "indices": [124, 147]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DfDorneles/status/1090399561154285568", "date": "2019-01-30T00:01:28+00:00", "rawContent": "Fala s\u00e9rio que algu\u00e9m apoia os apoiadores desse genocida!\nhttps://t.co/hK8C589CNe", "renderedContent": "Fala s\u00e9rio que algu\u00e9m apoia os apoiadores desse genocida!\nm.facebook.com/story.php?stor\u2026", "id": 1090399561154285568, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DfDorneles", "id": 1088141638055194624, "displayname": "CrisDornelesDF", "rawDescription": "Crist\u00e3, conservadora, m\u00e3e e apoiadora do  bom senso e da verdade!", "renderedDescription": "Crist\u00e3, conservadora, m\u00e3e e apoiadora do  bom senso e da verdade!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2019-01-23T18:29:17+00:00", "followersCount": 30, "friendsCount": 144, "statusesCount": 558, "favouritesCount": 388, "listedCount": 0, "mediaCount": 46, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088142063047241729/H5eEbRrg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1088141638055194624/1548528778", "label": null, "url": "https://twitter.com/DfDorneles"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090399561154285568, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026", "url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10156071366317816&id=303522857815", "tcourl": "https://t.co/hK8C589CNe", "indices": [58, 81]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/levi_de_souza/status/1090398525299531777", "date": "2019-01-29T23:57:21+00:00", "rawContent": "@Edoardo83905416 @leandroruschel Vc quis dizer, o povo que genocida palestinos?", "renderedContent": "@Edoardo83905416 @leandroruschel Vc quis dizer, o povo que genocida palestinos?", "id": 1090398525299531777, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "levi_de_souza", "id": 2606436278, "displayname": "Levi", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-07-06T00:47:13+00:00", "followersCount": 1015, "friendsCount": 1184, "statusesCount": 32478, "favouritesCount": 91735, "listedCount": 1, "mediaCount": 1381, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285284304533229568/c5KDI6gY_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/levi_de_souza"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090278404987990018, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090279724667031557, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Edoardo83905416", "id": 1060556454262947841, "displayname": "Gianluca Calegari\ud83d\udca3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Edoardo83905416"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Edoardo83905416", "id": 1060556454262947841, "displayname": "Gianluca Calegari\ud83d\udca3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Edoardo83905416"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "leandroruschel", "id": 174818242, "displayname": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/leandroruschel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui/status/1090397693132836864", "date": "2019-01-29T23:54:03+00:00", "rawContent": "@AlexandreMega Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedContent": "@AlexandreMega Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1090397693132836864, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "renderedDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-01-02T11:59:12+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 374, "statusesCount": 3324, "favouritesCount": 2069, "listedCount": 0, "mediaCount": 117, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119043663009546242/4loc4pLB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2956490585/1537832876", "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 20, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090397316912164865, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlexandreMega", "id": 883370445436854275, "displayname": "iliana", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlexandreMega"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui/status/1090397006600777728", "date": "2019-01-29T23:51:19+00:00", "rawContent": "@Jouberth19 Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedContent": "@Jouberth19 Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1090397006600777728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "renderedDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-01-02T11:59:12+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 374, "statusesCount": 3324, "favouritesCount": 2069, "listedCount": 0, "mediaCount": 117, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119043663009546242/4loc4pLB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2956490585/1537832876", "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090301672658735105, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090301672658735105, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jouberth19", "id": 350476403, "displayname": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Jouberth19"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jouberth19", "id": 350476403, "displayname": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Jouberth19"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui/status/1090396938200076292", "date": "2019-01-29T23:51:03+00:00", "rawContent": "Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedContent": "Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1090396938200076292, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "renderedDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-01-02T11:59:12+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 374, "statusesCount": 3324, "favouritesCount": 2069, "listedCount": 0, "mediaCount": 117, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119043663009546242/4loc4pLB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2956490585/1537832876", "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090396938200076292, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MagaliKrauss/status/1090396405729054725", "date": "2019-01-29T23:48:56+00:00", "rawContent": "@conservadores @GeneralMourao Esse fac\u00ednora genocida ficar preso para o resto da vida \u00e9 uma quest\u00e3o altamente humanit\u00e1ria. Em nome do pa\u00eds e das milh\u00f5es de vidas que ele destru\u00edu.", "renderedContent": "@conservadores @GeneralMourao Esse fac\u00ednora genocida ficar preso para o resto da vida \u00e9 uma quest\u00e3o altamente humanit\u00e1ria. Em nome do pa\u00eds e das milh\u00f5es de vidas que ele destru\u00edu.", "id": 1090396405729054725, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MagaliKrauss", "id": 983828055587217408, "displayname": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Magali Krauss\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "M\u00e3e e av\u00f3. Por um Brasil digno. Contra a corrup\u00e7\u00e3o, contra o politicamente correto, contra a agenda progressista. Abaixo a esquerda, flagelo da humanidade.", "renderedDescription": "M\u00e3e e av\u00f3. Por um Brasil digno. Contra a corrup\u00e7\u00e3o, contra o politicamente correto, contra a agenda progressista. Abaixo a esquerda, flagelo da humanidade.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-04-10T22:04:21+00:00", "followersCount": 5030, "friendsCount": 5446, "statusesCount": 29943, "favouritesCount": 79449, "listedCount": 1, "mediaCount": 127, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139512181538660353/t-Y8l1f6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983828055587217408/1534334790", "label": null, "url": "https://twitter.com/MagaliKrauss"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090382841236606980, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090382841236606980, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conservadores", "id": 1024105895444312065, "displayname": "Conservadores", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conservadores"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conservadores", "id": 1024105895444312065, "displayname": "Conservadores", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conservadores"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeneralMourao", "id": 1058819604741525510, "displayname": "General Hamilton Mour\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeneralMourao"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Cicerovieira21/status/1090396104523431937", "date": "2019-01-29T23:47:44+00:00", "rawContent": "Presidi\u00e1rio Lula com \"NOBEL DA PAZ COLUNISTA\" tomara que ganhe.\n \nPois todo ladr\u00e3o e assassino genocida merece esse pr\u00eamio.", "renderedContent": "Presidi\u00e1rio Lula com \"NOBEL DA PAZ COLUNISTA\" tomara que ganhe.\n \nPois todo ladr\u00e3o e assassino genocida merece esse pr\u00eamio.", "id": 1090396104523431937, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Cicerovieira21", "id": 2304715263, "displayname": "cicero", "rawDescription": "lembrando os bolsonaristas que vamos fazer tudo que o PT quer se n\u00e3o pt volta certo?", "renderedDescription": "lembrando os bolsonaristas que vamos fazer tudo que o PT quer se n\u00e3o pt volta certo?", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2014-01-26T01:55:13+00:00", "followersCount": 25, "friendsCount": 125, "statusesCount": 1449, "favouritesCount": 3911, "listedCount": 0, "mediaCount": 42, "location": "Boa Vista", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187156599674212352/fA2MoZiJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Cicerovieira21"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090396104523431937, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui/status/1090393401277730816", "date": "2019-01-29T23:37:00+00:00", "rawContent": "@GeneralMourao @ApexBrasil Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedContent": "@GeneralMourao @ApexBrasil Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1090393401277730816, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "renderedDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-01-02T11:59:12+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 374, "statusesCount": 3324, "favouritesCount": 2069, "listedCount": 0, "mediaCount": 117, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119043663009546242/4loc4pLB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2956490585/1537832876", "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090386551601852417, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090386551601852417, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeneralMourao", "id": 1058819604741525510, "displayname": "General Hamilton Mour\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeneralMourao"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GeneralMourao", "id": 1058819604741525510, "displayname": "General Hamilton Mour\u00e3o", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GeneralMourao"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ApexBrasil", "id": 43942831, "displayname": "ApexBrasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ApexBrasil"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui/status/1090393122033549312", "date": "2019-01-29T23:35:53+00:00", "rawContent": "@cor0te @Tarik_mohad Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedContent": "@cor0te @Tarik_mohad Presidiario n\u00e3o tem que ter ajuda humanit\u00e1ria, tem que pagar a cada dia , n\u00f3s brasileiros n\u00e3o aceitamos mais pagar pelas despesas desse traste , genocida corrupto , chega de usar nosso dinheiro com esse bandido !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1090393122033549312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CbelmonteKanui", "id": 2956490585, "displayname": "Crisbelmonte #ptnuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "renderedDescription": "funcion\u00e1ria p\u00fablica da educa\u00e7\u00e3o ,  conservadora , contra corruptos e amante da vida !!!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-01-02T11:59:12+00:00", "followersCount": 246, "friendsCount": 374, "statusesCount": 3324, "favouritesCount": 2069, "listedCount": 0, "mediaCount": 117, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119043663009546242/4loc4pLB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2956490585/1537832876", "label": null, "url": "https://twitter.com/CbelmonteKanui"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090375756314824704, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090375756314824704, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cotore", "id": 1024711090561855488, "displayname": null, "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cotore"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cor0te", "id": 2285189917, "displayname": "forr\u00f3 de s\u00e3o paulo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cor0te"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tarik_mohad", "id": 1400756230839324673, "displayname": "Mohad Tarik", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tarik_mohad"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/angela_nespoli/status/1090389690048495617", "date": "2019-01-29T23:22:15+00:00", "rawContent": "@domlancellotti @jrguile Como podemos perceber... O PREMIO \u00c9 PURO DEBOCHE!\nDeveria se chamar: Pr\u00eamio Nobel do genocida", "renderedContent": "@domlancellotti @jrguile Como podemos perceber... O PREMIO \u00c9 PURO DEBOCHE!\nDeveria se chamar: Pr\u00eamio Nobel do genocida", "id": 1090389690048495617, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "angela_nespoli", "id": 975823206866210816, "displayname": "Angela Camolese", "rawDescription": "C. Pol\u00edticas,\nBacharel Design de interiores,\nP\u00f3s gradua\u00e7\u00f5es Paisagismo, H.Staging,\nProdutora Conte\u00fado,\nPesquisadora independente,\nEscritora.", "renderedDescription": "C. Pol\u00edticas,\nBacharel Design de interiores,\nP\u00f3s gradua\u00e7\u00f5es Paisagismo, H.Staging,\nProdutora Conte\u00fado,\nPesquisadora independente,\nEscritora.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-03-19T19:55:57+00:00", "followersCount": 4357, "friendsCount": 1510, "statusesCount": 49145, "favouritesCount": 40637, "listedCount": 3, "mediaCount": 4618, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548769014398189569/gxfbUzyt_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/975823206866210816/1675247668", "label": null, "url": "https://twitter.com/angela_nespoli"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090327677960101890, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090327677960101890, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "domlancellotti", "id": 41396580, "displayname": "Dom", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/domlancellotti"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "domlancellotti", "id": 41396580, "displayname": "Dom", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/domlancellotti"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jrguile", "id": 186437365, "displayname": "Guile", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jrguile"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": -40.3629648, "latitude": -20.3253961}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Vit\u00f3ria, Brazil", "name": "Vit\u00f3ria", "type": "city", "country": "Brazil", "countryCode": "BR"}, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lokautx/status/1090387563737739264", "date": "2019-01-29T23:13:48+00:00", "rawContent": "@Brunogrunge6 zumbi quase n\u00e3o se tem informa\u00e7\u00e3o. S\u00f3 soube quando ele assumiu o quilombo e quando foi morto Entre isso \u00e9 s\u00f3 especula\u00e7\u00e3o. J\u00e1 mandela ser um genocida?Vc ta lendo coisas do que o povo da alt right dizendo Eu s\u00f3 olhei sobre mandela genocida, coincidente  que s\u00f3 tem site da alt right", "renderedContent": "@Brunogrunge6 zumbi quase n\u00e3o se tem informa\u00e7\u00e3o. S\u00f3 soube quando ele assumiu o quilombo e quando foi morto Entre isso \u00e9 s\u00f3 especula\u00e7\u00e3o. J\u00e1 mandela ser um genocida?Vc ta lendo coisas do que o povo da alt right dizendo Eu s\u00f3 olhei sobre mandela genocida, coincidente  que s\u00f3 tem site da alt right", "id": 1090387563737739264, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lokautx", "id": 178750434, "displayname": "Erick.jar", "rawDescription": "Um fotografo que n\u00e3o fotografa e \nDesenvolvedor web Java", "renderedDescription": "Um fotografo que n\u00e3o fotografa e \nDesenvolvedor web Java", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-08-15T16:00:18+00:00", "followersCount": 159, "friendsCount": 926, "statusesCount": 10455, "favouritesCount": 8142, "listedCount": 2, "mediaCount": 1137, "location": "S\u00e3o Paulo SP", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "github.com/lokaut/", "url": "https://github.com/lokaut/", "tcourl": "https://t.co/tlQxi9PExT", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110344531348733954/epnuI0L2_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/178750434/1618328784", "label": null, "url": "https://twitter.com/lokautx"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090267347137380353, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090326871693246465, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Brunogrunge6", "id": 162798367, "displayname": "Bruno Vieira \ud83d\ude0e", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Brunogrunge6"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Brunogrunge6", "id": 162798367, "displayname": "Bruno Vieira \ud83d\ude0e", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Brunogrunge6"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/420GOPRO/status/1090385520037904385", "date": "2019-01-29T23:05:41+00:00", "rawContent": "@ptbrasil Bandido terrorista genocida tem direitos? S\u00f3 dentro da jaula.", "renderedContent": "@ptbrasil Bandido terrorista genocida tem direitos? S\u00f3 dentro da jaula.", "id": 1090385520037904385, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "420GOPRO", "id": 3351400209, "displayname": "Patriota", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2015-06-30T02:17:33+00:00", "followersCount": 1285, "friendsCount": 2304, "statusesCount": 2170, "favouritesCount": 3694, "listedCount": 0, "mediaCount": 135, "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775687489810030592/nwEmbm7E_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3351400209/1473773285", "label": null, "url": "https://twitter.com/420GOPRO"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090384094654091268, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090384094654091268, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ptbrasil", "id": 39522911, "displayname": "PT Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ptbrasil"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ptbrasil", "id": 39522911, "displayname": "PT Brasil", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ptbrasil"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/juliajpeg/status/1090385002544726016", "date": "2019-01-29T23:03:37+00:00", "rawContent": "@nxirvanna Conquista porra nenhuma. L\u00e1 o alistamento \u00e9 OBRIGAT\u00d3RIO! Feminismo n\u00e3o levanta bandeira militarista, muito pior de um Estado genocida.", "renderedContent": "@nxirvanna Conquista porra nenhuma. L\u00e1 o alistamento \u00e9 OBRIGAT\u00d3RIO! Feminismo n\u00e3o levanta bandeira militarista, muito pior de um Estado genocida.", "id": 1090385002544726016, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "juliajpeg", "id": 1049055758745325568, "displayname": "jujuba\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc9c\u2077", "rawDescription": "m\u00edope, orgulhosa, piauiense, rubro-negra, estudante, army apaixonada pelos 7    \n                                                    a Palestina ser\u00e1 livre \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "renderedDescription": "m\u00edope, orgulhosa, piauiense, rubro-negra, estudante, army apaixonada pelos 7    \n                                                    a Palestina ser\u00e1 livre \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-10-07T21:55:58+00:00", "followersCount": 310, "friendsCount": 321, "statusesCount": 14980, "favouritesCount": 57454, "listedCount": 1, "mediaCount": 513, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1618122888413855746/p9PbhB5B_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1049055758745325568/1613694249", "label": null, "url": "https://twitter.com/juliajpeg"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090330284376109058, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "nxirvanna", "id": 1671334908, "displayname": "lola", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/nxirvanna"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/merlufer/status/1090382835721162752", "date": "2019-01-29T22:55:01+00:00", "rawContent": "Son la franquicia tarifada d narcotiran\u00eda genocida del foro d S\u00e3o Paulo, ninguna sorpresa", "renderedContent": "Son la franquicia tarifada d narcotiran\u00eda genocida del foro d S\u00e3o Paulo, ninguna sorpresa", "id": 1090382835721162752, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "merlufer", "id": 170537243, "displayname": "Mercedes Ferrer", "rawDescription": "Mezcla de arquitecto, politologa y ambientalista investigadora y docente, democrata practicante", "renderedDescription": "Mezcla de arquitecto, politologa y ambientalista investigadora y docente, democrata practicante", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-07-25T03:12:28+00:00", "followersCount": 2750, "friendsCount": 2216, "statusesCount": 524998, "favouritesCount": 336997, "listedCount": 119, "mediaCount": 3535, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000784384186/9e7d732e83ada7ea21de47a34ce0834d_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/170537243/1385305565", "label": null, "url": "https://twitter.com/merlufer"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090382835721162752, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AlmeidaPP_/status/1090306535484522497", "date": "2019-01-29T17:51:49+00:00", "rawContent": "Carmena acaba de votar en contra en #PlenoMadrid de reconocer a @jguaido como presidente leg\u00edtimo de Venezuela. Esto no representa a la capital de Espa\u00f1a ni a los madrile\u00f1os que estamos todos con la libertad y con los derechos humanos en Venezuela. https://t.co/1zm7mp12k3", "renderedContent": "Carmena acaba de votar en contra en #PlenoMadrid de reconocer a @jguaido como presidente leg\u00edtimo de Venezuela. Esto no representa a la capital de Espa\u00f1a ni a los madrile\u00f1os que estamos todos con la libertad y con los derechos humanos en Venezuela. https://t.co/1zm7mp12k3", "id": 1090306535484522497, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlmeidaPP_", "id": 800536976, "displayname": "Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida", "rawDescription": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Abogado del Estado. Alcalde de Madrid. @ppopular", "renderedDescription": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Abogado del Estado. Alcalde de Madrid. @ppopular", "descriptionLinks": null, "verified": true, "created": "2012-09-03T14:37:00+00:00", "followersCount": 358246, "friendsCount": 1791, "statusesCount": 7923, "favouritesCount": 10779, "listedCount": 983, "mediaCount": 2760, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496782557802901506/8TjQzGOl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/800536976/1674399844", "label": null, "url": "https://twitter.com/AlmeidaPP_"}, "replyCount": 508, "retweetCount": 4139, "likeCount": 5205, "quoteCount": 303, "conversationId": 1090306535484522497, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DyGLhnHWwAAFrCr.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1090305724406816771/vid/640x360/kyIeAkMpMtEfh-cg.mp4?tag=9", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1090305724406816771/vid/320x180/fxIzSMm-NVSLQZe-.mp4?tag=9", "bitrate": 288000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1090305724406816771/pl/5TvWS6fobiU-hjFj.m3u8?tag=9", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1090305724406816771/vid/1280x720/NPDnxu_XNhetFg0-.mp4?tag=9", "bitrate": 2176000}], "duration": 178.855, "views": 144590}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jguaido", "id": 39176902, "displayname": "Juan Guaid\u00f3", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jguaido"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PlenoMadrid"], "cashtags": null, "card": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lantisandre/status/1090381917659320320", "date": "2019-01-29T22:51:22+00:00", "rawContent": "O conceito \u00e9 Elphaba usando um vestido de alta costura com umas partes de armadura bem detalhadas tacando uns feiti\u00e7o nas fu\u00e7a do M\u00e1gico (aka o babaca ditador genocida farsante e manipulador) de Oz \"eleganza extravaganza\"", "renderedContent": "O conceito \u00e9 Elphaba usando um vestido de alta costura com umas partes de armadura bem detalhadas tacando uns feiti\u00e7o nas fu\u00e7a do M\u00e1gico (aka o babaca ditador genocida farsante e manipulador) de Oz \"eleganza extravaganza\"", "id": 1090381917659320320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lantisandre", "id": 38021729, "displayname": "Lantis \u2728", "rawDescription": "https://t.co/kTwt5vGiLD\n\nI dont wanna get a job or have real life responsibilities \nI wanna be an overpowered gay x-men character", "renderedDescription": "instagram.com/lantisandre\n\nI dont wanna get a job or have real life responsibilities \nI wanna be an overpowered gay x-men character", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "instagram.com/lantisandre", "url": "http://instagram.com/lantisandre", "tcourl": "https://t.co/kTwt5vGiLD", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2009-05-05T21:12:59+00:00", "followersCount": 139, "friendsCount": 410, "statusesCount": 14013, "favouritesCount": 24956, "listedCount": 1, "mediaCount": 1112, "location": "Sao Paulo/Brazil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "lantisandre.wixsite.com/lantis", "url": "http://lantisandre.wixsite.com/lantis", "tcourl": "https://t.co/mP2p6rb9fN", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590744153079615488/IDgeaX2O_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38021729/1546030065", "label": null, "url": "https://twitter.com/lantisandre"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090381908758929409, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090381916082225152, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lantisandre", "id": 38021729, "displayname": "Lantis \u2728", "rawDescription": "https://t.co/kTwt5vGiLD\n\nI dont wanna get a job or have real life responsibilities \nI wanna be an overpowered gay x-men character", "renderedDescription": "instagram.com/lantisandre\n\nI dont wanna get a job or have real life responsibilities \nI wanna be an overpowered gay x-men character", "descriptionLinks": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "instagram.com/lantisandre", "url": "http://instagram.com/lantisandre", "tcourl": "https://t.co/kTwt5vGiLD", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2009-05-05T21:12:59+00:00", "followersCount": 139, "friendsCount": 410, "statusesCount": 14013, "favouritesCount": 24956, "listedCount": 1, "mediaCount": 1112, "location": "Sao Paulo/Brazil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "lantisandre.wixsite.com/lantis", "url": "http://lantisandre.wixsite.com/lantis", "tcourl": "https://t.co/mP2p6rb9fN", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590744153079615488/IDgeaX2O_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38021729/1546030065", "label": null, "url": "https://twitter.com/lantisandre"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/realjoseantonio/status/1090381831873183744", "date": "2019-01-29T22:51:01+00:00", "rawContent": "@marcogomes Todo ser humano tem o dever de profanar a mem\u00f3ria desse genocida.", "renderedContent": "@marcogomes Todo ser humano tem o dever de profanar a mem\u00f3ria desse genocida.", "id": 1090381831873183744, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "realjoseantonio", "id": 220052710, "displayname": "Jos\u00e9 Antonio Dias", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-11-26T16:59:29+00:00", "followersCount": 67, "friendsCount": 1592, "statusesCount": 3396, "favouritesCount": 7133, "listedCount": 0, "mediaCount": 146, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458477996130672645/sjDrECPK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/220052710/1511112201", "label": null, "url": "https://twitter.com/realjoseantonio"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090359397904236544, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090359397904236544, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcogomes", "id": 1629241, "displayname": "marco gomes", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcogomes"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcogomes", "id": 1629241, "displayname": "marco gomes", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcogomes"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/itamarssantos13/status/1090381748683358217", "date": "2019-01-29T22:50:41+00:00", "rawContent": "Transformar dramas e sofrimentos reais em supera\u00e7\u00e3o \u00e9 a meritocracia genocida do fascismo. https://t.co/8g6d1un1XX", "renderedContent": "Transformar dramas e sofrimentos reais em supera\u00e7\u00e3o \u00e9 a meritocracia genocida do fascismo. facebook.com/10000054407115\u2026", "id": 1090381748683358217, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "itamarssantos13", "id": 159188245, "displayname": "Itamar Santos", "rawDescription": "Sou um ,trabalhador, aposentado de esquerda,socialista e gremista.", "renderedDescription": "Sou um ,trabalhador, aposentado de esquerda,socialista e gremista.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-06-24T18:13:10+00:00", "followersCount": 315, "friendsCount": 887, "statusesCount": 64012, "favouritesCount": 2648, "listedCount": 1, "mediaCount": 2772, "location": "Viam\u00e3o-RS-Brasil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "itamarsantos.com.br", "url": "http://www.itamarsantos.com.br", "tcourl": "https://t.co/0ZWMoUae0L", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1533777682118455296/AsguupcW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/159188245/1672237120", "label": null, "url": "https://twitter.com/itamarssantos13"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090381748683358217, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "sourceUrl": "http://www.facebook.com/twitter", "sourceLabel": "Facebook", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "facebook.com/10000054407115\u2026", "url": "https://www.facebook.com/100000544071159/posts/2529874923707285/", "tcourl": "https://t.co/8g6d1un1XX", "indices": [91, 114]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TherrienBR/status/1090379635576197121", "date": "2019-01-29T22:42:18+00:00", "rawContent": "@marcogomes Obrigado pela dica da atualiza\u00e7\u00e3o, vi agora que a maior parte de minha heran\u00e7a africana \u00e9 de DNA Bantu. Avise do flashmob no t\u00famulo do genocida, vou junto.", "renderedContent": "@marcogomes Obrigado pela dica da atualiza\u00e7\u00e3o, vi agora que a maior parte de minha heran\u00e7a africana \u00e9 de DNA Bantu. Avise do flashmob no t\u00famulo do genocida, vou junto.", "id": 1090379635576197121, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TherrienBR", "id": 127233126, "displayname": "Cristiano Therrien", "rawDescription": "P\u00f3s-doutorando em @uOttawaTechLaw. Dou aula aqui, ali e acol\u00e1. Pesquiso sobre direito & tecnologia & fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Minha @ acad\u00eamica \u00e9 @OpenLegalThesis", "renderedDescription": "P\u00f3s-doutorando em @uOttawaTechLaw. Dou aula aqui, ali e acol\u00e1. Pesquiso sobre direito & tecnologia & fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. Minha @ acad\u00eamica \u00e9 @OpenLegalThesis", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2010-03-28T14:36:07+00:00", "followersCount": 1608, "friendsCount": 1412, "statusesCount": 6691, "favouritesCount": 25324, "listedCount": 13, "mediaCount": 609, "location": "Montr\u00e9al", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "techlaw.uottawa.ca/aisociety/peop\u2026", "url": "https://techlaw.uottawa.ca/aisociety/people/therrien-cristiano", "tcourl": "https://t.co/a7tuIfVdjx", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583502969500323841/vexsZxIO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127233126/1652152884", "label": null, "url": "https://twitter.com/TherrienBR"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090359397904236544, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090359397904236544, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcogomes", "id": 1629241, "displayname": "marco gomes", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcogomes"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcogomes", "id": 1629241, "displayname": "marco gomes", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcogomes"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/joazinhocomuni1/status/1090377285188882438", "date": "2019-01-29T22:32:57+00:00", "rawContent": "@henriolliveira O que n falta e ditador genocida que ganhou nem uma surpresa", "renderedContent": "@henriolliveira O que n falta e ditador genocida que ganhou nem uma surpresa", "id": 1090377285188882438, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "joazinhocomuni1", "id": 1031227465769861120, "displayname": "eumesmo", "rawDescription": "", "renderedDescription": "", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-08-19T17:12:41+00:00", "followersCount": 15, "friendsCount": 139, "statusesCount": 3133, "favouritesCount": 4303, "listedCount": 0, "mediaCount": 27, "location": "", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1620559391941431301/Tf8aqneq_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/joazinhocomuni1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090283126390173698, "lang": "pt", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090283126390173698, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "henriolliveira", "id": 2571656740, "displayname": "Henrique", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/henriolliveira"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "henriolliveira", "id": 2571656740, "displayname": "Henrique", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/henriolliveira"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HommerThadeu/status/1090371816219176960", "date": "2019-01-29T22:11:13+00:00", "rawContent": "Genocida Esquerdomacho https://t.co/DqjE5q7c9x", "renderedContent": "Genocida Esquerdomacho facebook.com/10000012877078\u2026", "id": 1090371816219176960, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HommerThadeu", "id": 39347917, "displayname": "Hommer Thadeu", "rawDescription": "Just a bunch of random stuff in human being form.", "renderedDescription": "Just a bunch of random stuff in human being form.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-05-11T21:33:38+00:00", "followersCount": 151, "friendsCount": 160, "statusesCount": 25451, "favouritesCount": 615, "listedCount": 5, "mediaCount": 2381, "location": "Osasco, Brazil", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "lastfm.com.br/user/hommerzero", "url": "http://www.lastfm.com.br/user/hommerzero", "tcourl": "https://t.co/wEeSsn44zd", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191567605586440193/98PfbaR6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39347917/1458964915", "label": null, "url": "https://twitter.com/HommerThadeu"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090371816219176960, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "sourceUrl": "http://www.facebook.com/twitter", "sourceLabel": "Facebook", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "facebook.com/10000012877078\u2026", "url": "https://www.facebook.com/100000128770785/posts/2624529180894682/", "tcourl": "https://t.co/DqjE5q7c9x", "indices": [23, 46]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/NaWebMais/status/1090370745061003265", "date": "2019-01-29T22:06:58+00:00", "rawContent": "se n\u00e3o foi r\u00e1pido que se -od- \u00e9 tudo bandido na -ossa PROPAGA\u00c7\u00c3O GENOCIDA molecular?\nElas os bandidas ordin\u00e1rios PROPAGANDO de grava\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/vWy4qPK6Xg", "renderedContent": "se n\u00e3o foi r\u00e1pido que se -od- \u00e9 tudo bandido na -ossa PROPAGA\u00c7\u00c3O GENOCIDA molecular?\nElas os bandidas ordin\u00e1rios PROPAGANDO de grava\u00e7\u00f5es.\nyoutube.com/watch?v=WodZsr\u2026", "id": 1090370745061003265, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NaWebMais", "id": 794809458, "displayname": "S\u00e1tira Exorcismo e MANOEL SANT ANA LOPES", "rawDescription": "Oligarquia S\u00e1tira Exorcismo Contra IRRADIA\u00c7\u00d5ES-RADIOATIVAS provocadas suspeitas. 96Td\u00f3lares \u00e0 venda a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias em 2023 para o mercado dos investimentos.", "renderedDescription": "Oligarquia S\u00e1tira Exorcismo Contra IRRADIA\u00c7\u00d5ES-RADIOATIVAS provocadas suspeitas. 96Td\u00f3lares \u00e0 venda a\u00e7\u00f5es ordin\u00e1rias em 2023 para o mercado dos investimentos.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2012-08-31T22:37:51+00:00", "followersCount": 50756, "friendsCount": 0, "statusesCount": 78323, "favouritesCount": 3, "listedCount": 27, "mediaCount": 18790, "location": "Paris, France", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "twitter.com/hashtag/s\u00e1tira\u2026", "url": "https://twitter.com/hashtag/s\u00e1tiraexorcismo?src=hash&f=live&vertical=default", "tcourl": "https://t.co/pKfytUkv6l", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220052850191032320/dUobqfVY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/794809458/1593023781", "label": null, "url": "https://twitter.com/NaWebMais"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090370745061003265, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "youtube.com/watch?v=WodZsr\u2026", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=WodZsr4d9G8", "tcourl": "https://t.co/vWy4qPK6Xg", "indices": [138, 161]}], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DlcioBlack/status/1090370559270182912", "date": "2019-01-29T22:06:14+00:00", "rawContent": "@conexaopolitica S\u00e3o umas pobres almas sebosas. Sindicato de professores? Quantos desse pobres professores est\u00e3o passando fome, e esses babacas apoiando um genocida ladr\u00e3o. Por isso que a educa\u00e7\u00e3o do Brasil est\u00e1 em \u00faltimo lugar entre as na\u00e7\u00f5es. Ignorantes e analfabetos funcionais.", "renderedContent": "@conexaopolitica S\u00e3o umas pobres almas sebosas. Sindicato de professores? Quantos desse pobres professores est\u00e3o passando fome, e esses babacas apoiando um genocida ladr\u00e3o. Por isso que a educa\u00e7\u00e3o do Brasil est\u00e1 em \u00faltimo lugar entre as na\u00e7\u00f5es. Ignorantes e analfabetos funcionais.", "id": 1090370559270182912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DlcioBlack", "id": 1142370426, "displayname": "BLACK52", "rawDescription": "Gremista incondicional, e s\u00f3 a Vit\u00f3ria me interessa. N\u00e3o admito derrota em hip\u00f3tese alguma. Moranguetes fiquem bem longe.", "renderedDescription": "Gremista incondicional, e s\u00f3 a Vit\u00f3ria me interessa. N\u00e3o admito derrota em hip\u00f3tese alguma. Moranguetes fiquem bem longe.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2013-02-02T12:49:55+00:00", "followersCount": 144, "friendsCount": 269, "statusesCount": 10134, "favouritesCount": 6089, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "Porto Alegre, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/704047231452766212/c7o03ufj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1142370426/1456692887", "label": null, "url": "https://twitter.com/DlcioBlack"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090364311560749058, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090364311560749058, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "conexaopolitica", "id": 1523748277, "displayname": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/conexaopolitica"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/teodeiocomamor/status/1090368739349094405", "date": "2019-01-29T21:59:00+00:00", "rawContent": "@gleisi Porque \u00e9 de um corrupto, assassino,  genocida e  psicopata. Que roubou trilh\u00f5es, que desfalcou o Brasil. N\u00c3O \u00c9 BOM PARA O MOMENTO POL\u00cdTICO DA NA\u00c7\u00c3O.\nFATIDICAMENTE O SAP\u00c3O VAI TENTAR FUGIR.", "renderedContent": "@gleisi Porque \u00e9 de um corrupto, assassino,  genocida e  psicopata. Que roubou trilh\u00f5es, que desfalcou o Brasil. N\u00c3O \u00c9 BOM PARA O MOMENTO POL\u00cdTICO DA NA\u00c7\u00c3O.\nFATIDICAMENTE O SAP\u00c3O VAI TENTAR FUGIR.", "id": 1090368739349094405, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "teodeiocomamor", "id": 1058912264248528896, "displayname": "Te Odeio Com Amor", "rawDescription": "Unic\u00f3rnio da carruagem da Cinderela. \u00danic\u00f3rnio palpiteiro. Metendo o bedelho no twitter alheio.  Sempre com amor! Beijos de purpurina! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "renderedDescription": "Unic\u00f3rnio da carruagem da Cinderela. \u00danic\u00f3rnio palpiteiro. Metendo o bedelho no twitter alheio.  Sempre com amor! Beijos de purpurina! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2018-11-04T02:42:12+00:00", "followersCount": 391, "friendsCount": 661, "statusesCount": 4010, "favouritesCount": 4064, "listedCount": 0, "mediaCount": 849, "location": "Rep\u00fablica de Curitiba", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058914944383619072/Yq0Obm6d_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1058912264248528896/1541299971", "label": null, "url": "https://twitter.com/teodeiocomamor"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090366714590752769, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090366714590752769, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gleisi", "id": 31139434, "displayname": "Gleisi Hoffmann", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gleisi"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Melo_Guilherme/status/1090368689793351681", "date": "2019-01-29T21:58:48+00:00", "rawContent": "@MBLivre Me lembra um genocida, chamado Mandela, que recebeu o mesmo Nobel", "renderedContent": "@MBLivre Me lembra um genocida, chamado Mandela, que recebeu o mesmo Nobel", "id": 1090368689793351681, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Melo_Guilherme", "id": 57446558, "displayname": "Opini\u00e3oEmConserva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "CTI COVID19", "renderedDescription": "CTI COVID19", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-16T21:06:00+00:00", "followersCount": 1190, "friendsCount": 2813, "statusesCount": 66501, "favouritesCount": 58139, "listedCount": 0, "mediaCount": 6376, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1569012941587992578/pd1WSMvH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57446558/1616641535", "label": null, "url": "https://twitter.com/Melo_Guilherme"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090262399033106438, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090262399033106438, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MBLivre", "id": 1523823530, "displayname": "MBL - Movimento Brasil Livre", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MBLivre"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MBLivre", "id": 1523823530, "displayname": "MBL - Movimento Brasil Livre", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MBLivre"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/andersonino/status/1090364630176878593", "date": "2019-01-29T21:42:40+00:00", "rawContent": "@gwannael @folha O que \u00e9 o que \u00e9, tem cara de cachaceiro de buteco, age em quadrilha, aliados e integrantes de seu governo foram e est\u00e3o presos, ele e os seus s\u00e3o comunistas, depositou flores no t\u00famulo de um assassino genocida e ele mesmo j\u00e1 est\u00e1 preso? advinha quem \u00e9?", "renderedContent": "@gwannael @folha O que \u00e9 o que \u00e9, tem cara de cachaceiro de buteco, age em quadrilha, aliados e integrantes de seu governo foram e est\u00e3o presos, ele e os seus s\u00e3o comunistas, depositou flores no t\u00famulo de um assassino genocida e ele mesmo j\u00e1 est\u00e1 preso? advinha quem \u00e9?", "id": 1090364630176878593, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "andersonino", "id": 55994903, "displayname": "Anderson Luiz", "rawDescription": "Um cidad\u00e3o brasileiro antenado na pol\u00edtica nacional e com grandes esperan\u00e7as na mudan\u00e7a dos rumos do pa\u00eds com o governo de Jair Messias Bolsonaro", "renderedDescription": "Um cidad\u00e3o brasileiro antenado na pol\u00edtica nacional e com grandes esperan\u00e7as na mudan\u00e7a dos rumos do pa\u00eds com o governo de Jair Messias Bolsonaro", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2009-07-12T02:29:23+00:00", "followersCount": 47, "friendsCount": 285, "statusesCount": 2848, "favouritesCount": 14, "listedCount": 0, "mediaCount": 355, "location": "Rio de Janeiro", "protected": false, "link": {"_type": "snscrape.modules.twitter.TextLink", "text": "orkut.com.br/Main#Profile.a\u2026", "url": "http://www.orkut.com.br/Main#Profile.aspx?rl=mp&uid=8866691037650716618", "tcourl": "https://t.co/OpqpMR0CAS", "indices": [0, 23]}, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385690120863600643/N1mJDtpZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55994903/1601671966", "label": null, "url": "https://twitter.com/andersonino"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090343826546397186, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090350970716983297, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gwannael", "id": 30762429, "displayname": "Mois\u00e9s Gwannael", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gwannael"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gwannael", "id": 30762429, "displayname": "Mois\u00e9s Gwannael", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gwannael"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "folha", "id": 14594813, "displayname": "Folha de S.Paulo", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/folha"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/renata_passari/status/1090356075071766530", "date": "2019-01-29T21:08:40+00:00", "rawContent": "@GloboNews @MarceloLins68 V\u00e3o dizer que foi golpe, que o Maduro n\u00e3o \u00e9 ditador, que tinha que ter tido di\u00e1logo! Dialogar com um louco genocida? Que est\u00e1 matando a popula\u00e7\u00e3o de fome e o mundo aceita isso passivamente? Ele ter que sair de l\u00e1 imediatamente!", "renderedContent": "@GloboNews @MarceloLins68 V\u00e3o dizer que foi golpe, que o Maduro n\u00e3o \u00e9 ditador, que tinha que ter tido di\u00e1logo! Dialogar com um louco genocida? Que est\u00e1 matando a popula\u00e7\u00e3o de fome e o mundo aceita isso passivamente? Ele ter que sair de l\u00e1 imediatamente!", "id": 1090356075071766530, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "renata_passari", "id": 805565273612943360, "displayname": "Renata Passari", "rawDescription": "Legal!", "renderedDescription": "Legal!", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2016-12-05T00:11:42+00:00", "followersCount": 1734, "friendsCount": 538, "statusesCount": 33143, "favouritesCount": 126364, "listedCount": 2, "mediaCount": 19, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519112987654635520/N6b1hb5q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805565273612943360/1570840994", "label": null, "url": "https://twitter.com/renata_passari"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090348889532702720, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1090348889532702720, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GloboNews", "id": 142393421, "displayname": "GloboNews", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GloboNews"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GloboNews", "id": 142393421, "displayname": "GloboNews", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GloboNews"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarceloLins68", "id": 312910780, "displayname": "Marcelo Lins", "rawDescription": null, "renderedDescription": null, "descriptionLinks": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "link": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarceloLins68"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null, "card": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/deleijoga10/status/1090351613863227394", "date": "2019-01-29T20:50:57+00:00", "rawContent": "#NobelT\u00e1PresoBabaca ele \u00e9 o Nobel da desgra\u00e7a, um genocida que matou milhares de fome, em filas de hospital, um pa\u00eds a m\u00edngua, ele t\u00e1 preso e espero que n\u00e3o saia mais.", "renderedContent": "#NobelT\u00e1PresoBabaca ele \u00e9 o Nobel da desgra\u00e7a, um genocida que matou milhares de fome, em filas de hospital, um pa\u00eds a m\u00edngua, ele t\u00e1 preso e espero que n\u00e3o saia mais.", "id": 1090351613863227394, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "deleijoga10", "id": 343596212, "displayname": "Delei. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "rawDescription": "primeiramente Deus e viva a vida.", "renderedDescription": "primeiramente Deus e viva a vida.", "descriptionLinks": null, "verified": false, "created": "2011-07-27T20:15:49+00:00", "followersCount": 3572, "friendsCount": 4749, "statusesCount": 17897, "favouritesCount": 38305, "listedCount": 1, "mediaCount": 834, "location": "Brasil", "protected": false, "link": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1624147553888440325/SdKlaufc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/343596212/1675095037", "label": null, "url": "https://twitter.com/deleijoga10"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1090351613863227394, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "links": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NobelT\u00e1PresoBabaca"], "cashtags": null, "card": null}
